[
    {
        "question": "縁談",
        "answer": "えんだん"
    },
    {
        "question": "大便",
        "answer": "だいべん"
    },
    {
        "question": "やっ付ける",
        "answer": "やっつける"
    },
    {
        "question": "躓く",
        "answer": "つまずく"
    },
    {
        "question": "断面",
        "answer": "だんめん"
    },
    {
        "question": "大人しい",
        "answer": "おとなしい"
    },
    {
        "question": "伝説",
        "answer": "でんせつ"
    },
    {
        "question": "盛大",
        "answer": "せいだい"
    },
    {
        "question": "禅",
        "answer": "ぜん"
    },
    {
        "question": "如何しても",
        "answer": "どうしても"
    },
    {
        "question": "叶える",
        "answer": "かなえる"
    },
    {
        "question": "今日は",
        "answer": "こんにちは"
    },
    {
        "question": "枚",
        "answer": "まい"
    },
    {
        "question": "頻りに",
        "answer": "しきりに"
    },
    {
        "question": "園",
        "answer": "えん"
    },
    {
        "question": "問屋",
        "answer": "といや"
    },
    {
        "question": "恰度",
        "answer": "ちょうど"
    },
    {
        "question": "過密",
        "answer": "かみつ"
    },
    {
        "question": "不況",
        "answer": "ふきょう"
    },
    {
        "question": "融通",
        "answer": "ゆうずう"
    },
    {
        "question": "貴族",
        "answer": "きぞく"
    },
    {
        "question": "従って",
        "answer": "したがって"
    },
    {
        "question": "他方",
        "answer": "たほう"
    },
    {
        "question": "お使い",
        "answer": "おつかい"
    },
    {
        "question": "周期",
        "answer": "しゅうき"
    },
    {
        "question": "巧み",
        "answer": "たくみ"
    },
    {
        "question": "埋め込む",
        "answer": "うめこむ"
    },
    {
        "question": "排水",
        "answer": "はいすい"
    },
    {
        "question": "治安",
        "answer": "ちあん"
    },
    {
        "question": "役職",
        "answer": "やくしょく"
    },
    {
        "question": "手掛ける",
        "answer": "てがける"
    },
    {
        "question": "卯",
        "answer": "ぼう"
    },
    {
        "question": "脂肪",
        "answer": "しぼう"
    },
    {
        "question": "済みません",
        "answer": "すみません"
    },
    {
        "question": "明々後日",
        "answer": "しあさって"
    },
    {
        "question": "仕入れる",
        "answer": "しいれる"
    },
    {
        "question": "在庫",
        "answer": "ざいこ"
    },
    {
        "question": "貧乏",
        "answer": "びんぼう"
    },
    {
        "question": "武力",
        "answer": "ぶりょく"
    },
    {
        "question": "正解",
        "answer": "せいかい"
    },
    {
        "question": "度々",
        "answer": "たびたび"
    },
    {
        "question": "孤立",
        "answer": "こりつ"
    },
    {
        "question": "軸",
        "answer": "じく"
    },
    {
        "question": "この間",
        "answer": "このあいだ"
    },
    {
        "question": "作",
        "answer": "さく"
    },
    {
        "question": "退学",
        "answer": "たいがく"
    },
    {
        "question": "お供",
        "answer": "おとも"
    },
    {
        "question": "誘惑",
        "answer": "ゆうわく"
    },
    {
        "question": "下心",
        "answer": "したごころ"
    },
    {
        "question": "振興",
        "answer": "しんこう"
    },
    {
        "question": "明かす",
        "answer": "あかす"
    },
    {
        "question": "見すぼらしい",
        "answer": "みすぼらしい"
    },
    {
        "question": "口述",
        "answer": "こうじゅつ"
    },
    {
        "question": "退職",
        "answer": "たいしょく"
    },
    {
        "question": "水源",
        "answer": "すいげん"
    },
    {
        "question": "尽きる",
        "answer": "つきる"
    },
    {
        "question": "弾力",
        "answer": "だんりょく"
    },
    {
        "question": "即する",
        "answer": "そくする"
    },
    {
        "question": "姓名",
        "answer": "せいめい"
    },
    {
        "question": "現われ",
        "answer": "あらわれ"
    },
    {
        "question": "収支",
        "answer": "しゅうし"
    },
    {
        "question": "与党",
        "answer": "よとう"
    },
    {
        "question": "転じる",
        "answer": "てんじる"
    },
    {
        "question": "非",
        "answer": "ひ"
    },
    {
        "question": "間もなく",
        "answer": "まもなく"
    },
    {
        "question": "一律",
        "answer": "いちりつ"
    },
    {
        "question": "衝撃",
        "answer": "しょうげき"
    },
    {
        "question": "煌びやか",
        "answer": "きらびやか"
    },
    {
        "question": "組み合わせ",
        "answer": "くみあわせ"
    },
    {
        "question": "落ち葉",
        "answer": "おちば"
    },
    {
        "question": "改定",
        "answer": "かいてい"
    },
    {
        "question": "向上",
        "answer": "こうじょう"
    },
    {
        "question": "市",
        "answer": "いち"
    },
    {
        "question": "適応",
        "answer": "てきおう"
    },
    {
        "question": "雑談",
        "answer": "ざつだん"
    },
    {
        "question": "定まる",
        "answer": "さだまる"
    },
    {
        "question": "脱退",
        "answer": "だったい"
    },
    {
        "question": "改悪",
        "answer": "かいあく"
    },
    {
        "question": "目蓋",
        "answer": "まぶた"
    },
    {
        "question": "受かる",
        "answer": "うかる"
    },
    {
        "question": "略語",
        "answer": "りゃくご"
    },
    {
        "question": "権力",
        "answer": "けんりょく"
    },
    {
        "question": "気軽",
        "answer": "きがる"
    },
    {
        "question": "当て",
        "answer": "あて"
    },
    {
        "question": "継ぐ",
        "answer": "つぐ"
    },
    {
        "question": "定める",
        "answer": "さだめる"
    },
    {
        "question": "接触",
        "answer": "せっしょく"
    },
    {
        "question": "対話",
        "answer": "たいわ"
    },
    {
        "question": "名札",
        "answer": "なふだ"
    },
    {
        "question": "万",
        "answer": "ばん"
    },
    {
        "question": "取り除く",
        "answer": "とりのぞく"
    },
    {
        "question": "甚だ",
        "answer": "はなはだ"
    },
    {
        "question": "好意",
        "answer": "こうい"
    },
    {
        "question": "砂利",
        "answer": "じゃり"
    },
    {
        "question": "沿岸",
        "answer": "えんがん"
    },
    {
        "question": "何時でも",
        "answer": "いつでも"
    },
    {
        "question": "侍",
        "answer": "さむらい"
    },
    {
        "question": "賑わう",
        "answer": "にぎわう"
    },
    {
        "question": "準急",
        "answer": "じゅんきゅう"
    },
    {
        "question": "慣れ",
        "answer": "なれ"
    },
    {
        "question": "教材",
        "answer": "きょうざい"
    },
    {
        "question": "歪む",
        "answer": "いがむ"
    },
    {
        "question": "お産",
        "answer": "おさん"
    },
    {
        "question": "絶版",
        "answer": "ぜっぱん"
    },
    {
        "question": "合意",
        "answer": "ごうい"
    },
    {
        "question": "隔たる",
        "answer": "へだたる"
    },
    {
        "question": "冒頭",
        "answer": "ぼうとう"
    },
    {
        "question": "球根",
        "answer": "きゅうこん"
    },
    {
        "question": "過疎",
        "answer": "かそ"
    },
    {
        "question": "壇",
        "answer": "だん"
    },
    {
        "question": "株式",
        "answer": "かぶしき"
    },
    {
        "question": "興じる",
        "answer": "きょうじる"
    },
    {
        "question": "鼾",
        "answer": "いびき"
    },
    {
        "question": "切実",
        "answer": "せつじつ"
    },
    {
        "question": "心強い",
        "answer": "こころづよい"
    },
    {
        "question": "日々",
        "answer": "ひび"
    },
    {
        "question": "没落",
        "answer": "ぼつらく"
    },
    {
        "question": "付き",
        "answer": "つき"
    },
    {
        "question": "結晶",
        "answer": "けっしょう"
    },
    {
        "question": "構想",
        "answer": "こうそう"
    },
    {
        "question": "転回",
        "answer": "てんかい"
    },
    {
        "question": "野生",
        "answer": "やせい"
    },
    {
        "question": "交付",
        "answer": "こうふ"
    },
    {
        "question": "滅亡",
        "answer": "めつぼう"
    },
    {
        "question": "兵士",
        "answer": "へいし"
    },
    {
        "question": "同感",
        "answer": "どうかん"
    },
    {
        "question": "弱める",
        "answer": "よわめる"
    },
    {
        "question": "講読",
        "answer": "こうどく"
    },
    {
        "question": "秘書",
        "answer": "ひしょ"
    },
    {
        "question": "見通し",
        "answer": "みとおし"
    },
    {
        "question": "お邪魔します",
        "answer": "おじゃまします"
    },
    {
        "question": "頂",
        "answer": "いただき"
    },
    {
        "question": "鉄鋼",
        "answer": "てっこう"
    },
    {
        "question": "亜科",
        "answer": "あか"
    },
    {
        "question": "吊り革",
        "answer": "つりかわ"
    },
    {
        "question": "救援",
        "answer": "きゅうえん"
    },
    {
        "question": "補強",
        "answer": "ほきょう"
    },
    {
        "question": "行き成り",
        "answer": "いきなり"
    },
    {
        "question": "真に",
        "answer": "まことに"
    },
    {
        "question": "待遇",
        "answer": "たいぐう"
    },
    {
        "question": "初耳",
        "answer": "はつみみ"
    },
    {
        "question": "再発",
        "answer": "さいはつ"
    },
    {
        "question": "乙",
        "answer": "おつ"
    },
    {
        "question": "精密",
        "answer": "せいみつ"
    },
    {
        "question": "尽くす",
        "answer": "つくす"
    },
    {
        "question": "独裁",
        "answer": "どくさい"
    },
    {
        "question": "逆転",
        "answer": "ぎゃくてん"
    },
    {
        "question": "訪れる",
        "answer": "おとずれる"
    },
    {
        "question": "不良",
        "answer": "ふりょう"
    },
    {
        "question": "付録",
        "answer": "ふろく"
    },
    {
        "question": "状",
        "answer": "じょう"
    },
    {
        "question": "国境",
        "answer": "くにざかい"
    },
    {
        "question": "番目",
        "answer": "ばんめ"
    },
    {
        "question": "垢",
        "answer": "あか"
    },
    {
        "question": "手際",
        "answer": "てぎわ"
    },
    {
        "question": "交渉",
        "answer": "こうしょう"
    },
    {
        "question": "爆弾",
        "answer": "ばくだん"
    },
    {
        "question": "一人",
        "answer": "いちにん"
    },
    {
        "question": "咎める",
        "answer": "とがめる"
    },
    {
        "question": "像",
        "answer": "ぞう"
    },
    {
        "question": "案の定",
        "answer": "あんのじょう"
    },
    {
        "question": "指示",
        "answer": "しじ"
    },
    {
        "question": "当てはまる",
        "answer": "あてはまる"
    },
    {
        "question": "尚",
        "answer": "なお"
    },
    {
        "question": "図々しい",
        "answer": "ずうずうしい"
    },
    {
        "question": "原作",
        "answer": "げんさく"
    },
    {
        "question": "弱る",
        "answer": "よわる"
    },
    {
        "question": "金槌",
        "answer": "かなづち"
    },
    {
        "question": "年頃",
        "answer": "としごろ"
    },
    {
        "question": "指差す",
        "answer": "ゆびさす"
    },
    {
        "question": "元素",
        "answer": "げんそ"
    },
    {
        "question": "勝る",
        "answer": "まさる"
    },
    {
        "question": "賄う",
        "answer": "まかなう"
    },
    {
        "question": "貨幣",
        "answer": "かへい"
    },
    {
        "question": "誤る",
        "answer": "あやまる"
    },
    {
        "question": "避難",
        "answer": "ひなん"
    },
    {
        "question": "渡り鳥",
        "answer": "わたりどり"
    },
    {
        "question": "本館",
        "answer": "ほんかん"
    },
    {
        "question": "悲鳴",
        "answer": "ひめい"
    },
    {
        "question": "七日",
        "answer": "なぬか"
    },
    {
        "question": "視覚",
        "answer": "しかく"
    },
    {
        "question": "真相",
        "answer": "しんそう"
    },
    {
        "question": "夜中",
        "answer": "やちゅう"
    },
    {
        "question": "盛る",
        "answer": "さかる"
    },
    {
        "question": "関与",
        "answer": "かんよ"
    },
    {
        "question": "慣習",
        "answer": "かんしゅう"
    },
    {
        "question": "橋渡し",
        "answer": "はしわたし"
    },
    {
        "question": "傾",
        "answer": "けい"
    },
    {
        "question": "前売り",
        "answer": "まえうり"
    },
    {
        "question": "調印",
        "answer": "ちょういん"
    },
    {
        "question": "熱量",
        "answer": "ねつりょう"
    },
    {
        "question": "助動詞",
        "answer": "じょどうし"
    },
    {
        "question": "学説",
        "answer": "がくせつ"
    },
    {
        "question": "代弁",
        "answer": "だいべん"
    },
    {
        "question": "志向",
        "answer": "しこう"
    },
    {
        "question": "進展",
        "answer": "しんてん"
    },
    {
        "question": "反撃",
        "answer": "はんげき"
    },
    {
        "question": "詐欺",
        "answer": "さぎ"
    },
    {
        "question": "調理",
        "answer": "ちょうり"
    },
    {
        "question": "信任",
        "answer": "しんにん"
    },
    {
        "question": "情勢",
        "answer": "じょうせい"
    },
    {
        "question": "原文",
        "answer": "げんぶん"
    },
    {
        "question": "起伏",
        "answer": "きふく"
    },
    {
        "question": "設置",
        "answer": "せっち"
    },
    {
        "question": "演習",
        "answer": "えんしゅう"
    },
    {
        "question": "進路",
        "answer": "しんろ"
    },
    {
        "question": "慣らす",
        "answer": "ならす"
    },
    {
        "question": "口ずさむ",
        "answer": "くちずさむ"
    },
    {
        "question": "申し分",
        "answer": "もうしぶん"
    },
    {
        "question": "化する",
        "answer": "かする"
    },
    {
        "question": "反響",
        "answer": "はんきょう"
    },
    {
        "question": "同意",
        "answer": "どうい"
    },
    {
        "question": "閉口",
        "answer": "へいこう"
    },
    {
        "question": "当人",
        "answer": "とうにん"
    },
    {
        "question": "的",
        "answer": "てき"
    },
    {
        "question": "無知",
        "answer": "むち"
    },
    {
        "question": "廃棄",
        "answer": "はいき"
    },
    {
        "question": "推理",
        "answer": "すいり"
    },
    {
        "question": "仕上がり",
        "answer": "しあがり"
    },
    {
        "question": "城下",
        "answer": "じょうか"
    },
    {
        "question": "同い年",
        "answer": "おないどし"
    },
    {
        "question": "任す",
        "answer": "まかす"
    },
    {
        "question": "行為",
        "answer": "こうい"
    },
    {
        "question": "本体",
        "answer": "ほんたい"
    },
    {
        "question": "見せ物",
        "answer": "みせもの"
    },
    {
        "question": "慕う",
        "answer": "したう"
    },
    {
        "question": "統率",
        "answer": "とうそつ"
    },
    {
        "question": "助言",
        "answer": "じょげん"
    },
    {
        "question": "乗客",
        "answer": "じょうかく"
    },
    {
        "question": "蓮",
        "answer": "はす"
    },
    {
        "question": "弁論",
        "answer": "べんろん"
    },
    {
        "question": "主題",
        "answer": "しゅだい"
    },
    {
        "question": "運搬",
        "answer": "うんぱん"
    },
    {
        "question": "懲りる",
        "answer": "こりる"
    },
    {
        "question": "家主",
        "answer": "いえぬし"
    },
    {
        "question": "臨む",
        "answer": "のぞむ"
    },
    {
        "question": "出題",
        "answer": "しゅつだい"
    },
    {
        "question": "澄ます",
        "answer": "すます"
    },
    {
        "question": "無能",
        "answer": "むのう"
    },
    {
        "question": "憎しみ",
        "answer": "にくしみ"
    },
    {
        "question": "結び付く",
        "answer": "むすびつく"
    },
    {
        "question": "資産",
        "answer": "しさん"
    },
    {
        "question": "減点",
        "answer": "げんてん"
    },
    {
        "question": "矢",
        "answer": "や"
    },
    {
        "question": "瓶",
        "answer": "かめ"
    },
    {
        "question": "相対",
        "answer": "あいたい"
    },
    {
        "question": "一切",
        "answer": "いっさい"
    },
    {
        "question": "育成",
        "answer": "いくせい"
    },
    {
        "question": "保護",
        "answer": "ほご"
    },
    {
        "question": "対立",
        "answer": "たいりつ"
    },
    {
        "question": "海峡",
        "answer": "かいきょう"
    },
    {
        "question": "負傷",
        "answer": "ふしょう"
    },
    {
        "question": "本格",
        "answer": "ほんかく"
    },
    {
        "question": "お早う",
        "answer": "おはよう"
    },
    {
        "question": "丸っきり",
        "answer": "まるっきり"
    },
    {
        "question": "矢っ張り",
        "answer": "やっぱり"
    },
    {
        "question": "出入り口",
        "answer": "でいりぐち"
    },
    {
        "question": "御免なさい",
        "answer": "ごめんなさい"
    },
    {
        "question": "昆虫",
        "answer": "こんちゅう"
    },
    {
        "question": "冬眠",
        "answer": "とうみん"
    },
    {
        "question": "収益",
        "answer": "しゅうえき"
    },
    {
        "question": "脱する",
        "answer": "だっする"
    },
    {
        "question": "自惚れ",
        "answer": "うぬぼれ"
    },
    {
        "question": "大筋",
        "answer": "おおすじ"
    },
    {
        "question": "富む",
        "answer": "とむ"
    },
    {
        "question": "真下",
        "answer": "ました"
    },
    {
        "question": "繊維",
        "answer": "せんい"
    },
    {
        "question": "恥",
        "answer": "はじ"
    },
    {
        "question": "創造",
        "answer": "そうぞう"
    },
    {
        "question": "空ろ",
        "answer": "うつろ"
    },
    {
        "question": "体力",
        "answer": "たいりょく"
    },
    {
        "question": "眼球",
        "answer": "がんきゅう"
    },
    {
        "question": "見晴らし",
        "answer": "みはらし"
    },
    {
        "question": "知り合い",
        "answer": "しりあい"
    },
    {
        "question": "欲深い",
        "answer": "よくふかい"
    },
    {
        "question": "下吏",
        "answer": "かり"
    },
    {
        "question": "塩",
        "answer": "えん"
    },
    {
        "question": "折衷",
        "answer": "せっちゅう"
    },
    {
        "question": "飽和",
        "answer": "ほうわ"
    },
    {
        "question": "証人",
        "answer": "しょうにん"
    },
    {
        "question": "廃止",
        "answer": "はいし"
    },
    {
        "question": "運送",
        "answer": "うんそう"
    },
    {
        "question": "群集",
        "answer": "ぐんしゅう"
    },
    {
        "question": "嗜好",
        "answer": "しこう"
    },
    {
        "question": "計器",
        "answer": "けいき"
    },
    {
        "question": "深める",
        "answer": "ふかめる"
    },
    {
        "question": "標語",
        "answer": "ひょうご"
    },
    {
        "question": "刑罰",
        "answer": "けいばつ"
    },
    {
        "question": "決議",
        "answer": "けつぎ"
    },
    {
        "question": "分配",
        "answer": "ぶんぱい"
    },
    {
        "question": "社",
        "answer": "やしろ"
    },
    {
        "question": "仕上げ",
        "answer": "しあげ"
    },
    {
        "question": "子息",
        "answer": "しそく"
    },
    {
        "question": "潮",
        "answer": "うしお"
    },
    {
        "question": "果たす",
        "answer": "はたす"
    },
    {
        "question": "職員",
        "answer": "しょくいん"
    },
    {
        "question": "屎尿",
        "answer": "しにょう"
    },
    {
        "question": "仕上げる",
        "answer": "しあげる"
    },
    {
        "question": "転任",
        "answer": "てんにん"
    },
    {
        "question": "流し",
        "answer": "ながし"
    },
    {
        "question": "片付け",
        "answer": "かたづけ"
    },
    {
        "question": "掲載",
        "answer": "けいさい"
    },
    {
        "question": "緊急",
        "answer": "きんきゅう"
    },
    {
        "question": "無闇に",
        "answer": "むやみに"
    },
    {
        "question": "前",
        "answer": "せん"
    },
    {
        "question": "合致",
        "answer": "がっち"
    },
    {
        "question": "面",
        "answer": "おも"
    },
    {
        "question": "自立",
        "answer": "じりつ"
    },
    {
        "question": "旧知",
        "answer": "きゅうち"
    },
    {
        "question": "持ち",
        "answer": "もち"
    },
    {
        "question": "教職",
        "answer": "きょうしょく"
    },
    {
        "question": "補助",
        "answer": "ほじょ"
    },
    {
        "question": "除外",
        "answer": "じょがい"
    },
    {
        "question": "十字路",
        "answer": "じゅうじろ"
    },
    {
        "question": "協調",
        "answer": "きょうちょう"
    },
    {
        "question": "鉄片",
        "answer": "てっぺん"
    },
    {
        "question": "確定",
        "answer": "かくてい"
    },
    {
        "question": "規定",
        "answer": "きてい"
    },
    {
        "question": "豊作",
        "answer": "ほうさく"
    },
    {
        "question": "お襁褓",
        "answer": "おむつ"
    },
    {
        "question": "一定",
        "answer": "いちじょう"
    },
    {
        "question": "勤まる",
        "answer": "つとまる"
    },
    {
        "question": "侮辱",
        "answer": "ぶじょく"
    },
    {
        "question": "害する",
        "answer": "がいする"
    },
    {
        "question": "理屈",
        "answer": "りくつ"
    },
    {
        "question": "百科辞典",
        "answer": "ひゃっかじてん"
    },
    {
        "question": "自首",
        "answer": "じしゅ"
    },
    {
        "question": "減少",
        "answer": "げんしょう"
    },
    {
        "question": "隠居",
        "answer": "いんきょ"
    },
    {
        "question": "墜落",
        "answer": "ついらく"
    },
    {
        "question": "取りあえず",
        "answer": "とりあえず"
    },
    {
        "question": "遮る",
        "answer": "さえぎる"
    },
    {
        "question": "所謂",
        "answer": "いわゆる"
    },
    {
        "question": "野心",
        "answer": "やしん"
    },
    {
        "question": "紛争",
        "answer": "ふんそう"
    },
    {
        "question": "汚れ",
        "answer": "けがれ"
    },
    {
        "question": "直感",
        "answer": "ちょっかん"
    },
    {
        "question": "国交",
        "answer": "こっこう"
    },
    {
        "question": "同等",
        "answer": "どうとう"
    },
    {
        "question": "真珠",
        "answer": "しんじゅ"
    },
    {
        "question": "筈",
        "answer": "はず"
    },
    {
        "question": "蹴飛ばす",
        "answer": "けとばす"
    },
    {
        "question": "無念",
        "answer": "むねん"
    },
    {
        "question": "嫉妬",
        "answer": "しっと"
    },
    {
        "question": "嗚呼",
        "answer": "ああ"
    },
    {
        "question": "下地",
        "answer": "したじ"
    },
    {
        "question": "過ぎ",
        "answer": "すぎ"
    },
    {
        "question": "生やす",
        "answer": "はやす"
    },
    {
        "question": "心地",
        "answer": "ここち"
    },
    {
        "question": "鬱陶しい",
        "answer": "うっとうしい"
    },
    {
        "question": "目録",
        "answer": "もくろく"
    },
    {
        "question": "褒美",
        "answer": "ほうび"
    },
    {
        "question": "於",
        "answer": "お"
    },
    {
        "question": "名簿",
        "answer": "めいぼ"
    },
    {
        "question": "同級",
        "answer": "どうきゅう"
    },
    {
        "question": "見逃す",
        "answer": "みのがす"
    },
    {
        "question": "灰皿",
        "answer": "はいさら"
    },
    {
        "question": "其れ程",
        "answer": "それほど"
    },
    {
        "question": "上位",
        "answer": "じょうい"
    },
    {
        "question": "解く",
        "answer": "ほどく"
    },
    {
        "question": "部",
        "answer": "ぶ"
    },
    {
        "question": "後回し",
        "answer": "あとまわし"
    },
    {
        "question": "要因",
        "answer": "よういん"
    },
    {
        "question": "共学",
        "answer": "きょうがく"
    },
    {
        "question": "利子",
        "answer": "りし"
    },
    {
        "question": "入賞",
        "answer": "にゅうしょう"
    },
    {
        "question": "零す",
        "answer": "こぼす"
    },
    {
        "question": "監視",
        "answer": "かんし"
    },
    {
        "question": "漕ぐ",
        "answer": "こぐ"
    },
    {
        "question": "大幅",
        "answer": "おおはば"
    },
    {
        "question": "今更",
        "answer": "いまさら"
    },
    {
        "question": "体裁",
        "answer": "ていさい"
    },
    {
        "question": "異議",
        "answer": "いぎ"
    },
    {
        "question": "形成",
        "answer": "けいせい"
    },
    {
        "question": "先天的",
        "answer": "せんてんてき"
    },
    {
        "question": "凶作",
        "answer": "きょうさく"
    },
    {
        "question": "証言",
        "answer": "しょうげん"
    },
    {
        "question": "群",
        "answer": "ぐん"
    },
    {
        "question": "或る",
        "answer": "ある"
    },
    {
        "question": "人情",
        "answer": "にんじょう"
    },
    {
        "question": "爆破",
        "answer": "ばくは"
    },
    {
        "question": "南",
        "answer": "なん"
    },
    {
        "question": "果て",
        "answer": "はて"
    },
    {
        "question": "乳",
        "answer": "ちち"
    },
    {
        "question": "汚らわしい",
        "answer": "けがらわしい"
    },
    {
        "question": "財政",
        "answer": "ざいせい"
    },
    {
        "question": "捧げる",
        "answer": "ささげる"
    },
    {
        "question": "恋する",
        "answer": "こいする"
    },
    {
        "question": "枠",
        "answer": "わく"
    },
    {
        "question": "怪獣",
        "answer": "かいじゅう"
    },
    {
        "question": "激励",
        "answer": "げきれい"
    },
    {
        "question": "その内",
        "answer": "そのうち"
    },
    {
        "question": "調停",
        "answer": "ちょうてい"
    },
    {
        "question": "華美",
        "answer": "かび"
    },
    {
        "question": "滅びる",
        "answer": "ほろびる"
    },
    {
        "question": "導入",
        "answer": "どうにゅう"
    },
    {
        "question": "次いで",
        "answer": "ついで"
    },
    {
        "question": "姉妹",
        "answer": "きょうだい"
    },
    {
        "question": "振り",
        "answer": "ふり"
    },
    {
        "question": "掬う",
        "answer": "すくう"
    },
    {
        "question": "目付き",
        "answer": "めつき"
    },
    {
        "question": "旧事",
        "answer": "くじ"
    },
    {
        "question": "延いては",
        "answer": "ひいては"
    },
    {
        "question": "売れ行き",
        "answer": "うれゆき"
    },
    {
        "question": "方式",
        "answer": "ほうしき"
    },
    {
        "question": "海路",
        "answer": "うみじ"
    },
    {
        "question": "判",
        "answer": "はん"
    },
    {
        "question": "係り",
        "answer": "かかり"
    },
    {
        "question": "その為",
        "answer": "そのため"
    },
    {
        "question": "火傷",
        "answer": "かしょう"
    },
    {
        "question": "短気",
        "answer": "たんき"
    },
    {
        "question": "興業",
        "answer": "こうぎょう"
    },
    {
        "question": "惜しむ",
        "answer": "おしむ"
    },
    {
        "question": "動き",
        "answer": "うごき"
    },
    {
        "question": "模範",
        "answer": "もはん"
    },
    {
        "question": "趣",
        "answer": "おもむき"
    },
    {
        "question": "先行",
        "answer": "せんこう"
    },
    {
        "question": "動機",
        "answer": "どうき"
    },
    {
        "question": "模型",
        "answer": "もけい"
    },
    {
        "question": "政策",
        "answer": "せいさく"
    },
    {
        "question": "本能",
        "answer": "ほんのう"
    },
    {
        "question": "規制",
        "answer": "きせい"
    },
    {
        "question": "名称",
        "answer": "めいしょう"
    },
    {
        "question": "防火",
        "answer": "ぼうか"
    },
    {
        "question": "威力",
        "answer": "いりょく"
    },
    {
        "question": "現地",
        "answer": "げんち"
    },
    {
        "question": "拒否",
        "answer": "きょひ"
    },
    {
        "question": "幹線",
        "answer": "かんせん"
    },
    {
        "question": "好い",
        "answer": "よい"
    },
    {
        "question": "辞職",
        "answer": "じしょく"
    },
    {
        "question": "特派",
        "answer": "とくは"
    },
    {
        "question": "達成",
        "answer": "たっせい"
    },
    {
        "question": "暴風",
        "answer": "ぼうふう"
    },
    {
        "question": "拝借",
        "answer": "はいしゃく"
    },
    {
        "question": "免れる",
        "answer": "まぬかれる"
    },
    {
        "question": "意欲",
        "answer": "いよく"
    },
    {
        "question": "製",
        "answer": "せい"
    },
    {
        "question": "三",
        "answer": "み"
    },
    {
        "question": "楽観",
        "answer": "らっかん"
    },
    {
        "question": "痛感",
        "answer": "つうかん"
    },
    {
        "question": "若しくは",
        "answer": "もしくは"
    },
    {
        "question": "一部分",
        "answer": "いちぶぶん"
    },
    {
        "question": "夜更け",
        "answer": "よふけ"
    },
    {
        "question": "事によると",
        "answer": "ことによると"
    },
    {
        "question": "詰まり",
        "answer": "つまり"
    },
    {
        "question": "据え付ける",
        "answer": "すえつける"
    },
    {
        "question": "先先月",
        "answer": "せんせんげつ"
    },
    {
        "question": "展示",
        "answer": "てんじ"
    },
    {
        "question": "不吉",
        "answer": "ふきつ"
    },
    {
        "question": "沸騰",
        "answer": "ふっとう"
    },
    {
        "question": "事項",
        "answer": "じこう"
    },
    {
        "question": "抜け出す",
        "answer": "ぬけだす"
    },
    {
        "question": "先に",
        "answer": "さきに"
    },
    {
        "question": "夥しい",
        "answer": "おびただしい"
    },
    {
        "question": "折り返す",
        "answer": "おりかえす"
    },
    {
        "question": "仰っしゃる",
        "answer": "おっしゃる"
    },
    {
        "question": "潜水",
        "answer": "せんすい"
    },
    {
        "question": "等",
        "answer": "とう"
    },
    {
        "question": "地主",
        "answer": "じぬし"
    },
    {
        "question": "辻褄",
        "answer": "つじつま"
    },
    {
        "question": "私有",
        "answer": "しゆう"
    },
    {
        "question": "資格",
        "answer": "しかく"
    },
    {
        "question": "何だか",
        "answer": "なんだか"
    },
    {
        "question": "添える",
        "answer": "そえる"
    },
    {
        "question": "集計",
        "answer": "しゅうけい"
    },
    {
        "question": "増進",
        "answer": "ぞうしん"
    },
    {
        "question": "労る",
        "answer": "いたわる"
    },
    {
        "question": "大衆",
        "answer": "たいしゅう"
    },
    {
        "question": "鳥居",
        "answer": "とりい"
    },
    {
        "question": "各種",
        "answer": "かくしゅ"
    },
    {
        "question": "或いは",
        "answer": "あるいは"
    },
    {
        "question": "楽譜",
        "answer": "がくふ"
    },
    {
        "question": "差し支える",
        "answer": "さしつかえる"
    },
    {
        "question": "曲",
        "answer": "きょく"
    },
    {
        "question": "是非とも",
        "answer": "ぜひとも"
    },
    {
        "question": "利点",
        "answer": "りてん"
    },
    {
        "question": "転転",
        "answer": "てんてん"
    },
    {
        "question": "所属",
        "answer": "しょぞく"
    },
    {
        "question": "華々しい",
        "answer": "はなばなしい"
    },
    {
        "question": "忽ち",
        "answer": "たちまち"
    },
    {
        "question": "取り締まる",
        "answer": "とりしまる"
    },
    {
        "question": "緩める",
        "answer": "ゆるめる"
    },
    {
        "question": "反発",
        "answer": "はんぱつ"
    },
    {
        "question": "取り扱う",
        "answer": "とりあつかう"
    },
    {
        "question": "皇居",
        "answer": "こうきょ"
    },
    {
        "question": "間々",
        "answer": "まま"
    },
    {
        "question": "設ける",
        "answer": "もうける"
    },
    {
        "question": "担う",
        "answer": "になう"
    },
    {
        "question": "公立",
        "answer": "こうりつ"
    },
    {
        "question": "国土",
        "answer": "こくど"
    },
    {
        "question": "多様",
        "answer": "たよう"
    },
    {
        "question": "痛切",
        "answer": "つうせつ"
    },
    {
        "question": "樹立",
        "answer": "じゅりつ"
    },
    {
        "question": "我がまま",
        "answer": "わがまま"
    },
    {
        "question": "雛",
        "answer": "ひな"
    },
    {
        "question": "孤児",
        "answer": "こじ"
    },
    {
        "question": "会談",
        "answer": "かいだん"
    },
    {
        "question": "争い",
        "answer": "あらそい"
    },
    {
        "question": "内乱",
        "answer": "ないらん"
    },
    {
        "question": "関税",
        "answer": "かんぜい"
    },
    {
        "question": "所で",
        "answer": "ところで"
    },
    {
        "question": "其れで",
        "answer": "それで"
    },
    {
        "question": "遣り通す",
        "answer": "やりとおす"
    },
    {
        "question": "商",
        "answer": "しょう"
    },
    {
        "question": "待ち合わせ",
        "answer": "まちあわせ"
    },
    {
        "question": "ずぶ濡れ",
        "answer": "ずぶぬれ"
    },
    {
        "question": "迚も",
        "answer": "とても"
    },
    {
        "question": "優越",
        "answer": "ゆうえつ"
    },
    {
        "question": "梯子",
        "answer": "ていし"
    },
    {
        "question": "跨ぐ",
        "answer": "またぐ"
    },
    {
        "question": "賢明",
        "answer": "けんめい"
    },
    {
        "question": "見落とす",
        "answer": "みおとす"
    },
    {
        "question": "浮かぶ",
        "answer": "うかぶ"
    },
    {
        "question": "発言",
        "answer": "はつげん"
    },
    {
        "question": "下調べ",
        "answer": "したしらべ"
    },
    {
        "question": "目覚める",
        "answer": "めざめる"
    },
    {
        "question": "成熟",
        "answer": "せいじゅく"
    },
    {
        "question": "浜",
        "answer": "はま"
    },
    {
        "question": "途絶える",
        "answer": "とだえる"
    },
    {
        "question": "厭々",
        "answer": "いやいや"
    },
    {
        "question": "幹部",
        "answer": "かんぶ"
    },
    {
        "question": "気風",
        "answer": "きふう"
    },
    {
        "question": "液",
        "answer": "えき"
    },
    {
        "question": "盗み",
        "answer": "ぬすみ"
    },
    {
        "question": "お蔭様で",
        "answer": "おかげさまで"
    },
    {
        "question": "経費",
        "answer": "けいひ"
    },
    {
        "question": "志望",
        "answer": "しぼう"
    },
    {
        "question": "切開",
        "answer": "せっかい"
    },
    {
        "question": "滲む",
        "answer": "にじむ"
    },
    {
        "question": "不景気",
        "answer": "ふけいき"
    },
    {
        "question": "児",
        "answer": "こ"
    },
    {
        "question": "恐れ",
        "answer": "おそれ"
    },
    {
        "question": "非行",
        "answer": "ひこう"
    },
    {
        "question": "感度",
        "answer": "かんど"
    },
    {
        "question": "着手",
        "answer": "ちゃくしゅ"
    },
    {
        "question": "大金",
        "answer": "たいきん"
    },
    {
        "question": "銃",
        "answer": "つつ"
    },
    {
        "question": "故人",
        "answer": "こじん"
    },
    {
        "question": "真心",
        "answer": "まこころ"
    },
    {
        "question": "差し掛かる",
        "answer": "さしかかる"
    },
    {
        "question": "記名",
        "answer": "きめい"
    },
    {
        "question": "微塵",
        "answer": "みじん"
    },
    {
        "question": "倍率",
        "answer": "ばいりつ"
    },
    {
        "question": "古代",
        "answer": "こだい"
    },
    {
        "question": "偶に",
        "answer": "たまに"
    },
    {
        "question": "止むを得ない",
        "answer": "やむをえない"
    },
    {
        "question": "高まる",
        "answer": "たかまる"
    },
    {
        "question": "ご苦労様",
        "answer": "ごくろうさま"
    },
    {
        "question": "生死",
        "answer": "せいし"
    },
    {
        "question": "夜更かし",
        "answer": "よふかし"
    },
    {
        "question": "実態",
        "answer": "じったい"
    },
    {
        "question": "蒸留",
        "answer": "じょうりゅう"
    },
    {
        "question": "言論",
        "answer": "げんろん"
    },
    {
        "question": "奴",
        "answer": "やっこ"
    },
    {
        "question": "出直し",
        "answer": "でなおし"
    },
    {
        "question": "同居",
        "answer": "どうきょ"
    },
    {
        "question": "其れから",
        "answer": "それから"
    },
    {
        "question": "酸",
        "answer": "さん"
    },
    {
        "question": "粋",
        "answer": "いき"
    },
    {
        "question": "何々",
        "answer": "どれどれ"
    },
    {
        "question": "遊牧",
        "answer": "ゆうぼく"
    },
    {
        "question": "了",
        "answer": "りょう"
    },
    {
        "question": "満場",
        "answer": "まんじょう"
    },
    {
        "question": "摘む",
        "answer": "つまむ"
    },
    {
        "question": "衣装",
        "answer": "いしょう"
    },
    {
        "question": "解除",
        "answer": "かいじょ"
    },
    {
        "question": "保守",
        "answer": "ほしゅ"
    },
    {
        "question": "決まり悪い",
        "answer": "きまりわるい"
    },
    {
        "question": "網",
        "answer": "あみ"
    },
    {
        "question": "上手",
        "answer": "うわて"
    },
    {
        "question": "街",
        "answer": "がい"
    },
    {
        "question": "傾ける",
        "answer": "かたむける"
    },
    {
        "question": "填める",
        "answer": "はめる"
    },
    {
        "question": "身近",
        "answer": "みぢか"
    },
    {
        "question": "年鑑",
        "answer": "ねんかん"
    },
    {
        "question": "老衰",
        "answer": "ろうすい"
    },
    {
        "question": "妊娠",
        "answer": "にんしん"
    },
    {
        "question": "抗議",
        "answer": "こうぎ"
    },
    {
        "question": "お目出度う",
        "answer": "おめでとう"
    },
    {
        "question": "奨励",
        "answer": "しょうれい"
    },
    {
        "question": "認める",
        "answer": "したためる"
    },
    {
        "question": "ローマ字",
        "answer": "ローマじ"
    },
    {
        "question": "再生",
        "answer": "さいせい"
    },
    {
        "question": "骨",
        "answer": "こつ"
    },
    {
        "question": "押し込む",
        "answer": "おしこむ"
    },
    {
        "question": "成り立つ",
        "answer": "なりたつ"
    },
    {
        "question": "象徴",
        "answer": "しょうちょう"
    },
    {
        "question": "静止",
        "answer": "せいし"
    },
    {
        "question": "作戦",
        "answer": "さくせん"
    },
    {
        "question": "木綿",
        "answer": "きわた"
    },
    {
        "question": "故",
        "answer": "こ"
    },
    {
        "question": "躊躇う",
        "answer": "ためらう"
    },
    {
        "question": "連邦",
        "answer": "れんぽう"
    },
    {
        "question": "軍",
        "answer": "いくさ"
    },
    {
        "question": "弱まる",
        "answer": "よわまる"
    },
    {
        "question": "殺人",
        "answer": "さつじん"
    },
    {
        "question": "辺り",
        "answer": "ほとり"
    },
    {
        "question": "予感",
        "answer": "よかん"
    },
    {
        "question": "論理",
        "answer": "ろんり"
    },
    {
        "question": "密か",
        "answer": "ひそか"
    },
    {
        "question": "企画",
        "answer": "きかく"
    },
    {
        "question": "短縮",
        "answer": "たんしゅく"
    },
    {
        "question": "大部",
        "answer": "たいぶ"
    },
    {
        "question": "刑",
        "answer": "けい"
    },
    {
        "question": "引き下げる",
        "answer": "ひきさげる"
    },
    {
        "question": "生育",
        "answer": "せいいく"
    },
    {
        "question": "選考",
        "answer": "せんこう"
    },
    {
        "question": "違える",
        "answer": "ちがえる"
    },
    {
        "question": "葬る",
        "answer": "ほうむる"
    },
    {
        "question": "共稼ぎ",
        "answer": "ともかせぎ"
    },
    {
        "question": "身体",
        "answer": "からだ"
    },
    {
        "question": "必然",
        "answer": "ひつぜん"
    },
    {
        "question": "面目",
        "answer": "めんぼく"
    },
    {
        "question": "囀る",
        "answer": "さえずる"
    },
    {
        "question": "賠償",
        "answer": "ばいしょう"
    },
    {
        "question": "議題",
        "answer": "ぎだい"
    },
    {
        "question": "区間",
        "answer": "くかん"
    },
    {
        "question": "改良",
        "answer": "かいりょう"
    },
    {
        "question": "申し出る",
        "answer": "もうしでる"
    },
    {
        "question": "獣",
        "answer": "けだもの"
    },
    {
        "question": "偏見",
        "answer": "へんけん"
    },
    {
        "question": "装飾",
        "answer": "そうしょく"
    },
    {
        "question": "押し寄せる",
        "answer": "おしよせる"
    },
    {
        "question": "盲点",
        "answer": "もうてん"
    },
    {
        "question": "心細い",
        "answer": "こころぼそい"
    },
    {
        "question": "お大事に",
        "answer": "おだいじに"
    },
    {
        "question": "最早",
        "answer": "もはや"
    },
    {
        "question": "藁",
        "answer": "わら"
    },
    {
        "question": "陶器",
        "answer": "とうき"
    },
    {
        "question": "動的",
        "answer": "どうてき"
    },
    {
        "question": "間柄",
        "answer": "あいだがら"
    },
    {
        "question": "近視",
        "answer": "きんし"
    },
    {
        "question": "花粉",
        "answer": "かふん"
    },
    {
        "question": "藍褸",
        "answer": "ぼろ"
    },
    {
        "question": "親しむ",
        "answer": "したしむ"
    },
    {
        "question": "参議院",
        "answer": "さんぎいん"
    },
    {
        "question": "やり遂げる",
        "answer": "やりとげる"
    },
    {
        "question": "過多",
        "answer": "かた"
    },
    {
        "question": "麻痺",
        "answer": "まひ"
    },
    {
        "question": "日当",
        "answer": "にっとう"
    },
    {
        "question": "天体",
        "answer": "てんたい"
    },
    {
        "question": "役",
        "answer": "えき"
    },
    {
        "question": "落ち着き",
        "answer": "おちつき"
    },
    {
        "question": "同士",
        "answer": "どうし"
    },
    {
        "question": "況して",
        "answer": "まして"
    },
    {
        "question": "登録",
        "answer": "とうろく"
    },
    {
        "question": "同封",
        "answer": "どうふう"
    },
    {
        "question": "利潤",
        "answer": "りじゅん"
    },
    {
        "question": "拝啓",
        "answer": "はいけい"
    },
    {
        "question": "確信",
        "answer": "かくしん"
    },
    {
        "question": "養う",
        "answer": "やしなう"
    },
    {
        "question": "実情",
        "answer": "じつじょう"
    },
    {
        "question": "甘口",
        "answer": "あまくち"
    },
    {
        "question": "治療",
        "answer": "ちりょう"
    },
    {
        "question": "丸で",
        "answer": "まるで"
    },
    {
        "question": "期日",
        "answer": "きじつ"
    },
    {
        "question": "燃焼",
        "answer": "ねんしょう"
    },
    {
        "question": "行き違い",
        "answer": "いきちがい"
    },
    {
        "question": "何と",
        "answer": "なんと"
    },
    {
        "question": "慎む",
        "answer": "つつしむ"
    },
    {
        "question": "人民",
        "answer": "じんみん"
    },
    {
        "question": "手数",
        "answer": "てかず"
    },
    {
        "question": "沈殿",
        "answer": "ちんでん"
    },
    {
        "question": "巻",
        "answer": "まき"
    },
    {
        "question": "教え",
        "answer": "おしえ"
    },
    {
        "question": "一言",
        "answer": "いちげん"
    },
    {
        "question": "弟",
        "answer": "おと"
    },
    {
        "question": "此れ",
        "answer": "これ"
    },
    {
        "question": "報道",
        "answer": "ほうどう"
    },
    {
        "question": "馴らす",
        "answer": "ならす"
    },
    {
        "question": "訴訟",
        "answer": "そしょう"
    },
    {
        "question": "仕掛ける",
        "answer": "しかける"
    },
    {
        "question": "所が",
        "answer": "ところが"
    },
    {
        "question": "核",
        "answer": "かく"
    },
    {
        "question": "手回し",
        "answer": "てまわし"
    },
    {
        "question": "導く",
        "answer": "みちびく"
    },
    {
        "question": "階層",
        "answer": "かいそう"
    },
    {
        "question": "何なり",
        "answer": "なんなり"
    },
    {
        "question": "諸",
        "answer": "しょ"
    },
    {
        "question": "出動",
        "answer": "しゅつどう"
    },
    {
        "question": "励ます",
        "answer": "はげます"
    },
    {
        "question": "介抱",
        "answer": "かいほう"
    },
    {
        "question": "店",
        "answer": "てん"
    },
    {
        "question": "鞠",
        "answer": "まり"
    },
    {
        "question": "小柄",
        "answer": "こがら"
    },
    {
        "question": "歯磨",
        "answer": "はみがき"
    },
    {
        "question": "比重",
        "answer": "ひじゅう"
    },
    {
        "question": "峰",
        "answer": "みね"
    },
    {
        "question": "蓄積",
        "answer": "ちくせき"
    },
    {
        "question": "出生",
        "answer": "しゅっしょう"
    },
    {
        "question": "気流",
        "answer": "きりゅう"
    },
    {
        "question": "征服",
        "answer": "せいふく"
    },
    {
        "question": "兎角",
        "answer": "とかく"
    },
    {
        "question": "分担",
        "answer": "ぶんたん"
    },
    {
        "question": "観衆",
        "answer": "かんしゅう"
    },
    {
        "question": "未開",
        "answer": "みかい"
    },
    {
        "question": "実業家",
        "answer": "じつぎょうか"
    },
    {
        "question": "差異",
        "answer": "さい"
    },
    {
        "question": "舞う",
        "answer": "まう"
    },
    {
        "question": "古",
        "answer": "いにしえ"
    },
    {
        "question": "眠たい",
        "answer": "ねむたい"
    },
    {
        "question": "物体ない",
        "answer": "もったいない"
    },
    {
        "question": "跡切れる",
        "answer": "とぎれる"
    },
    {
        "question": "民主",
        "answer": "みんしゅ"
    },
    {
        "question": "世論",
        "answer": "せろん"
    },
    {
        "question": "大げさ",
        "answer": "おおげさ"
    },
    {
        "question": "休める",
        "answer": "やすめる"
    },
    {
        "question": "何の",
        "answer": "どの"
    },
    {
        "question": "分",
        "answer": "ふん"
    },
    {
        "question": "病む",
        "answer": "やむ"
    },
    {
        "question": "未婚",
        "answer": "みこん"
    },
    {
        "question": "俄か",
        "answer": "にわか"
    },
    {
        "question": "生まれつき",
        "answer": "うまれつき"
    },
    {
        "question": "道場",
        "answer": "どうじょう"
    },
    {
        "question": "切り替える",
        "answer": "きりかえる"
    },
    {
        "question": "檻",
        "answer": "おり"
    },
    {
        "question": "辟易",
        "answer": "へきえき"
    },
    {
        "question": "歳",
        "answer": "さい"
    },
    {
        "question": "銅",
        "answer": "あかがね"
    },
    {
        "question": "傾く",
        "answer": "かたぶく"
    },
    {
        "question": "受け入れる",
        "answer": "うけいれる"
    },
    {
        "question": "氾濫",
        "answer": "はんらん"
    },
    {
        "question": "星座",
        "answer": "せいざ"
    },
    {
        "question": "若しも",
        "answer": "もしも"
    },
    {
        "question": "素材",
        "answer": "そざい"
    },
    {
        "question": "詳細",
        "answer": "しょうさい"
    },
    {
        "question": "居住",
        "answer": "きょじゅう"
    },
    {
        "question": "印",
        "answer": "いん"
    },
    {
        "question": "胴",
        "answer": "どう"
    },
    {
        "question": "総会",
        "answer": "そうかい"
    },
    {
        "question": "改訂",
        "answer": "かいてい"
    },
    {
        "question": "お祖母さん",
        "answer": "おばあさん"
    },
    {
        "question": "強行",
        "answer": "きょうこう"
    },
    {
        "question": "露",
        "answer": "つゆ"
    },
    {
        "question": "振動",
        "answer": "しんどう"
    },
    {
        "question": "停滞",
        "answer": "ていたい"
    },
    {
        "question": "破棄",
        "answer": "はき"
    },
    {
        "question": "裁く",
        "answer": "さばく"
    },
    {
        "question": "努めて",
        "answer": "つとめて"
    },
    {
        "question": "新築",
        "answer": "しんちく"
    },
    {
        "question": "捻子",
        "answer": "ねじ"
    },
    {
        "question": "調べ",
        "answer": "しらべ"
    },
    {
        "question": "排除",
        "answer": "はいじょ"
    },
    {
        "question": "抓る",
        "answer": "つねる"
    },
    {
        "question": "統制",
        "answer": "とうせい"
    },
    {
        "question": "享受",
        "answer": "きょうじゅ"
    },
    {
        "question": "訂正",
        "answer": "ていせい"
    },
    {
        "question": "演じる",
        "answer": "えんじる"
    },
    {
        "question": "海運",
        "answer": "かいうん"
    },
    {
        "question": "対応",
        "answer": "たいおう"
    },
    {
        "question": "教科",
        "answer": "きょうか"
    },
    {
        "question": "目盛",
        "answer": "めもり"
    },
    {
        "question": "色彩",
        "answer": "しきさい"
    },
    {
        "question": "書き取り",
        "answer": "かきとり"
    },
    {
        "question": "適宜",
        "answer": "てきぎ"
    },
    {
        "question": "済ます",
        "answer": "すます"
    },
    {
        "question": "乃至",
        "answer": "ないし"
    },
    {
        "question": "気質",
        "answer": "かたぎ"
    },
    {
        "question": "幹",
        "answer": "かん"
    },
    {
        "question": "その上",
        "answer": "そのうえ"
    },
    {
        "question": "書評",
        "answer": "しょひょう"
    },
    {
        "question": "かも知れない",
        "answer": "かもしれない"
    },
    {
        "question": "可愛がる",
        "answer": "かわいがる"
    },
    {
        "question": "回送",
        "answer": "かいそう"
    },
    {
        "question": "漏らす",
        "answer": "もらす"
    },
    {
        "question": "お手上げ",
        "answer": "おてあげ"
    },
    {
        "question": "是正",
        "answer": "ぜせい"
    },
    {
        "question": "真ん丸い",
        "answer": "まんまるい"
    },
    {
        "question": "何卒",
        "answer": "どうぞ"
    },
    {
        "question": "上司",
        "answer": "じょうし"
    },
    {
        "question": "物体",
        "answer": "ぶったい"
    },
    {
        "question": "然しながら",
        "answer": "しかしながら"
    },
    {
        "question": "段々",
        "answer": "だんだん"
    },
    {
        "question": "鈍感",
        "answer": "どんかん"
    },
    {
        "question": "依然",
        "answer": "いぜん"
    },
    {
        "question": "売り出し",
        "answer": "うりだし"
    },
    {
        "question": "手芸",
        "answer": "しゅげい"
    },
    {
        "question": "呉れ呉れも",
        "answer": "くれぐれも"
    },
    {
        "question": "終始",
        "answer": "しゅうし"
    },
    {
        "question": "追い出す",
        "answer": "おいだす"
    },
    {
        "question": "象",
        "answer": "しょう"
    },
    {
        "question": "妬む",
        "answer": "ねたむ"
    },
    {
        "question": "掻き回す",
        "answer": "かきまわす"
    },
    {
        "question": "女子",
        "answer": "おなご"
    },
    {
        "question": "制服",
        "answer": "せいふく"
    },
    {
        "question": "単一",
        "answer": "たんいつ"
    },
    {
        "question": "入浴",
        "answer": "にゅうよく"
    },
    {
        "question": "誤魔化す",
        "answer": "ごまかす"
    },
    {
        "question": "現行",
        "answer": "げんこう"
    },
    {
        "question": "屋敷",
        "answer": "やしき"
    },
    {
        "question": "新入生",
        "answer": "しんにゅうせい"
    },
    {
        "question": "大柄",
        "answer": "おおがら"
    },
    {
        "question": "否決",
        "answer": "ひけつ"
    },
    {
        "question": "修学",
        "answer": "しゅうがく"
    },
    {
        "question": "紡績",
        "answer": "ぼうせき"
    },
    {
        "question": "愚か",
        "answer": "おろか"
    },
    {
        "question": "左程",
        "answer": "さほど"
    },
    {
        "question": "海抜",
        "answer": "かいばつ"
    },
    {
        "question": "漏る",
        "answer": "もる"
    },
    {
        "question": "降水",
        "answer": "こうすい"
    },
    {
        "question": "暗示",
        "answer": "あんじ"
    },
    {
        "question": "若干",
        "answer": "じゃっかん"
    },
    {
        "question": "短大",
        "answer": "たんだい"
    },
    {
        "question": "衆議院",
        "answer": "しゅうぎいん"
    },
    {
        "question": "指摘",
        "answer": "してき"
    },
    {
        "question": "庁",
        "answer": "ちょう"
    },
    {
        "question": "眩しい",
        "answer": "まぶしい"
    },
    {
        "question": "自己",
        "answer": "じこ"
    },
    {
        "question": "流",
        "answer": "りゅう"
    },
    {
        "question": "剃る",
        "answer": "する"
    },
    {
        "question": "死刑",
        "answer": "しけい"
    },
    {
        "question": "否",
        "answer": "いいえ"
    },
    {
        "question": "地獄",
        "answer": "じごく"
    },
    {
        "question": "運命",
        "answer": "うんめい"
    },
    {
        "question": "費やす",
        "answer": "ついやす"
    },
    {
        "question": "提供",
        "answer": "ていきょう"
    },
    {
        "question": "粉々",
        "answer": "こなごな"
    },
    {
        "question": "惨め",
        "answer": "みじめ"
    },
    {
        "question": "同盟",
        "answer": "どうめい"
    },
    {
        "question": "軍服",
        "answer": "ぐんぷく"
    },
    {
        "question": "着色",
        "answer": "ちゃくしょく"
    },
    {
        "question": "厳か",
        "answer": "おごそか"
    },
    {
        "question": "仕立てる",
        "answer": "したてる"
    },
    {
        "question": "区",
        "answer": "く"
    },
    {
        "question": "茎",
        "answer": "くき"
    },
    {
        "question": "獲得",
        "answer": "かくとく"
    },
    {
        "question": "粘る",
        "answer": "ねばる"
    },
    {
        "question": "器官",
        "answer": "きかん"
    },
    {
        "question": "物資",
        "answer": "ぶっし"
    },
    {
        "question": "陰気",
        "answer": "いんき"
    },
    {
        "question": "片言",
        "answer": "かたこと"
    },
    {
        "question": "中腹",
        "answer": "ちゅうっぱら"
    },
    {
        "question": "原",
        "answer": "げん"
    },
    {
        "question": "無言",
        "answer": "むごん"
    },
    {
        "question": "両立",
        "answer": "りょうりつ"
    },
    {
        "question": "様相",
        "answer": "ようそう"
    },
    {
        "question": "篭る",
        "answer": "こもる"
    },
    {
        "question": "面白い",
        "answer": "おもしろい"
    },
    {
        "question": "荷造り",
        "answer": "にづくり"
    },
    {
        "question": "誰",
        "answer": "たれ"
    },
    {
        "question": "取り寄せる",
        "answer": "とりよせる"
    },
    {
        "question": "促す",
        "answer": "うながす"
    },
    {
        "question": "継ぎ目",
        "answer": "つぎめ"
    },
    {
        "question": "辞退",
        "answer": "じたい"
    },
    {
        "question": "風習",
        "answer": "ふうしゅう"
    },
    {
        "question": "呼び止める",
        "answer": "よびとめる"
    },
    {
        "question": "逃亡",
        "answer": "とうぼう"
    },
    {
        "question": "貫禄",
        "answer": "かんろく"
    },
    {
        "question": "塵取り",
        "answer": "ちりとり"
    },
    {
        "question": "膨脹",
        "answer": "ぼうちょう"
    },
    {
        "question": "件",
        "answer": "くだん"
    },
    {
        "question": "溜まり",
        "answer": "たまり"
    },
    {
        "question": "優",
        "answer": "やさ"
    },
    {
        "question": "揺さぶる",
        "answer": "ゆさぶる"
    },
    {
        "question": "略奪",
        "answer": "りゃくだつ"
    },
    {
        "question": "取り分",
        "answer": "とりわけ"
    },
    {
        "question": "いい加減",
        "answer": "いいかげん"
    },
    {
        "question": "丁目",
        "answer": "ちょうめ"
    },
    {
        "question": "踵",
        "answer": "かかと"
    },
    {
        "question": "一概に",
        "answer": "いちがいに"
    },
    {
        "question": "噛み切る",
        "answer": "かみきる"
    },
    {
        "question": "共産",
        "answer": "きょうさん"
    },
    {
        "question": "脚本",
        "answer": "きゃくほん"
    },
    {
        "question": "緩む",
        "answer": "ゆるむ"
    },
    {
        "question": "弁解",
        "answer": "べんかい"
    },
    {
        "question": "絨毯",
        "answer": "じゅうたん"
    },
    {
        "question": "憧れ",
        "answer": "あこがれ"
    },
    {
        "question": "霞む",
        "answer": "かすむ"
    },
    {
        "question": "酷い",
        "answer": "ひどい"
    },
    {
        "question": "取り替え",
        "answer": "とりかえ"
    },
    {
        "question": "逃走",
        "answer": "とうそう"
    },
    {
        "question": "慣用",
        "answer": "かんよう"
    },
    {
        "question": "税務署",
        "answer": "ぜいむしょ"
    },
    {
        "question": "黄色",
        "answer": "おうしょく"
    },
    {
        "question": "癌",
        "answer": "がん"
    },
    {
        "question": "驚き",
        "answer": "おどろき"
    },
    {
        "question": "焦げ茶",
        "answer": "こげちゃ"
    },
    {
        "question": "吃逆",
        "answer": "しゃっくり"
    },
    {
        "question": "沿う",
        "answer": "そう"
    },
    {
        "question": "好調",
        "answer": "こうちょう"
    },
    {
        "question": "風俗",
        "answer": "ふうぞく"
    },
    {
        "question": "誇る",
        "answer": "ほこる"
    },
    {
        "question": "意気込む",
        "answer": "いきごむ"
    },
    {
        "question": "加留多",
        "answer": "かるた"
    },
    {
        "question": "貴い",
        "answer": "たっとい"
    },
    {
        "question": "繁殖",
        "answer": "はんしょく"
    },
    {
        "question": "製鉄",
        "answer": "せいてつ"
    },
    {
        "question": "守衛",
        "answer": "しゅえい"
    },
    {
        "question": "恐れ入る",
        "answer": "おそれいる"
    },
    {
        "question": "取り戻す",
        "answer": "とりもどす"
    },
    {
        "question": "罵る",
        "answer": "ののしる"
    },
    {
        "question": "始め",
        "answer": "はじめ"
    },
    {
        "question": "鍛える",
        "answer": "きたえる"
    },
    {
        "question": "走行",
        "answer": "そうこう"
    },
    {
        "question": "仕付ける",
        "answer": "しつける"
    },
    {
        "question": "組み込む",
        "answer": "くみこむ"
    },
    {
        "question": "和",
        "answer": "わ"
    },
    {
        "question": "鉄棒",
        "answer": "かなぼう"
    },
    {
        "question": "追放",
        "answer": "ついほう"
    },
    {
        "question": "用紙",
        "answer": "ようし"
    },
    {
        "question": "弁護",
        "answer": "べんご"
    },
    {
        "question": "譲歩",
        "answer": "じょうほ"
    },
    {
        "question": "造り",
        "answer": "つくり"
    },
    {
        "question": "依って",
        "answer": "よって"
    },
    {
        "question": "切ない",
        "answer": "せつない"
    },
    {
        "question": "転換",
        "answer": "てんかん"
    },
    {
        "question": "運営",
        "answer": "うんえい"
    },
    {
        "question": "売り出す",
        "answer": "うりだす"
    },
    {
        "question": "投入",
        "answer": "とうにゅう"
    },
    {
        "question": "勇敢",
        "answer": "ゆうかん"
    },
    {
        "question": "中立",
        "answer": "ちゅうりつ"
    },
    {
        "question": "交わす",
        "answer": "かわす"
    },
    {
        "question": "態と",
        "answer": "わざと"
    },
    {
        "question": "送金",
        "answer": "そうきん"
    },
    {
        "question": "共和",
        "answer": "きょうわ"
    },
    {
        "question": "要望",
        "answer": "ようぼう"
    },
    {
        "question": "小売",
        "answer": "こうり"
    },
    {
        "question": "共存",
        "answer": "きょうそん"
    },
    {
        "question": "錯覚",
        "answer": "さっかく"
    },
    {
        "question": "戸籍",
        "answer": "こせき"
    },
    {
        "question": "告白",
        "answer": "こくはく"
    },
    {
        "question": "雫",
        "answer": "しずく"
    },
    {
        "question": "謙る",
        "answer": "へりくだる"
    },
    {
        "question": "冴える",
        "answer": "さえる"
    },
    {
        "question": "懐く",
        "answer": "なつく"
    },
    {
        "question": "滞る",
        "answer": "とどこおる"
    },
    {
        "question": "年輪",
        "answer": "ねんりん"
    },
    {
        "question": "至って",
        "answer": "いたって"
    },
    {
        "question": "遂げる",
        "answer": "とげる"
    },
    {
        "question": "長閑",
        "answer": "のどか"
    },
    {
        "question": "問い合わせる",
        "answer": "といあわせる"
    },
    {
        "question": "工学",
        "answer": "こうがく"
    },
    {
        "question": "獲物",
        "answer": "えもの"
    },
    {
        "question": "規模",
        "answer": "きぼ"
    },
    {
        "question": "一頃",
        "answer": "ひところ"
    },
    {
        "question": "真ん前",
        "answer": "まんまえ"
    },
    {
        "question": "恋愛",
        "answer": "れんあい"
    },
    {
        "question": "消息",
        "answer": "しょうそく"
    },
    {
        "question": "観点",
        "answer": "かんてん"
    },
    {
        "question": "元来",
        "answer": "がんらい"
    },
    {
        "question": "土手",
        "answer": "どて"
    },
    {
        "question": "開発",
        "answer": "かいはつ"
    },
    {
        "question": "問う",
        "answer": "とう"
    },
    {
        "question": "輪",
        "answer": "りん"
    },
    {
        "question": "明瞭",
        "answer": "めいりょう"
    },
    {
        "question": "仲人",
        "answer": "ちゅうにん"
    },
    {
        "question": "遣い",
        "answer": "つかい"
    },
    {
        "question": "代",
        "answer": "しろ"
    },
    {
        "question": "異論",
        "answer": "いろん"
    },
    {
        "question": "交える",
        "answer": "まじえる"
    },
    {
        "question": "楽しむ",
        "answer": "たのしむ"
    },
    {
        "question": "控除",
        "answer": "こうじょ"
    },
    {
        "question": "寝かせる",
        "answer": "ねかせる"
    },
    {
        "question": "出鱈目",
        "answer": "でたらめ"
    },
    {
        "question": "挑戦",
        "answer": "ちょうせん"
    },
    {
        "question": "箇条書き",
        "answer": "かじょうがき"
    },
    {
        "question": "突破",
        "answer": "とっぱ"
    },
    {
        "question": "心得",
        "answer": "こころえ"
    },
    {
        "question": "果たして",
        "answer": "はたして"
    },
    {
        "question": "敬具",
        "answer": "けいぐ"
    },
    {
        "question": "火燵",
        "answer": "こたつ"
    },
    {
        "question": "部門",
        "answer": "ぶもん"
    },
    {
        "question": "充実",
        "answer": "じゅうじつ"
    },
    {
        "question": "各々",
        "answer": "それぞれ"
    },
    {
        "question": "産後",
        "answer": "さんご"
    },
    {
        "question": "捲る",
        "answer": "まくる"
    },
    {
        "question": "肺",
        "answer": "はい"
    },
    {
        "question": "逃れる",
        "answer": "のがれる"
    },
    {
        "question": "国防",
        "answer": "こくぼう"
    },
    {
        "question": "納まる",
        "answer": "おさまる"
    },
    {
        "question": "丈",
        "answer": "たけ"
    },
    {
        "question": "警戒",
        "answer": "けいかい"
    },
    {
        "question": "防衛",
        "answer": "ぼうえい"
    },
    {
        "question": "云々",
        "answer": "うんぬん"
    },
    {
        "question": "舗装",
        "answer": "ほそう"
    },
    {
        "question": "月謝",
        "answer": "げっしゃ"
    },
    {
        "question": "驚異",
        "answer": "きょうい"
    },
    {
        "question": "負う",
        "answer": "おう"
    },
    {
        "question": "依",
        "answer": "い"
    },
    {
        "question": "文書",
        "answer": "ぶんしょ"
    },
    {
        "question": "語彙",
        "answer": "ごい"
    },
    {
        "question": "発芽",
        "answer": "はつが"
    },
    {
        "question": "味覚",
        "answer": "みかく"
    },
    {
        "question": "裾",
        "answer": "すそ"
    },
    {
        "question": "出費",
        "answer": "しゅっぴ"
    },
    {
        "question": "他人",
        "answer": "あだびと"
    },
    {
        "question": "貧弱",
        "answer": "ひんじゃく"
    },
    {
        "question": "個",
        "answer": "か"
    },
    {
        "question": "日頃",
        "answer": "ひごろ"
    },
    {
        "question": "何となく",
        "answer": "なんとなく"
    },
    {
        "question": "日夜",
        "answer": "にちや"
    },
    {
        "question": "恵み",
        "answer": "めぐみ"
    },
    {
        "question": "無茶",
        "answer": "むちゃ"
    },
    {
        "question": "公",
        "answer": "おおやけ"
    },
    {
        "question": "徐行",
        "answer": "じょこう"
    },
    {
        "question": "愛想",
        "answer": "あいそ"
    },
    {
        "question": "大方",
        "answer": "おおかた"
    },
    {
        "question": "制定",
        "answer": "せいてい"
    },
    {
        "question": "規範",
        "answer": "きはん"
    },
    {
        "question": "先代",
        "answer": "せんだい"
    },
    {
        "question": "差し出す",
        "answer": "さしだす"
    },
    {
        "question": "眉",
        "answer": "まゆ"
    },
    {
        "question": "引き上げる",
        "answer": "ひきあげる"
    },
    {
        "question": "余所見",
        "answer": "よそみ"
    },
    {
        "question": "腿",
        "answer": "もも"
    },
    {
        "question": "築く",
        "answer": "きずく"
    },
    {
        "question": "禁じる",
        "answer": "きんじる"
    },
    {
        "question": "発病",
        "answer": "はつびょう"
    },
    {
        "question": "尉",
        "answer": "じょう"
    },
    {
        "question": "腫れる",
        "answer": "はれる"
    },
    {
        "question": "運用",
        "answer": "うんよう"
    },
    {
        "question": "発生",
        "answer": "はっせい"
    },
    {
        "question": "昇進",
        "answer": "しょうしん"
    },
    {
        "question": "持てる",
        "answer": "もてる"
    },
    {
        "question": "綻びる",
        "answer": "ほころびる"
    },
    {
        "question": "聳える",
        "answer": "そびえる"
    },
    {
        "question": "詰る",
        "answer": "なじる"
    },
    {
        "question": "接ぐ",
        "answer": "つぐ"
    },
    {
        "question": "加入",
        "answer": "かにゅう"
    },
    {
        "question": "処罰",
        "answer": "しょばつ"
    },
    {
        "question": "御",
        "answer": "ご"
    },
    {
        "question": "誠",
        "answer": "まこと"
    },
    {
        "question": "歓声",
        "answer": "かんせい"
    },
    {
        "question": "来場",
        "answer": "らいじょう"
    },
    {
        "question": "手引き",
        "answer": "てびき"
    },
    {
        "question": "情け深い",
        "answer": "なさけぶかい"
    },
    {
        "question": "研ぐ",
        "answer": "とぐ"
    },
    {
        "question": "農地",
        "answer": "のうち"
    },
    {
        "question": "幽霊",
        "answer": "ゆうれい"
    },
    {
        "question": "箪笥",
        "answer": "たんす"
    },
    {
        "question": "比率",
        "answer": "ひりつ"
    },
    {
        "question": "補足",
        "answer": "ほそく"
    },
    {
        "question": "無効",
        "answer": "むこう"
    },
    {
        "question": "強制",
        "answer": "きょうせい"
    },
    {
        "question": "嘸",
        "answer": "さぞ"
    },
    {
        "question": "修行",
        "answer": "しゅうぎょう"
    },
    {
        "question": "口頭",
        "answer": "こうとう"
    },
    {
        "question": "痒い",
        "answer": "かゆい"
    },
    {
        "question": "電線",
        "answer": "でんせん"
    },
    {
        "question": "励む",
        "answer": "はげむ"
    },
    {
        "question": "英字",
        "answer": "えいじ"
    },
    {
        "question": "持続",
        "answer": "じぞく"
    },
    {
        "question": "重んずる",
        "answer": "おもんずる"
    },
    {
        "question": "円満",
        "answer": "えんまん"
    },
    {
        "question": "冷酷",
        "answer": "れいこく"
    },
    {
        "question": "生身",
        "answer": "なまみ"
    },
    {
        "question": "強請る",
        "answer": "ねだる"
    },
    {
        "question": "志",
        "answer": "こころざし"
    },
    {
        "question": "肥料",
        "answer": "ひりょう"
    },
    {
        "question": "曖昧",
        "answer": "あいまい"
    },
    {
        "question": "特技",
        "answer": "とくぎ"
    },
    {
        "question": "馬鹿馬鹿しい",
        "answer": "ばかばかしい"
    },
    {
        "question": "鈍る",
        "answer": "なまる"
    },
    {
        "question": "商人",
        "answer": "あきうど"
    },
    {
        "question": "境遇",
        "answer": "きょうぐう"
    },
    {
        "question": "お八",
        "answer": "おやつ"
    },
    {
        "question": "日焼け",
        "answer": "ひやけ"
    },
    {
        "question": "刃",
        "answer": "は"
    },
    {
        "question": "予想",
        "answer": "よそう"
    },
    {
        "question": "何も",
        "answer": "なにも"
    },
    {
        "question": "結び",
        "answer": "むすび"
    },
    {
        "question": "勤務",
        "answer": "きんむ"
    },
    {
        "question": "着飾る",
        "answer": "きかざる"
    },
    {
        "question": "長官",
        "answer": "ちょうかん"
    },
    {
        "question": "出品",
        "answer": "しゅっぴん"
    },
    {
        "question": "老ける",
        "answer": "ふける"
    },
    {
        "question": "傲る",
        "answer": "おごる"
    },
    {
        "question": "到底",
        "answer": "とうてい"
    },
    {
        "question": "再",
        "answer": "さい"
    },
    {
        "question": "憂鬱",
        "answer": "ゆううつ"
    },
    {
        "question": "描写",
        "answer": "びょうしゃ"
    },
    {
        "question": "受け入れ",
        "answer": "うけいれ"
    },
    {
        "question": "其れでは",
        "answer": "それでは"
    },
    {
        "question": "傑",
        "answer": "けつ"
    },
    {
        "question": "脆い",
        "answer": "もろい"
    },
    {
        "question": "視察",
        "answer": "しさつ"
    },
    {
        "question": "未定",
        "answer": "みてい"
    },
    {
        "question": "戯曲",
        "answer": "ぎきょく"
    },
    {
        "question": "契る",
        "answer": "ちぎる"
    },
    {
        "question": "合間",
        "answer": "あいま"
    },
    {
        "question": "重なる",
        "answer": "おもなる"
    },
    {
        "question": "側面",
        "answer": "そくめん"
    },
    {
        "question": "鮮やか",
        "answer": "あざやか"
    },
    {
        "question": "産休",
        "answer": "さんきゅう"
    },
    {
        "question": "分散",
        "answer": "ぶんさん"
    },
    {
        "question": "蜜",
        "answer": "みつ"
    },
    {
        "question": "冷淡",
        "answer": "れいたん"
    },
    {
        "question": "上下",
        "answer": "うえした"
    },
    {
        "question": "刺",
        "answer": "とげ"
    },
    {
        "question": "首輪",
        "answer": "くびわ"
    },
    {
        "question": "遭難",
        "answer": "そうなん"
    },
    {
        "question": "単",
        "answer": "ひとえ"
    },
    {
        "question": "着工",
        "answer": "ちゃっこう"
    },
    {
        "question": "似通う",
        "answer": "にかよう"
    },
    {
        "question": "押さえる",
        "answer": "おさえる"
    },
    {
        "question": "先だって",
        "answer": "せんだって"
    },
    {
        "question": "毎",
        "answer": "ごと"
    },
    {
        "question": "召す",
        "answer": "めす"
    },
    {
        "question": "合成",
        "answer": "ごうせい"
    },
    {
        "question": "勤勉",
        "answer": "きんべん"
    },
    {
        "question": "お洒落",
        "answer": "おしゃれ"
    },
    {
        "question": "貶す",
        "answer": "けなす"
    },
    {
        "question": "日の丸",
        "answer": "ひのまる"
    },
    {
        "question": "誠実",
        "answer": "せいじつ"
    },
    {
        "question": "転居",
        "answer": "てんきょ"
    },
    {
        "question": "中継",
        "answer": "ちゅうけい"
    },
    {
        "question": "好況",
        "answer": "こうきょう"
    },
    {
        "question": "飲み込む",
        "answer": "のみこむ"
    },
    {
        "question": "仕様",
        "answer": "しよう"
    },
    {
        "question": "新婚",
        "answer": "しんこん"
    },
    {
        "question": "支持",
        "answer": "しじ"
    },
    {
        "question": "気配",
        "answer": "きはい"
    },
    {
        "question": "占領",
        "answer": "せんりょう"
    },
    {
        "question": "拘束",
        "answer": "こうそく"
    },
    {
        "question": "天地",
        "answer": "あめつち"
    },
    {
        "question": "犯す",
        "answer": "おかす"
    },
    {
        "question": "出合う",
        "answer": "であう"
    },
    {
        "question": "団結",
        "answer": "だんけつ"
    },
    {
        "question": "権威",
        "answer": "けんい"
    },
    {
        "question": "始めまして",
        "answer": "はじめまして"
    },
    {
        "question": "購買",
        "answer": "こうばい"
    },
    {
        "question": "概説",
        "answer": "がいせつ"
    },
    {
        "question": "動向",
        "answer": "どうこう"
    },
    {
        "question": "引き受ける",
        "answer": "ひきうける"
    },
    {
        "question": "報酬",
        "answer": "ほうしゅう"
    },
    {
        "question": "煙草",
        "answer": "たばこ"
    },
    {
        "question": "待望",
        "answer": "たいぼう"
    },
    {
        "question": "噴出",
        "answer": "ふんしゅつ"
    },
    {
        "question": "窒息",
        "answer": "ちっそく"
    },
    {
        "question": "手遅れ",
        "answer": "ておくれ"
    },
    {
        "question": "衛生",
        "answer": "えいせい"
    },
    {
        "question": "入口",
        "answer": "いりくち"
    },
    {
        "question": "固体",
        "answer": "こたい"
    },
    {
        "question": "確立",
        "answer": "かくりつ"
    },
    {
        "question": "暴露",
        "answer": "ばくろ"
    },
    {
        "question": "頻繁",
        "answer": "ひんぱん"
    },
    {
        "question": "掛け",
        "answer": "かけ"
    },
    {
        "question": "必修",
        "answer": "ひっしゅう"
    },
    {
        "question": "殿",
        "answer": "しんがり"
    },
    {
        "question": "逃げ出す",
        "answer": "にげだす"
    },
    {
        "question": "交わる",
        "answer": "まじわる"
    },
    {
        "question": "悪",
        "answer": "あく"
    },
    {
        "question": "夕暮れ",
        "answer": "ゆうぐれ"
    },
    {
        "question": "神秘",
        "answer": "しんぴ"
    },
    {
        "question": "捜査",
        "answer": "そうさ"
    },
    {
        "question": "私",
        "answer": "あたし"
    },
    {
        "question": "耐える",
        "answer": "たえる"
    },
    {
        "question": "大事",
        "answer": "おおごと"
    },
    {
        "question": "兆し",
        "answer": "きざし"
    },
    {
        "question": "介入",
        "answer": "かいにゅう"
    },
    {
        "question": "業績",
        "answer": "ぎょうせき"
    },
    {
        "question": "品種",
        "answer": "ひんしゅ"
    },
    {
        "question": "ご馳走さま",
        "answer": "ごちそうさま"
    },
    {
        "question": "填まる",
        "answer": "はまる"
    },
    {
        "question": "自信",
        "answer": "じしん"
    },
    {
        "question": "丁々",
        "answer": "とうとう"
    },
    {
        "question": "科",
        "answer": "か"
    },
    {
        "question": "御免ください",
        "answer": "ごめんください"
    },
    {
        "question": "転落",
        "answer": "てんらく"
    },
    {
        "question": "志す",
        "answer": "こころざす"
    },
    {
        "question": "倹約",
        "answer": "けんやく"
    },
    {
        "question": "軌道",
        "answer": "きどう"
    },
    {
        "question": "薄弱",
        "answer": "はくじゃく"
    },
    {
        "question": "周",
        "answer": "しゅう"
    },
    {
        "question": "不意",
        "answer": "ふい"
    },
    {
        "question": "絶つ",
        "answer": "たつ"
    },
    {
        "question": "好ましい",
        "answer": "このましい"
    },
    {
        "question": "知性",
        "answer": "ちせい"
    },
    {
        "question": "愚痴",
        "answer": "ぐち"
    },
    {
        "question": "打開",
        "answer": "だかい"
    },
    {
        "question": "何時も",
        "answer": "いつも"
    },
    {
        "question": "この頃",
        "answer": "このごろ"
    },
    {
        "question": "名高い",
        "answer": "なだかい"
    },
    {
        "question": "世帯",
        "answer": "せたい"
    },
    {
        "question": "如何にも",
        "answer": "いかにも"
    },
    {
        "question": "団扇",
        "answer": "うちわ"
    },
    {
        "question": "気品",
        "answer": "きひん"
    },
    {
        "question": "相場",
        "answer": "そうば"
    },
    {
        "question": "結び付き",
        "answer": "むすびつき"
    },
    {
        "question": "応募",
        "answer": "おうぼ"
    },
    {
        "question": "久し振り",
        "answer": "ひさしぶり"
    },
    {
        "question": "寄り掛かる",
        "answer": "よりかかる"
    },
    {
        "question": "痺れる",
        "answer": "しびれる"
    },
    {
        "question": "雑木",
        "answer": "ざつぼく"
    },
    {
        "question": "埋蔵",
        "answer": "まいぞう"
    },
    {
        "question": "沈める",
        "answer": "しずめる"
    },
    {
        "question": "暴動",
        "answer": "ぼうどう"
    },
    {
        "question": "悩ましい",
        "answer": "なやましい"
    },
    {
        "question": "冊",
        "answer": "さつ"
    },
    {
        "question": "判決",
        "answer": "はんけつ"
    },
    {
        "question": "著",
        "answer": "ちゃく"
    },
    {
        "question": "誘導",
        "answer": "ゆうどう"
    },
    {
        "question": "駆ける",
        "answer": "かける"
    },
    {
        "question": "落ちる",
        "answer": "おちる"
    },
    {
        "question": "津波",
        "answer": "つなみ"
    },
    {
        "question": "諸君",
        "answer": "しょくん"
    },
    {
        "question": "反",
        "answer": "たん"
    },
    {
        "question": "余り",
        "answer": "あんまり"
    },
    {
        "question": "相変わらず",
        "answer": "あいかわらず"
    },
    {
        "question": "統治",
        "answer": "とうじ"
    },
    {
        "question": "公開",
        "answer": "こうかい"
    },
    {
        "question": "文化財",
        "answer": "ぶんかざい"
    },
    {
        "question": "下火",
        "answer": "したび"
    },
    {
        "question": "未練",
        "answer": "みれん"
    },
    {
        "question": "概念",
        "answer": "がいねん"
    },
    {
        "question": "原子",
        "answer": "げんし"
    },
    {
        "question": "利根",
        "answer": "りこん"
    },
    {
        "question": "お喋り",
        "answer": "おしゃべり"
    },
    {
        "question": "立ち寄る",
        "answer": "たちよる"
    },
    {
        "question": "叫び",
        "answer": "さけび"
    },
    {
        "question": "家来",
        "answer": "けらい"
    },
    {
        "question": "合わせ",
        "answer": "あわせ"
    },
    {
        "question": "不振",
        "answer": "ふしん"
    },
    {
        "question": "出産",
        "answer": "しゅっさん"
    },
    {
        "question": "迫害",
        "answer": "はくがい"
    },
    {
        "question": "照合",
        "answer": "しょうごう"
    },
    {
        "question": "協会",
        "answer": "きょうかい"
    },
    {
        "question": "粘り",
        "answer": "ねばり"
    },
    {
        "question": "碁盤",
        "answer": "ごばん"
    },
    {
        "question": "干し物",
        "answer": "ほしもの"
    },
    {
        "question": "捕らえる",
        "answer": "とらえる"
    },
    {
        "question": "微笑",
        "answer": "びしょう"
    },
    {
        "question": "相応しい",
        "answer": "ふさわしい"
    },
    {
        "question": "耕作",
        "answer": "こうさく"
    },
    {
        "question": "重",
        "answer": "え"
    },
    {
        "question": "領域",
        "answer": "りょういき"
    },
    {
        "question": "然も",
        "answer": "さも"
    },
    {
        "question": "恵む",
        "answer": "めぐむ"
    },
    {
        "question": "見せびらかす",
        "answer": "みせびらかす"
    },
    {
        "question": "軒並み",
        "answer": "のきなみ"
    },
    {
        "question": "腕前",
        "answer": "うでまえ"
    },
    {
        "question": "票",
        "answer": "ひょう"
    },
    {
        "question": "悪口",
        "answer": "あっこう"
    },
    {
        "question": "実",
        "answer": "じつ"
    },
    {
        "question": "丘陵",
        "answer": "きゅうりょう"
    },
    {
        "question": "改修",
        "answer": "かいしゅう"
    },
    {
        "question": "証拠",
        "answer": "しょうこ"
    },
    {
        "question": "自覚",
        "answer": "じかく"
    },
    {
        "question": "堂々",
        "answer": "どうどう"
    },
    {
        "question": "密度",
        "answer": "みつど"
    },
    {
        "question": "早める",
        "answer": "はやめる"
    },
    {
        "question": "社交",
        "answer": "しゃこう"
    },
    {
        "question": "受け取り",
        "answer": "うけとり"
    },
    {
        "question": "起こす",
        "answer": "おこす"
    },
    {
        "question": "残高",
        "answer": "ざんだか"
    },
    {
        "question": "水気",
        "answer": "すいき"
    },
    {
        "question": "静的",
        "answer": "せいてき"
    },
    {
        "question": "財源",
        "answer": "ざいげん"
    },
    {
        "question": "味わい",
        "answer": "あじわい"
    },
    {
        "question": "着席",
        "answer": "ちゃくせき"
    },
    {
        "question": "不順",
        "answer": "ふじゅん"
    },
    {
        "question": "幕",
        "answer": "とばり"
    },
    {
        "question": "金庫",
        "answer": "かねぐら"
    },
    {
        "question": "張り紙",
        "answer": "はりがみ"
    },
    {
        "question": "灰",
        "answer": "あく"
    },
    {
        "question": "迅速",
        "answer": "じんそく"
    },
    {
        "question": "細胞",
        "answer": "さいぼう"
    },
    {
        "question": "延べ",
        "answer": "のべ"
    },
    {
        "question": "事柄",
        "answer": "ことがら"
    },
    {
        "question": "増し",
        "answer": "まし"
    },
    {
        "question": "産物",
        "answer": "さんぶつ"
    },
    {
        "question": "強める",
        "answer": "つよめる"
    },
    {
        "question": "宣教",
        "answer": "せんきょう"
    },
    {
        "question": "来る",
        "answer": "きたる"
    },
    {
        "question": "農場",
        "answer": "のうじょう"
    },
    {
        "question": "一寸",
        "answer": "ちょっと"
    },
    {
        "question": "様",
        "answer": "さま"
    },
    {
        "question": "無邪気",
        "answer": "むじゃき"
    },
    {
        "question": "庶民",
        "answer": "しょみん"
    },
    {
        "question": "首脳",
        "answer": "しゅのう"
    },
    {
        "question": "柔軟",
        "answer": "じゅうなん"
    },
    {
        "question": "其れでも",
        "answer": "それでも"
    },
    {
        "question": "原爆",
        "answer": "げんばく"
    },
    {
        "question": "定年",
        "answer": "ていねん"
    },
    {
        "question": "良心",
        "answer": "りょうしん"
    },
    {
        "question": "くっ付く",
        "answer": "くっつく"
    },
    {
        "question": "蝶",
        "answer": "ちょう"
    },
    {
        "question": "健やか",
        "answer": "すこやか"
    },
    {
        "question": "公用",
        "answer": "こうよう"
    },
    {
        "question": "畜産",
        "answer": "ちくさん"
    },
    {
        "question": "対比",
        "answer": "たいひ"
    },
    {
        "question": "何処",
        "answer": "どこ"
    },
    {
        "question": "凭れる",
        "answer": "もたれる"
    },
    {
        "question": "申し入れる",
        "answer": "もうしいれる"
    },
    {
        "question": "尾",
        "answer": "お"
    },
    {
        "question": "仕える",
        "answer": "つかえる"
    },
    {
        "question": "厭やらしい",
        "answer": "いやらしい"
    },
    {
        "question": "割り当て",
        "answer": "わりあて"
    },
    {
        "question": "類似",
        "answer": "るいじ"
    },
    {
        "question": "御覧なさい",
        "answer": "ごらんなさい"
    },
    {
        "question": "即ち",
        "answer": "すなわち"
    },
    {
        "question": "還暦",
        "answer": "かんれき"
    },
    {
        "question": "其方",
        "answer": "そちら"
    },
    {
        "question": "紛れる",
        "answer": "まぎれる"
    },
    {
        "question": "捻じれる",
        "answer": "ねじれる"
    },
    {
        "question": "点線",
        "answer": "てんせん"
    },
    {
        "question": "焚火",
        "answer": "たきび"
    },
    {
        "question": "六",
        "answer": "む"
    },
    {
        "question": "禁ずる",
        "answer": "きんずる"
    },
    {
        "question": "記述",
        "answer": "きじゅつ"
    },
    {
        "question": "伝達",
        "answer": "でんたつ"
    },
    {
        "question": "了承",
        "answer": "りょうしょう"
    },
    {
        "question": "炭素",
        "answer": "たんそ"
    },
    {
        "question": "終日",
        "answer": "しゅうじつ"
    },
    {
        "question": "すれ違う",
        "answer": "すれちがう"
    },
    {
        "question": "弛み",
        "answer": "たるみ"
    },
    {
        "question": "阻止",
        "answer": "そし"
    },
    {
        "question": "見っともない",
        "answer": "みっともない"
    },
    {
        "question": "処置",
        "answer": "しょち"
    },
    {
        "question": "上空",
        "answer": "じょうくう"
    },
    {
        "question": "客観",
        "answer": "きゃっかん"
    },
    {
        "question": "学歴",
        "answer": "がくれき"
    },
    {
        "question": "矢鱈に",
        "answer": "やたらに"
    },
    {
        "question": "悩み",
        "answer": "なやみ"
    },
    {
        "question": "捕吏",
        "answer": "ほり"
    },
    {
        "question": "人質",
        "answer": "ひとじち"
    },
    {
        "question": "派遣",
        "answer": "はけん"
    },
    {
        "question": "庶務",
        "answer": "しょむ"
    },
    {
        "question": "業務",
        "answer": "ぎょうむ"
    },
    {
        "question": "個性",
        "answer": "こせい"
    },
    {
        "question": "窮屈",
        "answer": "きゅうくつ"
    },
    {
        "question": "極端",
        "answer": "きょくたん"
    },
    {
        "question": "規格",
        "answer": "きかく"
    },
    {
        "question": "土台",
        "answer": "どだい"
    },
    {
        "question": "進行",
        "answer": "しんこう"
    },
    {
        "question": "投資",
        "answer": "とうし"
    },
    {
        "question": "貯蓄",
        "answer": "ちょちく"
    },
    {
        "question": "固定",
        "answer": "こてい"
    },
    {
        "question": "奇数",
        "answer": "きすう"
    },
    {
        "question": "年長",
        "answer": "ねんちょう"
    },
    {
        "question": "演出",
        "answer": "えんしゅつ"
    },
    {
        "question": "美",
        "answer": "び"
    },
    {
        "question": "林業",
        "answer": "りんぎょう"
    },
    {
        "question": "果てる",
        "answer": "はてる"
    },
    {
        "question": "頃",
        "answer": "けい"
    },
    {
        "question": "割",
        "answer": "かつ"
    },
    {
        "question": "不評",
        "answer": "ふひょう"
    },
    {
        "question": "還元",
        "answer": "かんげん"
    },
    {
        "question": "授ける",
        "answer": "さずける"
    },
    {
        "question": "提示",
        "answer": "ていじ"
    },
    {
        "question": "無難",
        "answer": "ぶなん"
    },
    {
        "question": "早急",
        "answer": "さっきゅう"
    },
    {
        "question": "審判",
        "answer": "しんばん"
    },
    {
        "question": "其処",
        "answer": "そこ"
    },
    {
        "question": "指揮",
        "answer": "しき"
    },
    {
        "question": "一日",
        "answer": "いちじつ"
    },
    {
        "question": "取っ手",
        "answer": "とって"
    },
    {
        "question": "和らげる",
        "answer": "やわらげる"
    },
    {
        "question": "結成",
        "answer": "けっせい"
    },
    {
        "question": "脳",
        "answer": "のう"
    },
    {
        "question": "色々",
        "answer": "いろいろ"
    },
    {
        "question": "俺",
        "answer": "おれ"
    },
    {
        "question": "模倣",
        "answer": "もほう"
    },
    {
        "question": "嘘つき",
        "answer": "うそつき"
    },
    {
        "question": "何方",
        "answer": "どちら"
    },
    {
        "question": "青春",
        "answer": "せいしゅん"
    },
    {
        "question": "手本",
        "answer": "てほん"
    },
    {
        "question": "投げ出す",
        "answer": "なげだす"
    },
    {
        "question": "事業",
        "answer": "じぎょう"
    },
    {
        "question": "時折",
        "answer": "ときおり"
    },
    {
        "question": "白状",
        "answer": "はくじょう"
    },
    {
        "question": "洒落る",
        "answer": "しゃれる"
    },
    {
        "question": "此の",
        "answer": "この"
    },
    {
        "question": "制",
        "answer": "せい"
    },
    {
        "question": "証",
        "answer": "あかし"
    },
    {
        "question": "先着",
        "answer": "せんちゃく"
    },
    {
        "question": "じゃん拳",
        "answer": "じゃんけん"
    },
    {
        "question": "疾っくに",
        "answer": "とっくに"
    },
    {
        "question": "渦",
        "answer": "うず"
    },
    {
        "question": "照明",
        "answer": "しょうめい"
    },
    {
        "question": "如何して",
        "answer": "どうして"
    },
    {
        "question": "微量",
        "answer": "びりょう"
    },
    {
        "question": "省みる",
        "answer": "かえりみる"
    },
    {
        "question": "如何に",
        "answer": "いかに"
    },
    {
        "question": "整列",
        "answer": "せいれつ"
    },
    {
        "question": "悲惨",
        "answer": "ひさん"
    },
    {
        "question": "尊い",
        "answer": "たっとい"
    },
    {
        "question": "伝来",
        "answer": "でんらい"
    },
    {
        "question": "持ち切り",
        "answer": "もちきり"
    },
    {
        "question": "洋風",
        "answer": "ようふう"
    },
    {
        "question": "瞑る",
        "answer": "つぶる"
    },
    {
        "question": "壷",
        "answer": "つぼ"
    },
    {
        "question": "円滑",
        "answer": "えんかつ"
    },
    {
        "question": "値",
        "answer": "あたい"
    },
    {
        "question": "全快",
        "answer": "ぜんかい"
    },
    {
        "question": "不可欠",
        "answer": "ふかけつ"
    },
    {
        "question": "畳",
        "answer": "じょう"
    },
    {
        "question": "座標",
        "answer": "ざひょう"
    },
    {
        "question": "伜",
        "answer": "せがれ"
    },
    {
        "question": "甘える",
        "answer": "あまえる"
    },
    {
        "question": "保障",
        "answer": "ほしょう"
    },
    {
        "question": "国有",
        "answer": "こくゆう"
    },
    {
        "question": "優先",
        "answer": "ゆうせん"
    },
    {
        "question": "跡継ぎ",
        "answer": "あとつぎ"
    },
    {
        "question": "班",
        "answer": "はん"
    },
    {
        "question": "ご座います",
        "answer": "ございます"
    },
    {
        "question": "可愛らしい",
        "answer": "かわいらしい"
    },
    {
        "question": "祝賀",
        "answer": "しゅくが"
    },
    {
        "question": "不便",
        "answer": "ふびん"
    },
    {
        "question": "慣例",
        "answer": "かんれい"
    },
    {
        "question": "信者",
        "answer": "しんじゃ"
    },
    {
        "question": "権限",
        "answer": "けんげん"
    },
    {
        "question": "泊",
        "answer": "はく"
    },
    {
        "question": "何処か",
        "answer": "どこか"
    },
    {
        "question": "不動産",
        "answer": "ふどうさん"
    },
    {
        "question": "映像",
        "answer": "えいぞう"
    },
    {
        "question": "決断",
        "answer": "けつだん"
    },
    {
        "question": "専用",
        "answer": "せんよう"
    },
    {
        "question": "水田",
        "answer": "すいでん"
    },
    {
        "question": "主催",
        "answer": "しゅさい"
    },
    {
        "question": "刊行",
        "answer": "かんこう"
    },
    {
        "question": "漏れる",
        "answer": "もれる"
    },
    {
        "question": "脅す",
        "answer": "おどす"
    },
    {
        "question": "冷やかす",
        "answer": "ひやかす"
    },
    {
        "question": "漁村",
        "answer": "ぎょそん"
    },
    {
        "question": "目覚しい",
        "answer": "めざましい"
    },
    {
        "question": "携わる",
        "answer": "たずさわる"
    },
    {
        "question": "超",
        "answer": "ちょう"
    },
    {
        "question": "汚す",
        "answer": "けがす"
    },
    {
        "question": "補給",
        "answer": "ほきゅう"
    },
    {
        "question": "其れ",
        "answer": "それ"
    },
    {
        "question": "復活",
        "answer": "ふっかつ"
    },
    {
        "question": "機",
        "answer": "はた"
    },
    {
        "question": "善良",
        "answer": "ぜんりょう"
    },
    {
        "question": "結び付ける",
        "answer": "むすびつける"
    },
    {
        "question": "有する",
        "answer": "ゆうする"
    },
    {
        "question": "真上",
        "answer": "まうえ"
    },
    {
        "question": "密接",
        "answer": "みっせつ"
    },
    {
        "question": "侵す",
        "answer": "おかす"
    },
    {
        "question": "近眼",
        "answer": "きんがん"
    },
    {
        "question": "勝利",
        "answer": "しょうり"
    },
    {
        "question": "真ん中",
        "answer": "まんなか"
    },
    {
        "question": "障る",
        "answer": "さわる"
    },
    {
        "question": "素敵",
        "answer": "すてき"
    },
    {
        "question": "荒廃",
        "answer": "こうはい"
    },
    {
        "question": "整える",
        "answer": "ととのえる"
    },
    {
        "question": "外相",
        "answer": "がいしょう"
    },
    {
        "question": "称する",
        "answer": "しょうする"
    },
    {
        "question": "備わる",
        "answer": "そなわる"
    },
    {
        "question": "規約",
        "answer": "きやく"
    },
    {
        "question": "措置",
        "answer": "そち"
    },
    {
        "question": "見合わせる",
        "answer": "みあわせる"
    },
    {
        "question": "卑しい",
        "answer": "いやしい"
    },
    {
        "question": "田園",
        "answer": "でんえん"
    },
    {
        "question": "無線",
        "answer": "むせん"
    },
    {
        "question": "採掘",
        "answer": "さいくつ"
    },
    {
        "question": "心情",
        "answer": "しんじょう"
    },
    {
        "question": "任命",
        "answer": "にんめい"
    },
    {
        "question": "拐う",
        "answer": "さらう"
    },
    {
        "question": "音色",
        "answer": "おんいろ"
    },
    {
        "question": "原形",
        "answer": "げんけい"
    },
    {
        "question": "根拠",
        "answer": "こんきょ"
    },
    {
        "question": "一心",
        "answer": "いっしん"
    },
    {
        "question": "役立つ",
        "answer": "やくだつ"
    },
    {
        "question": "作用",
        "answer": "さよう"
    },
    {
        "question": "貝殻",
        "answer": "かいがら"
    },
    {
        "question": "説く",
        "answer": "とく"
    },
    {
        "question": "駄作",
        "answer": "ださく"
    },
    {
        "question": "何しろ",
        "answer": "なにしろ"
    },
    {
        "question": "放出",
        "answer": "ほうしゅつ"
    },
    {
        "question": "心中",
        "answer": "しんじゅう"
    },
    {
        "question": "正しく",
        "answer": "まさしく"
    },
    {
        "question": "上演",
        "answer": "じょうえん"
    },
    {
        "question": "本質",
        "answer": "ほんしつ"
    },
    {
        "question": "若しかしたら",
        "answer": "もしかしたら"
    },
    {
        "question": "間違う",
        "answer": "まちがう"
    },
    {
        "question": "申告",
        "answer": "しんこく"
    },
    {
        "question": "仰ぐ",
        "answer": "あおぐ"
    },
    {
        "question": "殿様",
        "answer": "とのさま"
    },
    {
        "question": "福祉",
        "answer": "ふくし"
    },
    {
        "question": "交互",
        "answer": "こうご"
    },
    {
        "question": "重宝",
        "answer": "じゅうほう"
    },
    {
        "question": "再会",
        "answer": "さいかい"
    },
    {
        "question": "合議",
        "answer": "ごうぎ"
    },
    {
        "question": "産婦人科",
        "answer": "さんふじんか"
    },
    {
        "question": "神殿",
        "answer": "しんでん"
    },
    {
        "question": "股",
        "answer": "また"
    },
    {
        "question": "振り出し",
        "answer": "ふりだし"
    },
    {
        "question": "揶揄う",
        "answer": "からかう"
    },
    {
        "question": "混血",
        "answer": "こんけつ"
    },
    {
        "question": "野党",
        "answer": "やとう"
    },
    {
        "question": "分子",
        "answer": "ぶんし"
    },
    {
        "question": "疎か",
        "answer": "おろそか"
    },
    {
        "question": "病",
        "answer": "やまい"
    },
    {
        "question": "外観",
        "answer": "がいかん"
    },
    {
        "question": "申し込み",
        "answer": "もうしこみ"
    },
    {
        "question": "磁器",
        "answer": "じき"
    },
    {
        "question": "転勤",
        "answer": "てんきん"
    },
    {
        "question": "変革",
        "answer": "へんかく"
    },
    {
        "question": "現場",
        "answer": "げんじょう"
    },
    {
        "question": "手軽",
        "answer": "てがる"
    },
    {
        "question": "指図",
        "answer": "さしず"
    },
    {
        "question": "時刻表",
        "answer": "じこくひょう"
    },
    {
        "question": "藻掻く",
        "answer": "もがく"
    },
    {
        "question": "草臥れる",
        "answer": "くたびれる"
    },
    {
        "question": "待ち遠しい",
        "answer": "まちどおしい"
    },
    {
        "question": "突く",
        "answer": "つつく"
    },
    {
        "question": "了解",
        "answer": "りょうかい"
    },
    {
        "question": "左様なら",
        "answer": "さようなら"
    },
    {
        "question": "手筈",
        "answer": "てはず"
    },
    {
        "question": "その外",
        "answer": "そのほか"
    },
    {
        "question": "区画",
        "answer": "くかく"
    },
    {
        "question": "聴講",
        "answer": "ちょうこう"
    },
    {
        "question": "街道",
        "answer": "かいどう"
    },
    {
        "question": "好評",
        "answer": "こうひょう"
    },
    {
        "question": "処分",
        "answer": "しょぶん"
    },
    {
        "question": "慌ただしい",
        "answer": "あわただしい"
    },
    {
        "question": "近郊",
        "answer": "きんこう"
    },
    {
        "question": "而も",
        "answer": "しかも"
    },
    {
        "question": "お巡りさん",
        "answer": "おまわりさん"
    },
    {
        "question": "乗り換え",
        "answer": "のりかえ"
    },
    {
        "question": "上回る",
        "answer": "うわまわる"
    },
    {
        "question": "切れ目",
        "answer": "きれめ"
    },
    {
        "question": "報ずる",
        "answer": "ほうずる"
    },
    {
        "question": "正規",
        "answer": "せいき"
    },
    {
        "question": "展望",
        "answer": "てんぼう"
    },
    {
        "question": "英雄",
        "answer": "えいゆう"
    },
    {
        "question": "脈",
        "answer": "みゃく"
    },
    {
        "question": "賛美",
        "answer": "さんび"
    },
    {
        "question": "暇",
        "answer": "いとま"
    },
    {
        "question": "行い",
        "answer": "おこない"
    },
    {
        "question": "片思い",
        "answer": "かたおもい"
    },
    {
        "question": "決行",
        "answer": "けっこう"
    },
    {
        "question": "畜生",
        "answer": "ちくしょう"
    },
    {
        "question": "落ち込む",
        "answer": "おちこむ"
    },
    {
        "question": "洒落",
        "answer": "しゃらく"
    },
    {
        "question": "連盟",
        "answer": "れんめい"
    },
    {
        "question": "嘗て",
        "answer": "かつて"
    },
    {
        "question": "家畜",
        "answer": "かちく"
    },
    {
        "question": "擽ぐったい",
        "answer": "くすぐったい"
    },
    {
        "question": "命中",
        "answer": "めいちゅう"
    },
    {
        "question": "指令",
        "answer": "しれい"
    },
    {
        "question": "図る",
        "answer": "はかる"
    },
    {
        "question": "反感",
        "answer": "はんかん"
    },
    {
        "question": "妥協",
        "answer": "だきょう"
    },
    {
        "question": "危機",
        "answer": "きき"
    },
    {
        "question": "交易",
        "answer": "こうえき"
    },
    {
        "question": "有りのまま",
        "answer": "ありのまま"
    },
    {
        "question": "朗読",
        "answer": "ろうどく"
    },
    {
        "question": "器",
        "answer": "うつわ"
    },
    {
        "question": "昼間",
        "answer": "ちゅうかん"
    },
    {
        "question": "揉める",
        "answer": "もめる"
    },
    {
        "question": "其れ共",
        "answer": "それとも"
    },
    {
        "question": "情",
        "answer": "じょう"
    },
    {
        "question": "修飾",
        "answer": "しゅうしょく"
    },
    {
        "question": "放り込む",
        "answer": "ほうりこむ"
    },
    {
        "question": "花壇",
        "answer": "かだん"
    },
    {
        "question": "助け",
        "answer": "たすけ"
    },
    {
        "question": "既婚",
        "answer": "きこん"
    },
    {
        "question": "何時の間にか",
        "answer": "いつのまにか"
    },
    {
        "question": "旅券",
        "answer": "りょけん"
    },
    {
        "question": "偏",
        "answer": "へん"
    },
    {
        "question": "未だ",
        "answer": "いまだ"
    },
    {
        "question": "緩やか",
        "answer": "ゆるやか"
    },
    {
        "question": "漂う",
        "answer": "ただよう"
    },
    {
        "question": "掌",
        "answer": "たなごころ"
    },
    {
        "question": "天",
        "answer": "あまつ"
    },
    {
        "question": "実質",
        "answer": "じっしつ"
    },
    {
        "question": "移住",
        "answer": "いじゅう"
    },
    {
        "question": "仕舞",
        "answer": "しまい"
    },
    {
        "question": "揃い",
        "answer": "そろい"
    },
    {
        "question": "保つ",
        "answer": "たもつ"
    },
    {
        "question": "重役",
        "answer": "おもやく"
    },
    {
        "question": "感染",
        "answer": "かんせん"
    },
    {
        "question": "私用",
        "answer": "しよう"
    },
    {
        "question": "対談",
        "answer": "たいだん"
    },
    {
        "question": "勧め",
        "answer": "すすめ"
    },
    {
        "question": "元年",
        "answer": "がんねん"
    },
    {
        "question": "代わる",
        "answer": "かわる"
    },
    {
        "question": "腐敗",
        "answer": "ふはい"
    },
    {
        "question": "写し",
        "answer": "うつし"
    },
    {
        "question": "軽快",
        "answer": "けいかい"
    },
    {
        "question": "微か",
        "answer": "かすか"
    },
    {
        "question": "地形",
        "answer": "じぎょう"
    },
    {
        "question": "玄人",
        "answer": "くろうと"
    },
    {
        "question": "小銭",
        "answer": "こぜに"
    },
    {
        "question": "市街",
        "answer": "しがい"
    },
    {
        "question": "甘い",
        "answer": "うまい"
    },
    {
        "question": "取り扱い",
        "answer": "とりあつかい"
    },
    {
        "question": "得点",
        "answer": "とくてん"
    },
    {
        "question": "決勝",
        "answer": "けっしょう"
    },
    {
        "question": "専ら",
        "answer": "もっぱら"
    },
    {
        "question": "宣言",
        "answer": "せんげん"
    },
    {
        "question": "勤め先",
        "answer": "つとめさき"
    },
    {
        "question": "質疑",
        "answer": "しつぎ"
    },
    {
        "question": "妨害",
        "answer": "ぼうがい"
    },
    {
        "question": "及ぶ",
        "answer": "およぶ"
    },
    {
        "question": "ぶら下げる",
        "answer": "ぶらさげる"
    },
    {
        "question": "節",
        "answer": "せつ"
    },
    {
        "question": "諮る",
        "answer": "はかる"
    },
    {
        "question": "用法",
        "answer": "ようほう"
    },
    {
        "question": "今晩は",
        "answer": "こんばんは"
    },
    {
        "question": "該当",
        "answer": "がいとう"
    },
    {
        "question": "荷",
        "answer": "に"
    },
    {
        "question": "結合",
        "answer": "けつごう"
    },
    {
        "question": "面する",
        "answer": "めんする"
    },
    {
        "question": "余興",
        "answer": "よきょう"
    },
    {
        "question": "域外",
        "answer": "いきがい"
    },
    {
        "question": "甥",
        "answer": "おい"
    },
    {
        "question": "異動",
        "answer": "いどう"
    },
    {
        "question": "鋸",
        "answer": "のこぎり"
    },
    {
        "question": "改革",
        "answer": "かいかく"
    },
    {
        "question": "妥結",
        "answer": "だけつ"
    },
    {
        "question": "収集",
        "answer": "しゅうしゅう"
    },
    {
        "question": "震わせる",
        "answer": "ふるわせる"
    },
    {
        "question": "然して",
        "answer": "そして"
    },
    {
        "question": "民族",
        "answer": "みんぞく"
    },
    {
        "question": "縁",
        "answer": "えん"
    },
    {
        "question": "言い訳",
        "answer": "いいわけ"
    },
    {
        "question": "杯",
        "answer": "さかずき"
    },
    {
        "question": "齎らす",
        "answer": "もたらす"
    },
    {
        "question": "喋る",
        "answer": "しゃべる"
    },
    {
        "question": "軍備",
        "answer": "ぐんび"
    },
    {
        "question": "圧迫",
        "answer": "あっぱく"
    },
    {
        "question": "富豪",
        "answer": "ふごう"
    },
    {
        "question": "背負う",
        "answer": "しょう"
    },
    {
        "question": "並み",
        "answer": "なみ"
    },
    {
        "question": "饂飩",
        "answer": "うどん"
    },
    {
        "question": "語源",
        "answer": "ごげん"
    },
    {
        "question": "呆れる",
        "answer": "あきれる"
    },
    {
        "question": "反乱",
        "answer": "はんらん"
    },
    {
        "question": "連帯",
        "answer": "れんたい"
    },
    {
        "question": "用件",
        "answer": "ようけん"
    },
    {
        "question": "勘弁",
        "answer": "かんべん"
    },
    {
        "question": "統合",
        "answer": "とうごう"
    },
    {
        "question": "準じる",
        "answer": "じゅんじる"
    },
    {
        "question": "感触",
        "answer": "かんしょく"
    },
    {
        "question": "華奢",
        "answer": "かしゃ"
    },
    {
        "question": "参上",
        "answer": "さんじょう"
    },
    {
        "question": "第一",
        "answer": "だいいち"
    },
    {
        "question": "出演",
        "answer": "しゅつえん"
    },
    {
        "question": "第",
        "answer": "だい"
    },
    {
        "question": "格",
        "answer": "かく"
    },
    {
        "question": "駆け足",
        "answer": "かけあし"
    },
    {
        "question": "担架",
        "answer": "たんか"
    },
    {
        "question": "長々",
        "answer": "ながなが"
    },
    {
        "question": "誂える",
        "answer": "あつらえる"
    },
    {
        "question": "確保",
        "answer": "かくほ"
    },
    {
        "question": "領海",
        "answer": "りょうかい"
    },
    {
        "question": "原典",
        "answer": "げんてん"
    },
    {
        "question": "物好き",
        "answer": "ものずき"
    },
    {
        "question": "弱",
        "answer": "じゃく"
    },
    {
        "question": "変遷",
        "answer": "へんせん"
    },
    {
        "question": "収容",
        "answer": "しゅうよう"
    },
    {
        "question": "値する",
        "answer": "あたいする"
    },
    {
        "question": "所定",
        "answer": "しょてい"
    },
    {
        "question": "一目",
        "answer": "いちもく"
    },
    {
        "question": "理性",
        "answer": "りせい"
    },
    {
        "question": "馴れ馴れしい",
        "answer": "なれなれしい"
    },
    {
        "question": "荒っぽい",
        "answer": "あらっぽい"
    },
    {
        "question": "所得",
        "answer": "しょとく"
    },
    {
        "question": "絶える",
        "answer": "たえる"
    },
    {
        "question": "良質",
        "answer": "りょうしつ"
    },
    {
        "question": "肉体",
        "answer": "にくたい"
    },
    {
        "question": "裏返し",
        "answer": "うらがえし"
    },
    {
        "question": "葦",
        "answer": "よし"
    },
    {
        "question": "制する",
        "answer": "せいする"
    },
    {
        "question": "何故なら",
        "answer": "なぜなら"
    },
    {
        "question": "行",
        "answer": "ぎょう"
    },
    {
        "question": "全盛",
        "answer": "ぜんせい"
    },
    {
        "question": "人材",
        "answer": "じんざい"
    },
    {
        "question": "使い道",
        "answer": "つかいみち"
    },
    {
        "question": "闇",
        "answer": "やみ"
    },
    {
        "question": "人",
        "answer": "じん"
    },
    {
        "question": "美術",
        "answer": "びじゅつ"
    },
    {
        "question": "始末",
        "answer": "しまつ"
    },
    {
        "question": "毟る",
        "answer": "むしる"
    },
    {
        "question": "失調",
        "answer": "しっちょう"
    },
    {
        "question": "変動",
        "answer": "へんどう"
    },
    {
        "question": "熱湯",
        "answer": "ねっとう"
    },
    {
        "question": "独自",
        "answer": "どくじ"
    },
    {
        "question": "内訳",
        "answer": "うちわけ"
    },
    {
        "question": "相応",
        "answer": "そうおう"
    },
    {
        "question": "一様",
        "answer": "いちよう"
    },
    {
        "question": "中指",
        "answer": "ちゅうし"
    },
    {
        "question": "愛でたい",
        "answer": "めでたい"
    },
    {
        "question": "夜具",
        "answer": "やぐ"
    },
    {
        "question": "任務",
        "answer": "にんむ"
    },
    {
        "question": "学芸",
        "answer": "がくげい"
    },
    {
        "question": "無茶苦茶",
        "answer": "むちゃくちゃ"
    },
    {
        "question": "剥がす",
        "answer": "はがす"
    },
    {
        "question": "名産",
        "answer": "めいさん"
    },
    {
        "question": "使用人",
        "answer": "しようにん"
    },
    {
        "question": "頑丈",
        "answer": "がんじょう"
    },
    {
        "question": "館",
        "answer": "かん"
    },
    {
        "question": "通",
        "answer": "つう"
    },
    {
        "question": "徹する",
        "answer": "てっする"
    },
    {
        "question": "敢えて",
        "answer": "あえて"
    },
    {
        "question": "煙たい",
        "answer": "けむたい"
    },
    {
        "question": "通りかかる",
        "answer": "とおりかかる"
    },
    {
        "question": "負かす",
        "answer": "まかす"
    },
    {
        "question": "弛む",
        "answer": "たるむ"
    },
    {
        "question": "粉末",
        "answer": "ふんまつ"
    },
    {
        "question": "公演",
        "answer": "こうえん"
    },
    {
        "question": "点火",
        "answer": "てんか"
    },
    {
        "question": "圧力",
        "answer": "あつりょく"
    },
    {
        "question": "匹",
        "answer": "ひき"
    },
    {
        "question": "締め切り",
        "answer": "しめきり"
    },
    {
        "question": "頑固",
        "answer": "がんこ"
    },
    {
        "question": "東",
        "answer": "あずま"
    },
    {
        "question": "仕掛け",
        "answer": "しかけ"
    },
    {
        "question": "安静",
        "answer": "あんせい"
    },
    {
        "question": "少なくとも",
        "answer": "すくなくとも"
    },
    {
        "question": "室",
        "answer": "しつ"
    },
    {
        "question": "区切り",
        "answer": "くぎり"
    },
    {
        "question": "一帯",
        "answer": "いったい"
    },
    {
        "question": "阻む",
        "answer": "はばむ"
    },
    {
        "question": "明るい",
        "answer": "あかるい"
    },
    {
        "question": "前提",
        "answer": "ぜんてい"
    },
    {
        "question": "失格",
        "answer": "しっかく"
    },
    {
        "question": "駆けっこ",
        "answer": "かけっこ"
    },
    {
        "question": "重複",
        "answer": "じゅうふく"
    },
    {
        "question": "馬鹿らしい",
        "answer": "ばからしい"
    },
    {
        "question": "分業",
        "answer": "ぶんぎょう"
    },
    {
        "question": "赴く",
        "answer": "おもむく"
    },
    {
        "question": "体付き",
        "answer": "からだつき"
    },
    {
        "question": "強まる",
        "answer": "つよまる"
    },
    {
        "question": "何時までも",
        "answer": "いつまでも"
    },
    {
        "question": "主任",
        "answer": "しゅにん"
    },
    {
        "question": "高",
        "answer": "たか"
    },
    {
        "question": "ご馳走",
        "answer": "ごちそう"
    },
    {
        "question": "彼方此方",
        "answer": "あちこち"
    },
    {
        "question": "酸っぱい",
        "answer": "すっぱい"
    },
    {
        "question": "汽船",
        "answer": "きせん"
    },
    {
        "question": "一同",
        "answer": "いちどう"
    },
    {
        "question": "国連",
        "answer": "こくれん"
    },
    {
        "question": "選挙",
        "answer": "せんきょ"
    },
    {
        "question": "徒歩",
        "answer": "とほ"
    },
    {
        "question": "率いる",
        "answer": "ひきいる"
    },
    {
        "question": "可哀想",
        "answer": "かわいそう"
    },
    {
        "question": "気兼ね",
        "answer": "きがね"
    },
    {
        "question": "台本",
        "answer": "だいほん"
    },
    {
        "question": "経歴",
        "answer": "けいれき"
    },
    {
        "question": "近々",
        "answer": "きんきん"
    },
    {
        "question": "遠ざかる",
        "answer": "とおざかる"
    },
    {
        "question": "喜劇",
        "answer": "きげき"
    },
    {
        "question": "課外",
        "answer": "かがい"
    },
    {
        "question": "代用",
        "answer": "だいよう"
    },
    {
        "question": "悩ます",
        "answer": "なやます"
    },
    {
        "question": "打ち込む",
        "answer": "うちこむ"
    },
    {
        "question": "溢れる",
        "answer": "あふれる"
    },
    {
        "question": "添う",
        "answer": "そう"
    },
    {
        "question": "中断",
        "answer": "ちゅうだん"
    },
    {
        "question": "過労",
        "answer": "かろう"
    },
    {
        "question": "月並み",
        "answer": "つきなみ"
    },
    {
        "question": "丈夫",
        "answer": "じょうふ"
    },
    {
        "question": "空しい",
        "answer": "むなしい"
    },
    {
        "question": "簡潔",
        "answer": "かんけつ"
    },
    {
        "question": "お願いします",
        "answer": "おねがいします"
    },
    {
        "question": "募る",
        "answer": "つのる"
    },
    {
        "question": "繁栄",
        "answer": "はんえい"
    },
    {
        "question": "腹立ち",
        "answer": "はらだち"
    },
    {
        "question": "読み上げる",
        "answer": "よみあげる"
    },
    {
        "question": "雑貨",
        "answer": "ざっか"
    },
    {
        "question": "気障",
        "answer": "きざ"
    },
    {
        "question": "筒",
        "answer": "つつ"
    },
    {
        "question": "弄る",
        "answer": "いじる"
    },
    {
        "question": "混む",
        "answer": "こむ"
    },
    {
        "question": "愈々",
        "answer": "いよいよ"
    },
    {
        "question": "編",
        "answer": "へん"
    },
    {
        "question": "引き起こす",
        "answer": "ひきおこす"
    },
    {
        "question": "自在",
        "answer": "じざい"
    },
    {
        "question": "健全",
        "answer": "けんぜん"
    },
    {
        "question": "臍",
        "answer": "へそ"
    },
    {
        "question": "肝心",
        "answer": "かんじん"
    },
    {
        "question": "勤労",
        "answer": "きんろう"
    },
    {
        "question": "手当て",
        "answer": "てあて"
    },
    {
        "question": "眼鏡",
        "answer": "がんきょう"
    },
    {
        "question": "首飾り",
        "answer": "くびかざり"
    },
    {
        "question": "聞き取り",
        "answer": "ききとり"
    },
    {
        "question": "定義",
        "answer": "ていぎ"
    },
    {
        "question": "手錠",
        "answer": "てじょう"
    },
    {
        "question": "悪戯",
        "answer": "いたずら"
    },
    {
        "question": "嫋か",
        "answer": "しなやか"
    },
    {
        "question": "止まる",
        "answer": "とどまる"
    },
    {
        "question": "知的",
        "answer": "ちてき"
    },
    {
        "question": "婿",
        "answer": "むこ"
    },
    {
        "question": "柱",
        "answer": "はしら"
    },
    {
        "question": "彼処",
        "answer": "あそこ"
    },
    {
        "question": "凡ゆる",
        "answer": "あらゆる"
    },
    {
        "question": "打撃",
        "answer": "だげき"
    },
    {
        "question": "お休み",
        "answer": "おやすみ"
    },
    {
        "question": "理論",
        "answer": "りろん"
    },
    {
        "question": "お出でになる",
        "answer": "おいでになる"
    },
    {
        "question": "期",
        "answer": "き"
    },
    {
        "question": "赤字",
        "answer": "あかじ"
    },
    {
        "question": "救済",
        "answer": "きゅうさい"
    },
    {
        "question": "私物",
        "answer": "しぶつ"
    },
    {
        "question": "弾む",
        "answer": "はずむ"
    },
    {
        "question": "泌み泌み",
        "answer": "しみじみ"
    },
    {
        "question": "責務",
        "answer": "せきむ"
    },
    {
        "question": "引き分け",
        "answer": "ひきわけ"
    },
    {
        "question": "濠",
        "answer": "ごう"
    },
    {
        "question": "一見",
        "answer": "いちげん"
    },
    {
        "question": "際",
        "answer": "きわ"
    },
    {
        "question": "幾多",
        "answer": "いくた"
    },
    {
        "question": "佐",
        "answer": "さ"
    },
    {
        "question": "契機",
        "answer": "けいき"
    },
    {
        "question": "文",
        "answer": "ふみ"
    },
    {
        "question": "衣料",
        "answer": "いりょう"
    },
    {
        "question": "主権",
        "answer": "しゅけん"
    },
    {
        "question": "桟橋",
        "answer": "さんきょう"
    },
    {
        "question": "黒字",
        "answer": "くろじ"
    },
    {
        "question": "教習",
        "answer": "きょうしゅう"
    },
    {
        "question": "蛋白質",
        "answer": "たんぱくしつ"
    },
    {
        "question": "婉曲",
        "answer": "えんきょく"
    },
    {
        "question": "残金",
        "answer": "ざんきん"
    },
    {
        "question": "業者",
        "answer": "ぎょうしゃ"
    },
    {
        "question": "進呈",
        "answer": "しんてい"
    },
    {
        "question": "僧",
        "answer": "そう"
    },
    {
        "question": "喧しい",
        "answer": "やかましい"
    },
    {
        "question": "乗っ取る",
        "answer": "のっとる"
    },
    {
        "question": "質素",
        "answer": "しっそ"
    },
    {
        "question": "新興",
        "answer": "しんこう"
    },
    {
        "question": "不山戯る",
        "answer": "ふざける"
    },
    {
        "question": "見積り",
        "answer": "みつもり"
    },
    {
        "question": "お祖父さん",
        "answer": "おじいさん"
    },
    {
        "question": "封",
        "answer": "ふう"
    },
    {
        "question": "湿気る",
        "answer": "しける"
    },
    {
        "question": "配分",
        "answer": "はいぶん"
    },
    {
        "question": "逞しい",
        "answer": "たくましい"
    },
    {
        "question": "戦災",
        "answer": "せんさい"
    },
    {
        "question": "文語",
        "answer": "ぶんご"
    },
    {
        "question": "負債",
        "answer": "ふさい"
    },
    {
        "question": "膜",
        "answer": "まく"
    },
    {
        "question": "甲",
        "answer": "きのえ"
    },
    {
        "question": "尊ぶ",
        "answer": "たっとぶ"
    },
    {
        "question": "扶養",
        "answer": "ふよう"
    },
    {
        "question": "歯科",
        "answer": "しか"
    },
    {
        "question": "畏まりました",
        "answer": "かしこまりました"
    },
    {
        "question": "弁償",
        "answer": "べんしょう"
    },
    {
        "question": "雑",
        "answer": "ざつ"
    },
    {
        "question": "山岳",
        "answer": "さんがく"
    },
    {
        "question": "清濁",
        "answer": "せいだく"
    },
    {
        "question": "革命",
        "answer": "かくめい"
    },
    {
        "question": "正常",
        "answer": "せいじょう"
    },
    {
        "question": "映える",
        "answer": "はえる"
    },
    {
        "question": "お世辞",
        "answer": "おせじ"
    },
    {
        "question": "嚏",
        "answer": "くしゃみ"
    },
    {
        "question": "進出",
        "answer": "しんしゅつ"
    },
    {
        "question": "平たい",
        "answer": "ひらたい"
    },
    {
        "question": "成る丈",
        "answer": "なるたけ"
    },
    {
        "question": "崇拝",
        "answer": "すうはい"
    },
    {
        "question": "身なり",
        "answer": "みなり"
    },
    {
        "question": "可愛い",
        "answer": "かわいい"
    },
    {
        "question": "共",
        "answer": "きょう"
    },
    {
        "question": "膨れる",
        "answer": "ふくれる"
    },
    {
        "question": "終わる",
        "answer": "おわる"
    },
    {
        "question": "活発",
        "answer": "かっぱつ"
    },
    {
        "question": "退治",
        "answer": "たいじ"
    },
    {
        "question": "沈没",
        "answer": "ちんぼつ"
    },
    {
        "question": "嘗める",
        "answer": "なめる"
    },
    {
        "question": "不服",
        "answer": "ふふく"
    },
    {
        "question": "協議",
        "answer": "きょうぎ"
    },
    {
        "question": "武装",
        "answer": "ぶそう"
    },
    {
        "question": "攻め",
        "answer": "せめ"
    },
    {
        "question": "岩石",
        "answer": "がんせき"
    },
    {
        "question": "同情",
        "answer": "どうじょう"
    },
    {
        "question": "蕩ける",
        "answer": "とろける"
    },
    {
        "question": "奉仕",
        "answer": "ほうし"
    },
    {
        "question": "光沢",
        "answer": "こうたく"
    },
    {
        "question": "然うして",
        "answer": "そうして"
    },
    {
        "question": "徐々",
        "answer": "そろそろ"
    },
    {
        "question": "食い違う",
        "answer": "くいちがう"
    },
    {
        "question": "芝",
        "answer": "しば"
    },
    {
        "question": "天才",
        "answer": "てんさい"
    },
    {
        "question": "呆然",
        "answer": "ぼうぜん"
    },
    {
        "question": "面皰",
        "answer": "にきび"
    },
    {
        "question": "風車",
        "answer": "かざぐるま"
    },
    {
        "question": "遅れ",
        "answer": "おくれ"
    },
    {
        "question": "脅かす",
        "answer": "おどかす"
    },
    {
        "question": "対して",
        "answer": "たいして"
    },
    {
        "question": "生臭い",
        "answer": "なまぐさい"
    },
    {
        "question": "他動詞",
        "answer": "たどうし"
    },
    {
        "question": "確り",
        "answer": "しっかり"
    },
    {
        "question": "興奮",
        "answer": "こうふん"
    },
    {
        "question": "万能",
        "answer": "ばんのう"
    },
    {
        "question": "雌",
        "answer": "めす"
    },
    {
        "question": "神聖",
        "answer": "しんせい"
    },
    {
        "question": "成果",
        "answer": "せいか"
    },
    {
        "question": "警部",
        "answer": "けいぶ"
    },
    {
        "question": "仮令",
        "answer": "たとえ"
    },
    {
        "question": "法廷",
        "answer": "ほうてい"
    },
    {
        "question": "国定",
        "answer": "こくてい"
    },
    {
        "question": "届け",
        "answer": "とどけ"
    },
    {
        "question": "形勢",
        "answer": "けいせい"
    },
    {
        "question": "返済",
        "answer": "へんさい"
    },
    {
        "question": "十分",
        "answer": "じっぷん"
    },
    {
        "question": "探検",
        "answer": "たんけん"
    },
    {
        "question": "合わす",
        "answer": "あわす"
    },
    {
        "question": "判定",
        "answer": "はんてい"
    },
    {
        "question": "配列",
        "answer": "はいれつ"
    },
    {
        "question": "様式",
        "answer": "ようしき"
    },
    {
        "question": "根底",
        "answer": "こんてい"
    },
    {
        "question": "世辞",
        "answer": "せじ"
    },
    {
        "question": "主演",
        "answer": "しゅえん"
    },
    {
        "question": "打ち切る",
        "answer": "うちきる"
    },
    {
        "question": "光熱費",
        "answer": "こうねつひ"
    },
    {
        "question": "代わる代わる",
        "answer": "かわるがわる"
    },
    {
        "question": "軽減",
        "answer": "けいげん"
    },
    {
        "question": "引きずる",
        "answer": "ひきずる"
    },
    {
        "question": "未知",
        "answer": "みち"
    },
    {
        "question": "未",
        "answer": "ひつじ"
    },
    {
        "question": "床",
        "answer": "とこ"
    },
    {
        "question": "実費",
        "answer": "じっぴ"
    },
    {
        "question": "逆立ち",
        "answer": "さかだち"
    },
    {
        "question": "設立",
        "answer": "せつりつ"
    },
    {
        "question": "弾く",
        "answer": "はじく"
    },
    {
        "question": "準ずる",
        "answer": "じゅんずる"
    },
    {
        "question": "情け",
        "answer": "なさけ"
    },
    {
        "question": "唾",
        "answer": "つば"
    },
    {
        "question": "化ける",
        "answer": "ばける"
    },
    {
        "question": "明朗",
        "answer": "めいろう"
    },
    {
        "question": "数詞",
        "answer": "すうし"
    },
    {
        "question": "気立て",
        "answer": "きだて"
    },
    {
        "question": "講習",
        "answer": "こうしゅう"
    },
    {
        "question": "襟",
        "answer": "えり"
    },
    {
        "question": "富",
        "answer": "とみ"
    },
    {
        "question": "申出",
        "answer": "もうしで"
    },
    {
        "question": "脅迫",
        "answer": "きょうはく"
    },
    {
        "question": "土産",
        "answer": "どさん"
    },
    {
        "question": "誤差",
        "answer": "ごさ"
    },
    {
        "question": "結核",
        "answer": "けっかく"
    },
    {
        "question": "聴覚",
        "answer": "ちょうかく"
    },
    {
        "question": "盛装",
        "answer": "せいそう"
    },
    {
        "question": "覆す",
        "answer": "くつがえす"
    },
    {
        "question": "聖書",
        "answer": "せいしょ"
    },
    {
        "question": "懸賞",
        "answer": "けんしょう"
    },
    {
        "question": "回覧",
        "answer": "かいらん"
    },
    {
        "question": "原書",
        "answer": "げんしょ"
    },
    {
        "question": "視点",
        "answer": "してん"
    },
    {
        "question": "脱出",
        "answer": "だっしゅつ"
    },
    {
        "question": "主観",
        "answer": "しゅかん"
    },
    {
        "question": "音",
        "answer": "ね"
    },
    {
        "question": "普遍",
        "answer": "ふへん"
    },
    {
        "question": "君主",
        "answer": "くんしゅ"
    },
    {
        "question": "従来",
        "answer": "じゅうらい"
    },
    {
        "question": "久しい",
        "answer": "ひさしい"
    },
    {
        "question": "兼業",
        "answer": "けんぎょう"
    },
    {
        "question": "安っぽい",
        "answer": "やすっぽい"
    },
    {
        "question": "天井",
        "answer": "てんじょう"
    },
    {
        "question": "物置き",
        "answer": "ものおき"
    },
    {
        "question": "浮力",
        "answer": "ふりょく"
    },
    {
        "question": "革新",
        "answer": "かくしん"
    },
    {
        "question": "達者",
        "answer": "たっしゃ"
    },
    {
        "question": "行員",
        "answer": "こういん"
    },
    {
        "question": "方策",
        "answer": "ほうさく"
    },
    {
        "question": "対等",
        "answer": "たいとう"
    },
    {
        "question": "女史",
        "answer": "じょし"
    },
    {
        "question": "街頭",
        "answer": "がいとう"
    },
    {
        "question": "号",
        "answer": "ごう"
    },
    {
        "question": "滅ぼす",
        "answer": "ほろぼす"
    },
    {
        "question": "協定",
        "answer": "きょうてい"
    },
    {
        "question": "潤う",
        "answer": "うるおう"
    },
    {
        "question": "合併",
        "answer": "がっぺい"
    },
    {
        "question": "公認",
        "answer": "こうにん"
    },
    {
        "question": "原油",
        "answer": "げんゆ"
    },
    {
        "question": "品質",
        "answer": "ひんしつ"
    },
    {
        "question": "不審",
        "answer": "ふしん"
    },
    {
        "question": "手掛かり",
        "answer": "てがかり"
    },
    {
        "question": "経る",
        "answer": "へる"
    },
    {
        "question": "群がる",
        "answer": "むらがる"
    },
    {
        "question": "配偶者",
        "answer": "はいぐうしゃ"
    },
    {
        "question": "気楽",
        "answer": "きらく"
    },
    {
        "question": "問",
        "answer": "もん"
    },
    {
        "question": "暗算",
        "answer": "あんざん"
    },
    {
        "question": "進化",
        "answer": "しんか"
    },
    {
        "question": "看護",
        "answer": "かんご"
    },
    {
        "question": "凌ぐ",
        "answer": "しのぐ"
    },
    {
        "question": "下らない",
        "answer": "くだらない"
    },
    {
        "question": "原っぱ",
        "answer": "はらっぱ"
    },
    {
        "question": "嘴",
        "answer": "くちばし"
    },
    {
        "question": "対抗",
        "answer": "たいこう"
    },
    {
        "question": "破壊",
        "answer": "はかい"
    },
    {
        "question": "帰京",
        "answer": "ききょう"
    },
    {
        "question": "縁側",
        "answer": "えんがわ"
    },
    {
        "question": "観覧",
        "answer": "かんらん"
    },
    {
        "question": "護衛",
        "answer": "ごえい"
    },
    {
        "question": "不調",
        "answer": "ふちょう"
    },
    {
        "question": "可成",
        "answer": "かなり"
    },
    {
        "question": "凝らす",
        "answer": "こごらす"
    },
    {
        "question": "悟る",
        "answer": "さとる"
    },
    {
        "question": "給仕",
        "answer": "きゅうじ"
    },
    {
        "question": "単調",
        "answer": "たんちょう"
    },
    {
        "question": "切り",
        "answer": "きり"
    },
    {
        "question": "埋まる",
        "answer": "うずまる"
    },
    {
        "question": "見合い",
        "answer": "みあい"
    },
    {
        "question": "何時か",
        "answer": "いつか"
    },
    {
        "question": "粥",
        "answer": "かゆ"
    },
    {
        "question": "反する",
        "answer": "はんする"
    },
    {
        "question": "業",
        "answer": "ごう"
    },
    {
        "question": "打ち合わせる",
        "answer": "うちあわせる"
    },
    {
        "question": "傷付く",
        "answer": "きずつく"
    },
    {
        "question": "紳士",
        "answer": "しんし"
    },
    {
        "question": "容易い",
        "answer": "たやすい"
    },
    {
        "question": "校",
        "answer": "こう"
    },
    {
        "question": "所々",
        "answer": "しょしょ"
    },
    {
        "question": "汚れる",
        "answer": "けがれる"
    },
    {
        "question": "余暇",
        "answer": "よか"
    },
    {
        "question": "決算",
        "answer": "けっさん"
    },
    {
        "question": "考古学",
        "answer": "こうこがく"
    },
    {
        "question": "軽率",
        "answer": "けいそつ"
    },
    {
        "question": "条約",
        "answer": "じょうやく"
    },
    {
        "question": "提携",
        "answer": "ていけい"
    },
    {
        "question": "にも拘らず",
        "answer": "にもかかわらず"
    },
    {
        "question": "念",
        "answer": "ねん"
    },
    {
        "question": "対決",
        "answer": "たいけつ"
    },
    {
        "question": "一気",
        "answer": "いっき"
    },
    {
        "question": "滑らか",
        "answer": "なめらか"
    },
    {
        "question": "憤慨",
        "answer": "ふんがい"
    },
    {
        "question": "屈折",
        "answer": "くっせつ"
    },
    {
        "question": "当て字",
        "answer": "あてじ"
    },
    {
        "question": "良好",
        "answer": "りょうこう"
    },
    {
        "question": "梅干",
        "answer": "うめぼし"
    },
    {
        "question": "着目",
        "answer": "ちゃくもく"
    },
    {
        "question": "外方",
        "answer": "そっぽ"
    },
    {
        "question": "徴収",
        "answer": "ちょうしゅう"
    },
    {
        "question": "萎びる",
        "answer": "しなびる"
    },
    {
        "question": "義理",
        "answer": "ぎり"
    },
    {
        "question": "抜かす",
        "answer": "ぬかす"
    },
    {
        "question": "向け",
        "answer": "むけ"
    },
    {
        "question": "操る",
        "answer": "あやつる"
    },
    {
        "question": "強気",
        "answer": "ごうぎ"
    },
    {
        "question": "検事",
        "answer": "けんじ"
    },
    {
        "question": "万人",
        "answer": "ばんじん"
    },
    {
        "question": "捕獲",
        "answer": "ほかく"
    },
    {
        "question": "納入",
        "answer": "のうにゅう"
    },
    {
        "question": "取り立てる",
        "answer": "とりたてる"
    },
    {
        "question": "河川",
        "answer": "かせん"
    },
    {
        "question": "年号",
        "answer": "ねんごう"
    },
    {
        "question": "土俵",
        "answer": "どひょう"
    },
    {
        "question": "着陸",
        "answer": "ちゃくりく"
    },
    {
        "question": "恐らく",
        "answer": "おそらく"
    },
    {
        "question": "大水",
        "answer": "おおみず"
    },
    {
        "question": "手法",
        "answer": "しゅほう"
    },
    {
        "question": "惑星",
        "answer": "わくせい"
    },
    {
        "question": "法案",
        "answer": "ほうあん"
    },
    {
        "question": "漢語",
        "answer": "かんご"
    },
    {
        "question": "取材",
        "answer": "しゅざい"
    },
    {
        "question": "寒気",
        "answer": "かんき"
    },
    {
        "question": "付け加える",
        "answer": "つけくわえる"
    },
    {
        "question": "不図",
        "answer": "ふと"
    },
    {
        "question": "働",
        "answer": "どう"
    },
    {
        "question": "止める",
        "answer": "とどめる"
    },
    {
        "question": "同",
        "answer": "どう"
    },
    {
        "question": "一息",
        "answer": "ひといき"
    },
    {
        "question": "襲撃",
        "answer": "しゅうげき"
    },
    {
        "question": "書き取る",
        "answer": "かきとる"
    },
    {
        "question": "綴じる",
        "answer": "とじる"
    },
    {
        "question": "推測",
        "answer": "すいそく"
    },
    {
        "question": "放り出す",
        "answer": "ほうりだす"
    },
    {
        "question": "料",
        "answer": "りょう"
    },
    {
        "question": "飼育",
        "answer": "しいく"
    },
    {
        "question": "完璧",
        "answer": "かんぺき"
    },
    {
        "question": "労力",
        "answer": "ろうりょく"
    },
    {
        "question": "遠方",
        "answer": "えんぽう"
    },
    {
        "question": "主体",
        "answer": "しゅたい"
    },
    {
        "question": "局限",
        "answer": "きょくげん"
    },
    {
        "question": "会見",
        "answer": "かいけん"
    },
    {
        "question": "窮乏",
        "answer": "きゅうぼう"
    },
    {
        "question": "何時",
        "answer": "いつ"
    },
    {
        "question": "集まる",
        "answer": "あつまる"
    },
    {
        "question": "辛抱",
        "answer": "しんぼう"
    },
    {
        "question": "語句",
        "answer": "ごく"
    },
    {
        "question": "利息",
        "answer": "りそく"
    },
    {
        "question": "日付",
        "answer": "かづけ"
    },
    {
        "question": "竿",
        "answer": "さお"
    },
    {
        "question": "発育",
        "answer": "はついく"
    },
    {
        "question": "若しかして",
        "answer": "もしかして"
    },
    {
        "question": "専修",
        "answer": "せんしゅう"
    },
    {
        "question": "屹度",
        "answer": "きっと"
    },
    {
        "question": "審査",
        "answer": "しんさ"
    },
    {
        "question": "吝嗇",
        "answer": "けち"
    },
    {
        "question": "聴診器",
        "answer": "ちょうしんき"
    },
    {
        "question": "仕切る",
        "answer": "しきる"
    },
    {
        "question": "購読",
        "answer": "こうどく"
    },
    {
        "question": "栽培",
        "answer": "さいばい"
    },
    {
        "question": "詰らない",
        "answer": "つまらない"
    },
    {
        "question": "清算",
        "answer": "せいさん"
    },
    {
        "question": "要請",
        "answer": "ようせい"
    },
    {
        "question": "地方",
        "answer": "じかた"
    },
    {
        "question": "和やか",
        "answer": "なごやか"
    },
    {
        "question": "現像",
        "answer": "げんぞう"
    },
    {
        "question": "保養",
        "answer": "ほよう"
    },
    {
        "question": "採決",
        "answer": "さいけつ"
    },
    {
        "question": "根回し",
        "answer": "ねまわし"
    },
    {
        "question": "宛",
        "answer": "あて"
    },
    {
        "question": "敏感",
        "answer": "びんかん"
    },
    {
        "question": "名付ける",
        "answer": "なづける"
    },
    {
        "question": "朝寝坊",
        "answer": "あさねぼう"
    },
    {
        "question": "資金",
        "answer": "しきん"
    },
    {
        "question": "浅ましい",
        "answer": "あさましい"
    },
    {
        "question": "丸々",
        "answer": "まるまる"
    },
    {
        "question": "意図",
        "answer": "いと"
    },
    {
        "question": "腸",
        "answer": "ちょう"
    },
    {
        "question": "勧告",
        "answer": "かんこく"
    },
    {
        "question": "余程",
        "answer": "よっぽど"
    },
    {
        "question": "例",
        "answer": "ためし"
    },
    {
        "question": "海流",
        "answer": "かいりゅう"
    },
    {
        "question": "少女",
        "answer": "おとめ"
    },
    {
        "question": "捗る",
        "answer": "はかどる"
    },
    {
        "question": "襲う",
        "answer": "おそう"
    },
    {
        "question": "御手洗い",
        "answer": "おてあらい"
    },
    {
        "question": "悪化",
        "answer": "あっか"
    },
    {
        "question": "断然",
        "answer": "だんぜん"
    },
    {
        "question": "以て",
        "answer": "もって"
    },
    {
        "question": "復旧",
        "answer": "ふくきゅう"
    },
    {
        "question": "内閣",
        "answer": "ないかく"
    },
    {
        "question": "巧妙",
        "answer": "こうみょう"
    },
    {
        "question": "怒り",
        "answer": "いかり"
    },
    {
        "question": "逆上る",
        "answer": "さかのぼる"
    },
    {
        "question": "濫用",
        "answer": "らんよう"
    },
    {
        "question": "剥ぐ",
        "answer": "はぐ"
    },
    {
        "question": "設定",
        "answer": "せってい"
    },
    {
        "question": "兼ねて",
        "answer": "かねて"
    },
    {
        "question": "栄える",
        "answer": "さかえる"
    },
    {
        "question": "彼の",
        "answer": "あの"
    },
    {
        "question": "観",
        "answer": "かん"
    },
    {
        "question": "領土",
        "answer": "りょうど"
    },
    {
        "question": "発条",
        "answer": "ばね"
    },
    {
        "question": "採集",
        "answer": "さいしゅう"
    },
    {
        "question": "保母",
        "answer": "ほぼ"
    },
    {
        "question": "本文",
        "answer": "ほんぶん"
    },
    {
        "question": "強いて",
        "answer": "しいて"
    },
    {
        "question": "直面",
        "answer": "ちょくめん"
    },
    {
        "question": "成るべく",
        "answer": "なるべく"
    },
    {
        "question": "灯",
        "answer": "ともしび"
    },
    {
        "question": "若し",
        "answer": "もし"
    },
    {
        "question": "特権",
        "answer": "とっけん"
    },
    {
        "question": "生かす",
        "answer": "いかす"
    },
    {
        "question": "携帯",
        "answer": "けいたい"
    },
    {
        "question": "消耗",
        "answer": "しょうこう"
    },
    {
        "question": "割引き",
        "answer": "わりびき"
    },
    {
        "question": "苦しめる",
        "answer": "くるしめる"
    },
    {
        "question": "碌な",
        "answer": "ろくな"
    },
    {
        "question": "取り次ぐ",
        "answer": "とりつぐ"
    },
    {
        "question": "立方",
        "answer": "たちかた"
    },
    {
        "question": "廃れる",
        "answer": "すたれる"
    },
    {
        "question": "追及",
        "answer": "ついきゅう"
    },
    {
        "question": "茹でる",
        "answer": "ゆでる"
    },
    {
        "question": "即座に",
        "answer": "そくざに"
    },
    {
        "question": "五月蝿い",
        "answer": "うるさい"
    },
    {
        "question": "抑圧",
        "answer": "よくあつ"
    },
    {
        "question": "融資",
        "answer": "ゆうし"
    },
    {
        "question": "結束",
        "answer": "けっそく"
    },
    {
        "question": "創立",
        "answer": "そうりつ"
    },
    {
        "question": "助",
        "answer": "じょ"
    },
    {
        "question": "何とも",
        "answer": "なんとも"
    },
    {
        "question": "取り引き",
        "answer": "とりひき"
    },
    {
        "question": "造る",
        "answer": "つくる"
    },
    {
        "question": "側",
        "answer": "かわ"
    },
    {
        "question": "伊井",
        "answer": "いい"
    },
    {
        "question": "視野",
        "answer": "しや"
    },
    {
        "question": "正当",
        "answer": "せいとう"
    },
    {
        "question": "崩壊",
        "answer": "ほうかい"
    },
    {
        "question": "僅",
        "answer": "きん"
    },
    {
        "question": "共働き",
        "answer": "ともばたらき"
    },
    {
        "question": "壮大",
        "answer": "そうだい"
    },
    {
        "question": "封建",
        "answer": "ほうけん"
    },
    {
        "question": "履歴",
        "answer": "りれき"
    },
    {
        "question": "捕鯨",
        "answer": "ほげい"
    },
    {
        "question": "産出",
        "answer": "さんしゅつ"
    },
    {
        "question": "郷里",
        "answer": "きょうり"
    },
    {
        "question": "黄金",
        "answer": "おうごん"
    },
    {
        "question": "回収",
        "answer": "かいしゅう"
    },
    {
        "question": "司法",
        "answer": "しほう"
    },
    {
        "question": "雷",
        "answer": "いかずち"
    },
    {
        "question": "連中",
        "answer": "れんじゅう"
    },
    {
        "question": "匹敵",
        "answer": "ひってき"
    },
    {
        "question": "保管",
        "answer": "ほかん"
    },
    {
        "question": "嘆く",
        "answer": "なげく"
    },
    {
        "question": "出来物",
        "answer": "できもの"
    },
    {
        "question": "吊るす",
        "answer": "つるす"
    },
    {
        "question": "受け止める",
        "answer": "うけとめる"
    },
    {
        "question": "植民地",
        "answer": "しょくみんち"
    },
    {
        "question": "予言",
        "answer": "かねごと"
    },
    {
        "question": "主導",
        "answer": "しゅどう"
    },
    {
        "question": "秩序",
        "answer": "ちつじょ"
    },
    {
        "question": "浴室",
        "answer": "よくしつ"
    },
    {
        "question": "移行",
        "answer": "いこう"
    },
    {
        "question": "上がり",
        "answer": "あがり"
    },
    {
        "question": "版画",
        "answer": "はんが"
    },
    {
        "question": "梢",
        "answer": "こずえ"
    },
    {
        "question": "濯ぐ",
        "answer": "すすぐ"
    },
    {
        "question": "当選",
        "answer": "とうせん"
    },
    {
        "question": "煩わしい",
        "answer": "わずらわしい"
    },
    {
        "question": "字体",
        "answer": "じたい"
    },
    {
        "question": "会",
        "answer": "え"
    },
    {
        "question": "作物",
        "answer": "さくぶつ"
    },
    {
        "question": "残酷",
        "answer": "ざんこく"
    },
    {
        "question": "解剖",
        "answer": "かいぼう"
    },
    {
        "question": "本音",
        "answer": "ほんね"
    },
    {
        "question": "唱える",
        "answer": "となえる"
    },
    {
        "question": "贋物",
        "answer": "がんぶつ"
    },
    {
        "question": "野外",
        "answer": "やがい"
    },
    {
        "question": "且つ",
        "answer": "かつ"
    },
    {
        "question": "後退",
        "answer": "こうたい"
    },
    {
        "question": "再現",
        "answer": "さいげん"
    },
    {
        "question": "帳",
        "answer": "とばり"
    },
    {
        "question": "事前",
        "answer": "じぜん"
    },
    {
        "question": "天災",
        "answer": "てんさい"
    },
    {
        "question": "下取り",
        "answer": "したどり"
    },
    {
        "question": "彼此",
        "answer": "あれこれ"
    },
    {
        "question": "落とす",
        "answer": "おとす"
    },
    {
        "question": "どうぞ宜しく",
        "answer": "どうぞよろしく"
    },
    {
        "question": "沈黙",
        "answer": "ちんもく"
    },
    {
        "question": "度忘れ",
        "answer": "どわすれ"
    },
    {
        "question": "漠然",
        "answer": "ばくぜん"
    },
    {
        "question": "出社",
        "answer": "しゅっしゃ"
    },
    {
        "question": "戦力",
        "answer": "せんりょく"
    },
    {
        "question": "世",
        "answer": "よ"
    },
    {
        "question": "丸ごと",
        "answer": "まるごと"
    },
    {
        "question": "就業",
        "answer": "しゅうぎょう"
    },
    {
        "question": "入る",
        "answer": "いる"
    },
    {
        "question": "制裁",
        "answer": "せいさい"
    },
    {
        "question": "救い",
        "answer": "すくい"
    },
    {
        "question": "善し悪し",
        "answer": "よしあし"
    },
    {
        "question": "話し合い",
        "answer": "はなしあい"
    },
    {
        "question": "著しい",
        "answer": "いちじるしい"
    },
    {
        "question": "怒鳴る",
        "answer": "どなる"
    },
    {
        "question": "骨董品",
        "answer": "こっとうひん"
    },
    {
        "question": "放射",
        "answer": "ほうしゃ"
    },
    {
        "question": "荒らす",
        "answer": "あらす"
    },
    {
        "question": "衰える",
        "answer": "おとろえる"
    },
    {
        "question": "偽造",
        "answer": "ぎぞう"
    },
    {
        "question": "航海",
        "answer": "こうかい"
    },
    {
        "question": "暦",
        "answer": "こよみ"
    },
    {
        "question": "賭ける",
        "answer": "かける"
    },
    {
        "question": "画",
        "answer": "かく"
    },
    {
        "question": "生",
        "answer": "き"
    },
    {
        "question": "管",
        "answer": "かん"
    },
    {
        "question": "司る",
        "answer": "つかさどる"
    },
    {
        "question": "急かす",
        "answer": "せかす"
    },
    {
        "question": "欺く",
        "answer": "あざむく"
    },
    {
        "question": "修士",
        "answer": "しゅうし"
    },
    {
        "question": "損失",
        "answer": "そんしつ"
    },
    {
        "question": "炙る",
        "answer": "あぶる"
    },
    {
        "question": "紛失",
        "answer": "ふんしつ"
    },
    {
        "question": "目眩",
        "answer": "めまい"
    },
    {
        "question": "初",
        "answer": "はつ"
    },
    {
        "question": "疲労",
        "answer": "ひろう"
    },
    {
        "question": "寄こす",
        "answer": "よこす"
    },
    {
        "question": "有難う",
        "answer": "ありがとう"
    },
    {
        "question": "議案",
        "answer": "ぎあん"
    },
    {
        "question": "開拓",
        "answer": "かいたく"
    },
    {
        "question": "健在",
        "answer": "けんざい"
    },
    {
        "question": "噛る",
        "answer": "かじる"
    },
    {
        "question": "対処",
        "answer": "たいしょ"
    },
    {
        "question": "戸",
        "answer": "こ"
    },
    {
        "question": "農耕",
        "answer": "のうこう"
    },
    {
        "question": "途中",
        "answer": "つちゅう"
    },
    {
        "question": "捕虜",
        "answer": "ほりょ"
    },
    {
        "question": "逸らす",
        "answer": "そらす"
    },
    {
        "question": "柵",
        "answer": "さく"
    },
    {
        "question": "くっ付ける",
        "answer": "くっつける"
    },
    {
        "question": "耳鼻科",
        "answer": "じびか"
    },
    {
        "question": "棄権",
        "answer": "きけん"
    },
    {
        "question": "本の",
        "answer": "ほんの"
    },
    {
        "question": "感慨",
        "answer": "かんがい"
    },
    {
        "question": "望ましい",
        "answer": "のぞましい"
    },
    {
        "question": "浮気",
        "answer": "うわき"
    },
    {
        "question": "源",
        "answer": "みなもと"
    },
    {
        "question": "破損",
        "answer": "はそん"
    },
    {
        "question": "次",
        "answer": "し"
    },
    {
        "question": "美味しい",
        "answer": "おいしい"
    },
    {
        "question": "咄嗟",
        "answer": "とっさ"
    },
    {
        "question": "出血",
        "answer": "しゅっけつ"
    },
    {
        "question": "運賃",
        "answer": "うんちん"
    },
    {
        "question": "乱れる",
        "answer": "みだれる"
    },
    {
        "question": "二人",
        "answer": "ににん"
    },
    {
        "question": "系",
        "answer": "けい"
    },
    {
        "question": "練る",
        "answer": "ねる"
    },
    {
        "question": "彼方",
        "answer": "あちら"
    },
    {
        "question": "突っ張る",
        "answer": "つっぱる"
    },
    {
        "question": "黴菌",
        "answer": "ばいきん"
    },
    {
        "question": "和文",
        "answer": "わぶん"
    },
    {
        "question": "説得",
        "answer": "せっとく"
    },
    {
        "question": "不当",
        "answer": "ふとう"
    },
    {
        "question": "籤引",
        "answer": "くじびき"
    },
    {
        "question": "軍事",
        "answer": "ぐんじ"
    },
    {
        "question": "本場",
        "answer": "ほんば"
    },
    {
        "question": "遅くとも",
        "answer": "おそくとも"
    },
    {
        "question": "極楽",
        "answer": "ごくらく"
    },
    {
        "question": "多数決",
        "answer": "たすうけつ"
    },
    {
        "question": "控える",
        "answer": "ひかえる"
    },
    {
        "question": "於いて",
        "answer": "おいて"
    },
    {
        "question": "僕",
        "answer": "しもべ"
    },
    {
        "question": "内臓",
        "answer": "ないぞう"
    },
    {
        "question": "反り",
        "answer": "そり"
    },
    {
        "question": "引っ掻く",
        "answer": "ひっかく"
    },
    {
        "question": "隔週",
        "answer": "かくしゅう"
    },
    {
        "question": "異見",
        "answer": "いけん"
    },
    {
        "question": "簡素",
        "answer": "かんそ"
    },
    {
        "question": "杖",
        "answer": "つえ"
    },
    {
        "question": "据える",
        "answer": "すえる"
    },
    {
        "question": "始発",
        "answer": "しはつ"
    },
    {
        "question": "仕舞う",
        "answer": "しまう"
    },
    {
        "question": "雨具",
        "answer": "あまぐ"
    },
    {
        "question": "内陸",
        "answer": "ないりく"
    },
    {
        "question": "課題",
        "answer": "かだい"
    },
    {
        "question": "呟く",
        "answer": "つぶやく"
    },
    {
        "question": "上昇",
        "answer": "じょうしょう"
    },
    {
        "question": "溶液",
        "answer": "ようえき"
    },
    {
        "question": "家出",
        "answer": "いえで"
    },
    {
        "question": "眼科",
        "answer": "がんか"
    },
    {
        "question": "其れに",
        "answer": "それに"
    },
    {
        "question": "空間",
        "answer": "あきま"
    },
    {
        "question": "雇用",
        "answer": "こよう"
    },
    {
        "question": "染まる",
        "answer": "そまる"
    },
    {
        "question": "放置",
        "answer": "ほうち"
    },
    {
        "question": "有望",
        "answer": "ゆうぼう"
    },
    {
        "question": "禁物",
        "answer": "きんもつ"
    },
    {
        "question": "登校",
        "answer": "とうこう"
    },
    {
        "question": "民宿",
        "answer": "みんしゅく"
    },
    {
        "question": "連日",
        "answer": "れんじつ"
    },
    {
        "question": "悪日",
        "answer": "あくび"
    },
    {
        "question": "無口",
        "answer": "むくち"
    },
    {
        "question": "鉱業",
        "answer": "こうぎょう"
    },
    {
        "question": "背後",
        "answer": "はいご"
    },
    {
        "question": "扱い",
        "answer": "あつかい"
    },
    {
        "question": "苗",
        "answer": "なえ"
    },
    {
        "question": "極めて",
        "answer": "きわめて"
    },
    {
        "question": "鉛",
        "answer": "なまり"
    },
    {
        "question": "自転",
        "answer": "じてん"
    },
    {
        "question": "負担",
        "answer": "ふたん"
    },
    {
        "question": "山腹",
        "answer": "さんぷく"
    },
    {
        "question": "鋏",
        "answer": "はさみ"
    },
    {
        "question": "短波",
        "answer": "たんぱ"
    },
    {
        "question": "合唱",
        "answer": "がっしょう"
    },
    {
        "question": "日取り",
        "answer": "ひどり"
    },
    {
        "question": "願書",
        "answer": "がんしょ"
    },
    {
        "question": "固有",
        "answer": "こゆう"
    },
    {
        "question": "階",
        "answer": "かい"
    },
    {
        "question": "配置",
        "answer": "はいち"
    },
    {
        "question": "煌々と",
        "answer": "こうこうと"
    },
    {
        "question": "拒絶",
        "answer": "きょぜつ"
    },
    {
        "question": "門",
        "answer": "かど"
    },
    {
        "question": "本名",
        "answer": "ほんみょう"
    },
    {
        "question": "共感",
        "answer": "きょうかん"
    },
    {
        "question": "後悔",
        "answer": "こうかい"
    },
    {
        "question": "何れ",
        "answer": "いずれ"
    },
    {
        "question": "麻",
        "answer": "あさ"
    },
    {
        "question": "値引き",
        "answer": "ねびき"
    },
    {
        "question": "運輸",
        "answer": "うんゆ"
    },
    {
        "question": "名誉",
        "answer": "めいよ"
    },
    {
        "question": "傷",
        "answer": "しょう"
    },
    {
        "question": "取り組む",
        "answer": "とりくむ"
    },
    {
        "question": "蓋",
        "answer": "がい"
    },
    {
        "question": "格差",
        "answer": "かくさ"
    },
    {
        "question": "酪農",
        "answer": "らくのう"
    },
    {
        "question": "茶の湯",
        "answer": "ちゃのゆ"
    },
    {
        "question": "拡散",
        "answer": "かくさん"
    },
    {
        "question": "副",
        "answer": "とりわけ"
    },
    {
        "question": "嬢",
        "answer": "じょう"
    },
    {
        "question": "欠く",
        "answer": "かく"
    },
    {
        "question": "露骨",
        "answer": "ろこつ"
    },
    {
        "question": "滞納",
        "answer": "たいのう"
    },
    {
        "question": "昼飯",
        "answer": "ちゅうはん"
    },
    {
        "question": "抗争",
        "answer": "こうそう"
    },
    {
        "question": "決まる",
        "answer": "きまる"
    },
    {
        "question": "議決",
        "answer": "ぎけつ"
    },
    {
        "question": "平均",
        "answer": "ならし"
    },
    {
        "question": "兆",
        "answer": "きざし"
    },
    {
        "question": "宛てる",
        "answer": "あてる"
    },
    {
        "question": "収まる",
        "answer": "おさまる"
    },
    {
        "question": "平方",
        "answer": "へいほう"
    },
    {
        "question": "及び",
        "answer": "および"
    },
    {
        "question": "尿",
        "answer": "にょう"
    },
    {
        "question": "操縦",
        "answer": "そうじゅう"
    },
    {
        "question": "引っ掛ける",
        "answer": "ひっかける"
    },
    {
        "question": "版",
        "answer": "はん"
    },
    {
        "question": "碌に",
        "answer": "ろくに"
    },
    {
        "question": "最善",
        "answer": "さいぜん"
    },
    {
        "question": "共鳴",
        "answer": "きょうめい"
    },
    {
        "question": "助詞",
        "answer": "じょし"
    },
    {
        "question": "育ち",
        "answer": "そだち"
    },
    {
        "question": "訴え",
        "answer": "うったえ"
    },
    {
        "question": "晴天",
        "answer": "せいてん"
    },
    {
        "question": "顔付き",
        "answer": "かおつき"
    },
    {
        "question": "邸宅",
        "answer": "ていたく"
    },
    {
        "question": "怒る",
        "answer": "いかる"
    },
    {
        "question": "対辺",
        "answer": "たいへん"
    },
    {
        "question": "役場",
        "answer": "やくば"
    },
    {
        "question": "物議",
        "answer": "ぶつぎ"
    },
    {
        "question": "散蒔く",
        "answer": "ばらまく"
    },
    {
        "question": "到達",
        "answer": "とうたつ"
    },
    {
        "question": "要する",
        "answer": "ようする"
    },
    {
        "question": "根気",
        "answer": "こんき"
    },
    {
        "question": "勢力",
        "answer": "せいりょく"
    },
    {
        "question": "平常",
        "answer": "へいじょう"
    },
    {
        "question": "採用",
        "answer": "さいよう"
    },
    {
        "question": "朽ちる",
        "answer": "くちる"
    },
    {
        "question": "中程",
        "answer": "なかほど"
    },
    {
        "question": "一別",
        "answer": "いちべつ"
    },
    {
        "question": "あざ笑う",
        "answer": "あざわらう"
    },
    {
        "question": "適性",
        "answer": "てきせい"
    },
    {
        "question": "尚更",
        "answer": "なおさら"
    },
    {
        "question": "思い付き",
        "answer": "おもいつき"
    },
    {
        "question": "養成",
        "answer": "ようせい"
    },
    {
        "question": "墓地",
        "answer": "はかち"
    },
    {
        "question": "背景",
        "answer": "はいけい"
    },
    {
        "question": "改まる",
        "answer": "あらたまる"
    },
    {
        "question": "月日",
        "answer": "がっぴ"
    },
    {
        "question": "明後日",
        "answer": "あさって"
    },
    {
        "question": "乗り込む",
        "answer": "のりこむ"
    },
    {
        "question": "症",
        "answer": "しょう"
    },
    {
        "question": "騒動",
        "answer": "そうどう"
    },
    {
        "question": "赴任",
        "answer": "ふにん"
    },
    {
        "question": "預金",
        "answer": "よきん"
    },
    {
        "question": "拵える",
        "answer": "こしらえる"
    },
    {
        "question": "辿る",
        "answer": "たどる"
    },
    {
        "question": "位地",
        "answer": "いち"
    },
    {
        "question": "推進",
        "answer": "すいしん"
    },
    {
        "question": "清純",
        "answer": "せいじゅん"
    },
    {
        "question": "萎む",
        "answer": "しぼむ"
    },
    {
        "question": "氏",
        "answer": "うじ"
    },
    {
        "question": "人体",
        "answer": "じんたい"
    },
    {
        "question": "認識",
        "answer": "にんしき"
    },
    {
        "question": "欠乏",
        "answer": "けつぼう"
    },
    {
        "question": "留める",
        "answer": "とどめる"
    },
    {
        "question": "有様",
        "answer": "ありさま"
    },
    {
        "question": "猛烈",
        "answer": "もうれつ"
    },
    {
        "question": "為さる",
        "answer": "なさる"
    },
    {
        "question": "創刊",
        "answer": "そうかん"
    },
    {
        "question": "免除",
        "answer": "めんじょ"
    },
    {
        "question": "見渡す",
        "answer": "みわたす"
    },
    {
        "question": "同調",
        "answer": "どうちょう"
    },
    {
        "question": "従事",
        "answer": "じゅうじ"
    },
    {
        "question": "見掛ける",
        "answer": "みかける"
    },
    {
        "question": "招き",
        "answer": "まねき"
    },
    {
        "question": "麻酔",
        "answer": "ますい"
    },
    {
        "question": "定食",
        "answer": "ていしょく"
    },
    {
        "question": "財",
        "answer": "ざい"
    },
    {
        "question": "宮殿",
        "answer": "きゅうでん"
    },
    {
        "question": "此れ等",
        "answer": "これら"
    },
    {
        "question": "存続",
        "answer": "そんぞく"
    },
    {
        "question": "三味線",
        "answer": "さみせん"
    },
    {
        "question": "其処で",
        "answer": "そこで"
    },
    {
        "question": "几帳面",
        "answer": "きちょうめん"
    },
    {
        "question": "先先週",
        "answer": "せんせんしゅう"
    },
    {
        "question": "一変",
        "answer": "いっぺん"
    },
    {
        "question": "何て",
        "answer": "なんて"
    },
    {
        "question": "感無量",
        "answer": "かんむりょう"
    },
    {
        "question": "新",
        "answer": "しん"
    },
    {
        "question": "出世",
        "answer": "しゅっせ"
    },
    {
        "question": "無礼",
        "answer": "ぶれい"
    },
    {
        "question": "種",
        "answer": "しゅ"
    },
    {
        "question": "植わる",
        "answer": "うわる"
    },
    {
        "question": "何より",
        "answer": "なにより"
    },
    {
        "question": "帯びる",
        "answer": "おびる"
    },
    {
        "question": "返還",
        "answer": "へんかん"
    },
    {
        "question": "遣る",
        "answer": "やる"
    },
    {
        "question": "立体",
        "answer": "りったい"
    },
    {
        "question": "込める",
        "answer": "こめる"
    },
    {
        "question": "化繊",
        "answer": "かせん"
    },
    {
        "question": "均衡",
        "answer": "きんこう"
    },
    {
        "question": "賭け",
        "answer": "かけ"
    },
    {
        "question": "中和",
        "answer": "ちゅうわ"
    },
    {
        "question": "著名",
        "answer": "ちょめい"
    },
    {
        "question": "擦る",
        "answer": "かする"
    },
    {
        "question": "行進",
        "answer": "こうしん"
    },
    {
        "question": "破裂",
        "answer": "はれつ"
    },
    {
        "question": "犠牲",
        "answer": "ぎせい"
    },
    {
        "question": "強いる",
        "answer": "しいる"
    },
    {
        "question": "寛容",
        "answer": "かんよう"
    },
    {
        "question": "値打ち",
        "answer": "ねうち"
    },
    {
        "question": "公団",
        "answer": "こうだん"
    },
    {
        "question": "末期",
        "answer": "まっき"
    },
    {
        "question": "出切る",
        "answer": "できる"
    },
    {
        "question": "答え",
        "answer": "こたえ"
    },
    {
        "question": "大概",
        "answer": "たいがい"
    },
    {
        "question": "誇張",
        "answer": "こちょう"
    },
    {
        "question": "身振り",
        "answer": "みぶり"
    },
    {
        "question": "乱す",
        "answer": "みだす"
    },
    {
        "question": "封鎖",
        "answer": "ふうさ"
    },
    {
        "question": "演ずる",
        "answer": "えんずる"
    },
    {
        "question": "審議",
        "answer": "しんぎ"
    },
    {
        "question": "捜索",
        "answer": "そうさく"
    },
    {
        "question": "明くる",
        "answer": "あくる"
    },
    {
        "question": "論議",
        "answer": "ろんぎ"
    },
    {
        "question": "率直",
        "answer": "そっちょく"
    },
    {
        "question": "討論",
        "answer": "とうろん"
    },
    {
        "question": "全滅",
        "answer": "ぜんめつ"
    },
    {
        "question": "強硬",
        "answer": "きょうこう"
    },
    {
        "question": "良識",
        "answer": "りょうしき"
    },
    {
        "question": "民俗",
        "answer": "みんぞく"
    },
    {
        "question": "加工",
        "answer": "かこう"
    },
    {
        "question": "種々",
        "answer": "くさぐさ"
    },
    {
        "question": "大胆",
        "answer": "だいたん"
    },
    {
        "question": "目論見",
        "answer": "もくろみ"
    },
    {
        "question": "明白",
        "answer": "あからさま"
    },
    {
        "question": "箇箇",
        "answer": "ここ"
    },
    {
        "question": "承諾",
        "answer": "しょうだく"
    },
    {
        "question": "保険",
        "answer": "ほけん"
    },
    {
        "question": "一括",
        "answer": "いっかつ"
    },
    {
        "question": "職務",
        "answer": "しょくむ"
    },
    {
        "question": "分離",
        "answer": "ぶんり"
    },
    {
        "question": "牧師",
        "answer": "ぼくし"
    },
    {
        "question": "向き",
        "answer": "むき"
    },
    {
        "question": "記載",
        "answer": "きさい"
    },
    {
        "question": "情熱",
        "answer": "じょうねつ"
    },
    {
        "question": "寄与",
        "answer": "きよ"
    },
    {
        "question": "休学",
        "answer": "きゅうがく"
    },
    {
        "question": "等級",
        "answer": "とうきゅう"
    },
    {
        "question": "鼠",
        "answer": "ねず"
    },
    {
        "question": "進度",
        "answer": "しんど"
    },
    {
        "question": "通常",
        "answer": "つうじょう"
    },
    {
        "question": "奮闘",
        "answer": "ふんとう"
    },
    {
        "question": "総合",
        "answer": "そうごう"
    },
    {
        "question": "夜行",
        "answer": "やぎょう"
    },
    {
        "question": "然し",
        "answer": "しかし"
    },
    {
        "question": "採択",
        "answer": "さいたく"
    },
    {
        "question": "所在",
        "answer": "しょざい"
    },
    {
        "question": "臆病",
        "answer": "おくびょう"
    },
    {
        "question": "満月",
        "answer": "まんげつ"
    },
    {
        "question": "他意",
        "answer": "たい"
    },
    {
        "question": "華やか",
        "answer": "はなやか"
    },
    {
        "question": "戦闘",
        "answer": "せんとう"
    },
    {
        "question": "軋む",
        "answer": "きしむ"
    },
    {
        "question": "余地",
        "answer": "よち"
    },
    {
        "question": "慌てる",
        "answer": "あわてる"
    },
    {
        "question": "小児科",
        "answer": "しょうにか"
    },
    {
        "question": "割合に",
        "answer": "わりあいに"
    },
    {
        "question": "奇麗",
        "answer": "きれい"
    },
    {
        "question": "仮",
        "answer": "か"
    },
    {
        "question": "末",
        "answer": "うら"
    },
    {
        "question": "無用",
        "answer": "むよう"
    },
    {
        "question": "重んじる",
        "answer": "おもんじる"
    },
    {
        "question": "受け継ぐ",
        "answer": "うけつぐ"
    },
    {
        "question": "跨がる",
        "answer": "またがる"
    },
    {
        "question": "疑惑",
        "answer": "ぎわく"
    },
    {
        "question": "呉れる",
        "answer": "くれる"
    },
    {
        "question": "玩具",
        "answer": "おもちゃ"
    },
    {
        "question": "左利き",
        "answer": "ひだりきき"
    },
    {
        "question": "転校",
        "answer": "てんこう"
    },
    {
        "question": "中傷",
        "answer": "ちゅうしょう"
    },
    {
        "question": "裂ける",
        "answer": "さける"
    },
    {
        "question": "学士",
        "answer": "がくし"
    },
    {
        "question": "未熟",
        "answer": "みじゅく"
    },
    {
        "question": "法学",
        "answer": "ほうがく"
    },
    {
        "question": "堤防",
        "answer": "ていぼう"
    },
    {
        "question": "何気ない",
        "answer": "なにげない"
    },
    {
        "question": "直ぐ",
        "answer": "すぐ"
    },
    {
        "question": "何故",
        "answer": "なぜ"
    },
    {
        "question": "真っ二つ",
        "answer": "まっぷたつ"
    },
    {
        "question": "忠告",
        "answer": "ちゅうこく"
    },
    {
        "question": "怠い",
        "answer": "だるい"
    },
    {
        "question": "染める",
        "answer": "そめる"
    },
    {
        "question": "釣り",
        "answer": "つり"
    },
    {
        "question": "分裂",
        "answer": "ぶんれつ"
    },
    {
        "question": "雨天",
        "answer": "うてん"
    },
    {
        "question": "衆",
        "answer": "しゅう"
    },
    {
        "question": "怯える",
        "answer": "おびえる"
    },
    {
        "question": "独創",
        "answer": "どくそう"
    },
    {
        "question": "動揺",
        "answer": "どうよう"
    },
    {
        "question": "経緯",
        "answer": "いきさつ"
    },
    {
        "question": "究極",
        "answer": "きゅうきょく"
    },
    {
        "question": "案じる",
        "answer": "あんじる"
    },
    {
        "question": "唸る",
        "answer": "うなる"
    },
    {
        "question": "罰",
        "answer": "ばち"
    },
    {
        "question": "一向",
        "answer": "ひたすら"
    },
    {
        "question": "時差",
        "answer": "じさ"
    },
    {
        "question": "諄い",
        "answer": "くどい"
    },
    {
        "question": "ねじ回し",
        "answer": "ねじまわし"
    },
    {
        "question": "参照",
        "answer": "さんしょう"
    },
    {
        "question": "公然",
        "answer": "こうぜん"
    },
    {
        "question": "特産",
        "answer": "とくさん"
    },
    {
        "question": "正に",
        "answer": "まさに"
    },
    {
        "question": "閉鎖",
        "answer": "へいさ"
    },
    {
        "question": "百科事典",
        "answer": "ひゃっかじてん"
    },
    {
        "question": "決意",
        "answer": "けつい"
    },
    {
        "question": "良い",
        "answer": "いい"
    },
    {
        "question": "温和",
        "answer": "おんわ"
    },
    {
        "question": "衣類",
        "answer": "いるい"
    },
    {
        "question": "追い込む",
        "answer": "おいこむ"
    },
    {
        "question": "繁盛",
        "answer": "はんじょう"
    },
    {
        "question": "返答",
        "answer": "へんとう"
    },
    {
        "question": "見舞",
        "answer": "みまい"
    },
    {
        "question": "山脈",
        "answer": "さんみゃく"
    },
    {
        "question": "生温い",
        "answer": "なまぬるい"
    },
    {
        "question": "覆面",
        "answer": "ふくめん"
    },
    {
        "question": "可笑しい",
        "answer": "おかしい"
    },
    {
        "question": "切っ掛け",
        "answer": "きっかけ"
    },
    {
        "question": "中毒",
        "answer": "ちゅうどく"
    },
    {
        "question": "吟味",
        "answer": "ぎんみ"
    },
    {
        "question": "船舶",
        "answer": "せんぱく"
    },
    {
        "question": "調和",
        "answer": "ちょうわ"
    },
    {
        "question": "独占",
        "answer": "どくせん"
    },
    {
        "question": "開催",
        "answer": "かいさい"
    },
    {
        "question": "所持",
        "answer": "しょじ"
    },
    {
        "question": "領地",
        "answer": "りょうち"
    },
    {
        "question": "旅客",
        "answer": "りょかく"
    },
    {
        "question": "布告",
        "answer": "ふこく"
    },
    {
        "question": "盛り上がる",
        "answer": "もりあがる"
    },
    {
        "question": "漁船",
        "answer": "ぎょせん"
    },
    {
        "question": "制約",
        "answer": "せいやく"
    },
    {
        "question": "寄贈",
        "answer": "きそう"
    },
    {
        "question": "心掛ける",
        "answer": "こころがける"
    },
    {
        "question": "陳列",
        "answer": "ちんれつ"
    },
    {
        "question": "行政",
        "answer": "ぎょうせい"
    },
    {
        "question": "持て成す",
        "answer": "もてなす"
    },
    {
        "question": "没収",
        "answer": "ぼっしゅう"
    },
    {
        "question": "区々",
        "answer": "まちまち"
    },
    {
        "question": "比例",
        "answer": "ひれい"
    },
    {
        "question": "給う",
        "answer": "たまう"
    },
    {
        "question": "割り算",
        "answer": "わりざん"
    },
    {
        "question": "燃料",
        "answer": "ねんりょう"
    },
    {
        "question": "遠回り",
        "answer": "とおまわり"
    },
    {
        "question": "立法",
        "answer": "りっぽう"
    },
    {
        "question": "織物",
        "answer": "おりもの"
    },
    {
        "question": "暗殺",
        "answer": "あんさつ"
    },
    {
        "question": "肉親",
        "answer": "にくしん"
    },
    {
        "question": "引き取る",
        "answer": "ひきとる"
    },
    {
        "question": "踏まえる",
        "answer": "ふまえる"
    },
    {
        "question": "愛憎",
        "answer": "あいにく"
    },
    {
        "question": "報じる",
        "answer": "ほうじる"
    },
    {
        "question": "益々",
        "answer": "ますます"
    },
    {
        "question": "施設",
        "answer": "しせつ"
    },
    {
        "question": "些とも",
        "answer": "ちっとも"
    },
    {
        "question": "和風",
        "answer": "わふう"
    },
    {
        "question": "物足りない",
        "answer": "ものたりない"
    },
    {
        "question": "見方",
        "answer": "みかた"
    },
    {
        "question": "放棄",
        "answer": "ほうき"
    },
    {
        "question": "仏",
        "answer": "ふつ"
    },
    {
        "question": "塾",
        "answer": "じゅく"
    },
    {
        "question": "祈り",
        "answer": "いのり"
    },
    {
        "question": "賃金",
        "answer": "ちんぎん"
    },
    {
        "question": "殆ど",
        "answer": "ほとんど"
    },
    {
        "question": "途上",
        "answer": "とじょう"
    },
    {
        "question": "経路",
        "answer": "けいろ"
    },
    {
        "question": "軽蔑",
        "answer": "けいべつ"
    },
    {
        "question": "老いる",
        "answer": "おいる"
    },
    {
        "question": "元首",
        "answer": "げんしゅ"
    },
    {
        "question": "錯誤",
        "answer": "さくご"
    },
    {
        "question": "治まる",
        "answer": "おさまる"
    },
    {
        "question": "垂れる",
        "answer": "たれる"
    },
    {
        "question": "哉",
        "answer": "や"
    },
    {
        "question": "情緒",
        "answer": "じょうしょ"
    },
    {
        "question": "名残",
        "answer": "なごり"
    },
    {
        "question": "広まる",
        "answer": "ひろまる"
    },
    {
        "question": "浸す",
        "answer": "ひたす"
    },
    {
        "question": "暫く",
        "answer": "しばらく"
    },
    {
        "question": "主食",
        "answer": "しゅしょく"
    },
    {
        "question": "空腹",
        "answer": "くうふく"
    },
    {
        "question": "動員",
        "answer": "どういん"
    },
    {
        "question": "連休",
        "answer": "れんきゅう"
    },
    {
        "question": "初版",
        "answer": "しょはん"
    },
    {
        "question": "孤独",
        "answer": "こどく"
    },
    {
        "question": "生理",
        "answer": "せいり"
    },
    {
        "question": "果ない",
        "answer": "はかない"
    },
    {
        "question": "火花",
        "answer": "ひばな"
    },
    {
        "question": "生真面目",
        "answer": "きまじめ"
    },
    {
        "question": "細工",
        "answer": "さいく"
    },
    {
        "question": "上陸",
        "answer": "じょうりく"
    },
    {
        "question": "油絵",
        "answer": "あぶらえ"
    },
    {
        "question": "福",
        "answer": "ふく"
    },
    {
        "question": "成年",
        "answer": "せいねん"
    },
    {
        "question": "暴力",
        "answer": "ぼうりょく"
    },
    {
        "question": "遅らす",
        "answer": "おくらす"
    },
    {
        "question": "為来り",
        "answer": "しきたり"
    },
    {
        "question": "意向",
        "answer": "いこう"
    },
    {
        "question": "親善",
        "answer": "しんぜん"
    },
    {
        "question": "扉",
        "answer": "とびら"
    },
    {
        "question": "呆気ない",
        "answer": "あっけない"
    },
    {
        "question": "纏まり",
        "answer": "まとまり"
    },
    {
        "question": "当たり",
        "answer": "あたり"
    },
    {
        "question": "潜る",
        "answer": "くぐる"
    },
    {
        "question": "繕う",
        "answer": "つくろう"
    },
    {
        "question": "予め",
        "answer": "あらかじめ"
    },
    {
        "question": "済まない",
        "answer": "すまない"
    },
    {
        "question": "仙",
        "answer": "せん"
    },
    {
        "question": "短歌",
        "answer": "たんか"
    },
    {
        "question": "社宅",
        "answer": "しゃたく"
    },
    {
        "question": "爽やか",
        "answer": "さわやか"
    },
    {
        "question": "単独",
        "answer": "たんどく"
    },
    {
        "question": "当たり前",
        "answer": "あたりまえ"
    },
    {
        "question": "動力",
        "answer": "どうりょく"
    },
    {
        "question": "悲観",
        "answer": "ひかん"
    },
    {
        "question": "細菌",
        "answer": "さいきん"
    },
    {
        "question": "流通",
        "answer": "りゅうつう"
    },
    {
        "question": "擦れ違い",
        "answer": "すれちがい"
    },
    {
        "question": "苛々",
        "answer": "いらいら"
    },
    {
        "question": "固める",
        "answer": "かためる"
    },
    {
        "question": "差額",
        "answer": "さがく"
    },
    {
        "question": "兎に角",
        "answer": "とにかく"
    },
    {
        "question": "着",
        "answer": "ちゃく"
    },
    {
        "question": "備え付ける",
        "answer": "そなえつける"
    },
    {
        "question": "突如",
        "answer": "とつじょ"
    },
    {
        "question": "効率",
        "answer": "こうりつ"
    },
    {
        "question": "御負け",
        "answer": "おまけ"
    },
    {
        "question": "体格",
        "answer": "たいかく"
    },
    {
        "question": "巨",
        "answer": "こ"
    },
    {
        "question": "映写",
        "answer": "えいしゃ"
    },
    {
        "question": "長",
        "answer": "おさ"
    },
    {
        "question": "兵器",
        "answer": "へいき"
    },
    {
        "question": "連ねる",
        "answer": "つらねる"
    },
    {
        "question": "損なう",
        "answer": "そこなう"
    },
    {
        "question": "照り返す",
        "answer": "てりかえす"
    },
    {
        "question": "組み合わせる",
        "answer": "くみあわせる"
    },
    {
        "question": "束の間",
        "answer": "つかのま"
    },
    {
        "question": "用品",
        "answer": "ようひん"
    },
    {
        "question": "一まず",
        "answer": "ひとまず"
    },
    {
        "question": "横綱",
        "answer": "よこづな"
    },
    {
        "question": "優位",
        "answer": "ゆうい"
    },
    {
        "question": "配給",
        "answer": "はいきゅう"
    },
    {
        "question": "便宜",
        "answer": "べんぎ"
    },
    {
        "question": "擦れる",
        "answer": "すれる"
    },
    {
        "question": "権",
        "answer": "けん"
    },
    {
        "question": "辛うじて",
        "answer": "かろうじて"
    },
    {
        "question": "躾",
        "answer": "しつけ"
    },
    {
        "question": "気触れる",
        "answer": "かぶれる"
    },
    {
        "question": "階級",
        "answer": "かいきゅう"
    },
    {
        "question": "顎",
        "answer": "あご"
    },
    {
        "question": "並びに",
        "answer": "ならびに"
    },
    {
        "question": "三日月",
        "answer": "みかずき"
    },
    {
        "question": "貧困",
        "answer": "ひんこん"
    },
    {
        "question": "其れ故",
        "answer": "それゆえ"
    },
    {
        "question": "前例",
        "answer": "ぜんれい"
    },
    {
        "question": "優美",
        "answer": "ゆうび"
    },
    {
        "question": "使命",
        "answer": "しめい"
    },
    {
        "question": "下位",
        "answer": "かい"
    },
    {
        "question": "一部",
        "answer": "いちぶ"
    },
    {
        "question": "生計",
        "answer": "せいけい"
    },
    {
        "question": "吃驚",
        "answer": "びっくり"
    },
    {
        "question": "形態",
        "answer": "けいたい"
    },
    {
        "question": "打ち消し",
        "answer": "うちけし"
    },
    {
        "question": "対面",
        "answer": "たいめん"
    },
    {
        "question": "不在",
        "answer": "ふざい"
    },
    {
        "question": "頼み",
        "answer": "たのみ"
    },
    {
        "question": "賜る",
        "answer": "たまわる"
    },
    {
        "question": "刷り",
        "answer": "すり"
    },
    {
        "question": "ご無沙汰",
        "answer": "ごぶさた"
    },
    {
        "question": "基",
        "answer": "もとい"
    },
    {
        "question": "製法",
        "answer": "せいほう"
    },
    {
        "question": "原点",
        "answer": "げんてん"
    },
    {
        "question": "涸れる",
        "answer": "かれる"
    },
    {
        "question": "顧みる",
        "answer": "かえりみる"
    },
    {
        "question": "侵略",
        "answer": "しんりゃく"
    },
    {
        "question": "打ち合わせ",
        "answer": "うちあわせ"
    },
    {
        "question": "茶の間",
        "answer": "ちゃのま"
    },
    {
        "question": "異性",
        "answer": "いせい"
    },
    {
        "question": "如何",
        "answer": "いかが"
    },
    {
        "question": "態勢",
        "answer": "たいせい"
    },
    {
        "question": "促進",
        "answer": "そくしん"
    },
    {
        "question": "傍ら",
        "answer": "かたわら"
    },
    {
        "question": "公募",
        "answer": "こうぼ"
    },
    {
        "question": "閲覧",
        "answer": "えつらん"
    },
    {
        "question": "清々しい",
        "answer": "すがすがしい"
    },
    {
        "question": "費",
        "answer": "ひ"
    },
    {
        "question": "産む",
        "answer": "うむ"
    },
    {
        "question": "発",
        "answer": "はつ"
    },
    {
        "question": "瞬き",
        "answer": "またたき"
    },
    {
        "question": "降伏",
        "answer": "こうふく"
    },
    {
        "question": "其の儘",
        "answer": "そのまま"
    },
    {
        "question": "目方",
        "answer": "めかた"
    },
    {
        "question": "死",
        "answer": "し"
    },
    {
        "question": "真理",
        "answer": "しんり"
    },
    {
        "question": "歩",
        "answer": "ふ"
    },
    {
        "question": "縮まる",
        "answer": "ちぢまる"
    },
    {
        "question": "催す",
        "answer": "もよおす"
    },
    {
        "question": "辿り着く",
        "answer": "たどりつく"
    },
    {
        "question": "無論",
        "answer": "むろん"
    },
    {
        "question": "素っ気ない",
        "answer": "そっけない"
    },
    {
        "question": "復興",
        "answer": "ふっこう"
    },
    {
        "question": "落下",
        "answer": "らっか"
    },
    {
        "question": "並列",
        "answer": "へいれつ"
    },
    {
        "question": "待ち望む",
        "answer": "まちのぞむ"
    },
    {
        "question": "宜しく",
        "answer": "よろしく"
    },
    {
        "question": "起源",
        "answer": "きげん"
    },
    {
        "question": "告げる",
        "answer": "つげる"
    },
    {
        "question": "掲げる",
        "answer": "かかげる"
    },
    {
        "question": "特有",
        "answer": "とくゆう"
    },
    {
        "question": "織る",
        "answer": "おる"
    },
    {
        "question": "強烈",
        "answer": "きょうれつ"
    },
    {
        "question": "距離",
        "answer": "きょり"
    },
    {
        "question": "欲望",
        "answer": "よくぼう"
    },
    {
        "question": "尻尾",
        "answer": "しっぽ"
    },
    {
        "question": "発掘",
        "answer": "はっくつ"
    },
    {
        "question": "国産",
        "answer": "こくさん"
    },
    {
        "question": "沿い",
        "answer": "ぞい"
    },
    {
        "question": "戴きます",
        "answer": "いただきます"
    },
    {
        "question": "粗筋",
        "answer": "あらすじ"
    },
    {
        "question": "前置き",
        "answer": "まえおき"
    },
    {
        "question": "高尚",
        "answer": "こうしょう"
    },
    {
        "question": "気象",
        "answer": "きしょう"
    },
    {
        "question": "反応",
        "answer": "はんのう"
    },
    {
        "question": "意地",
        "answer": "いじ"
    },
    {
        "question": "付き合う",
        "answer": "つきあう"
    },
    {
        "question": "式場",
        "answer": "しきじょう"
    },
    {
        "question": "返る",
        "answer": "かえる"
    },
    {
        "question": "非難",
        "answer": "ひなん"
    },
    {
        "question": "電源",
        "answer": "でんげん"
    },
    {
        "question": "紛らわしい",
        "answer": "まぎらわしい"
    },
    {
        "question": "接続詞",
        "answer": "せつぞくし"
    },
    {
        "question": "無断",
        "answer": "むだん"
    },
    {
        "question": "戦",
        "answer": "いくさ"
    },
    {
        "question": "嵩張る",
        "answer": "かさばる"
    },
    {
        "question": "冠",
        "answer": "かん"
    },
    {
        "question": "崖",
        "answer": "がけ"
    },
    {
        "question": "大空",
        "answer": "おおぞら"
    },
    {
        "question": "読者",
        "answer": "どくしゃ"
    },
    {
        "question": "堪らない",
        "answer": "たまらない"
    },
    {
        "question": "打付ける",
        "answer": "ぶつける"
    },
    {
        "question": "絶望",
        "answer": "ぜつぼう"
    },
    {
        "question": "雪崩",
        "answer": "なだれ"
    },
    {
        "question": "画期",
        "answer": "かっき"
    },
    {
        "question": "角",
        "answer": "かく"
    },
    {
        "question": "依存",
        "answer": "いそん"
    },
    {
        "question": "中枢",
        "answer": "ちゅうすう"
    },
    {
        "question": "取り締まり",
        "answer": "とりしまり"
    },
    {
        "question": "字",
        "answer": "あざ"
    },
    {
        "question": "個々",
        "answer": "ここ"
    },
    {
        "question": "一々",
        "answer": "いちいち"
    },
    {
        "question": "偏る",
        "answer": "かたよる"
    },
    {
        "question": "慣行",
        "answer": "かんこう"
    },
    {
        "question": "伝言",
        "answer": "つてごと"
    },
    {
        "question": "各",
        "answer": "おのおの"
    },
    {
        "question": "軍艦",
        "answer": "ぐんかん"
    },
    {
        "question": "記す",
        "answer": "しるす"
    },
    {
        "question": "小切手",
        "answer": "こぎって"
    },
    {
        "question": "技能",
        "answer": "ぎのう"
    },
    {
        "question": "難",
        "answer": "なん"
    },
    {
        "question": "工作",
        "answer": "こうさく"
    },
    {
        "question": "遺跡",
        "answer": "いせき"
    },
    {
        "question": "前もって",
        "answer": "まえもって"
    },
    {
        "question": "父母",
        "answer": "ちちはは"
    },
    {
        "question": "構え",
        "answer": "かまえ"
    },
    {
        "question": "錆び",
        "answer": "さび"
    },
    {
        "question": "赤ちゃん",
        "answer": "あかちゃん"
    },
    {
        "question": "吹奏",
        "answer": "すいそう"
    },
    {
        "question": "宝器",
        "answer": "ほうき"
    },
    {
        "question": "釣鐘",
        "answer": "つりがね"
    },
    {
        "question": "許容",
        "answer": "きょよう"
    },
    {
        "question": "下がる",
        "answer": "さがる"
    },
    {
        "question": "含嗽",
        "answer": "うがい"
    },
    {
        "question": "見込み",
        "answer": "みこみ"
    },
    {
        "question": "建前",
        "answer": "たてまえ"
    },
    {
        "question": "滑稽",
        "answer": "こっけい"
    },
    {
        "question": "趣旨",
        "answer": "しゅし"
    },
    {
        "question": "蜂蜜",
        "answer": "はちみつ"
    },
    {
        "question": "挑む",
        "answer": "いどむ"
    },
    {
        "question": "些事",
        "answer": "さじ"
    },
    {
        "question": "盾",
        "answer": "たて"
    },
    {
        "question": "歎",
        "answer": "たん"
    },
    {
        "question": "体験",
        "answer": "たいけん"
    },
    {
        "question": "例え",
        "answer": "たとえ"
    },
    {
        "question": "半端",
        "answer": "はんぱ"
    },
    {
        "question": "賛成",
        "answer": "さんせい"
    },
    {
        "question": "見地",
        "answer": "けんち"
    },
    {
        "question": "殊に",
        "answer": "ことに"
    },
    {
        "question": "多忙",
        "answer": "たぼう"
    },
    {
        "question": "お先に",
        "answer": "おさきに"
    },
    {
        "question": "諦め",
        "answer": "あきらめ"
    },
    {
        "question": "倣",
        "answer": "ほう"
    },
    {
        "question": "厳密",
        "answer": "げんみつ"
    },
    {
        "question": "脚色",
        "answer": "きゃくしょく"
    },
    {
        "question": "絡む",
        "answer": "からむ"
    },
    {
        "question": "自主",
        "answer": "じしゅ"
    },
    {
        "question": "抽選",
        "answer": "ちゅうせん"
    },
    {
        "question": "保育",
        "answer": "ほいく"
    },
    {
        "question": "部下",
        "answer": "ぶか"
    },
    {
        "question": "西日",
        "answer": "にしび"
    },
    {
        "question": "沢山",
        "answer": "たくさん"
    },
    {
        "question": "長編",
        "answer": "ちょうへん"
    },
    {
        "question": "委託",
        "answer": "いたく"
    },
    {
        "question": "移民",
        "answer": "いみん"
    },
    {
        "question": "少数",
        "answer": "しょうすう"
    },
    {
        "question": "纏め",
        "answer": "まとめ"
    },
    {
        "question": "策",
        "answer": "さく"
    },
    {
        "question": "手近",
        "answer": "てぢか"
    },
    {
        "question": "一敗",
        "answer": "いっぱい"
    },
    {
        "question": "吐く",
        "answer": "つく"
    },
    {
        "question": "限定",
        "answer": "げんてい"
    },
    {
        "question": "旦那",
        "answer": "だんな"
    },
    {
        "question": "両極",
        "answer": "りょうきょく"
    },
    {
        "question": "怠慢",
        "answer": "たいまん"
    },
    {
        "question": "現われる",
        "answer": "あらわれる"
    },
    {
        "question": "足し算",
        "answer": "たしざん"
    },
    {
        "question": "診療",
        "answer": "しんりょう"
    },
    {
        "question": "試み",
        "answer": "こころみ"
    },
    {
        "question": "真実",
        "answer": "さな"
    },
    {
        "question": "台無し",
        "answer": "だいなし"
    },
    {
        "question": "天国",
        "answer": "てんごく"
    },
    {
        "question": "潜入",
        "answer": "せんにゅう"
    },
    {
        "question": "母校",
        "answer": "ぼこう"
    },
    {
        "question": "皺",
        "answer": "しわ"
    },
    {
        "question": "付属",
        "answer": "ふぞく"
    },
    {
        "question": "殴る",
        "answer": "なぐる"
    },
    {
        "question": "蔵",
        "answer": "くら"
    },
    {
        "question": "連なる",
        "answer": "つらなる"
    },
    {
        "question": "化合",
        "answer": "かごう"
    },
    {
        "question": "謝絶",
        "answer": "しゃぜつ"
    },
    {
        "question": "一人でに",
        "answer": "ひとりでに"
    },
    {
        "question": "清らか",
        "answer": "きよらか"
    },
    {
        "question": "取り調べる",
        "answer": "とりしらべる"
    },
    {
        "question": "消去",
        "answer": "しょうきょ"
    },
    {
        "question": "満たす",
        "answer": "みたす"
    },
    {
        "question": "前途",
        "answer": "ぜんと"
    },
    {
        "question": "素朴",
        "answer": "そぼく"
    },
    {
        "question": "ヶ月",
        "answer": "かげつ"
    },
    {
        "question": "雄",
        "answer": "おす"
    },
    {
        "question": "機構",
        "answer": "きこう"
    },
    {
        "question": "複合",
        "answer": "ふくごう"
    },
    {
        "question": "偖",
        "answer": "さて"
    },
    {
        "question": "織",
        "answer": "おり"
    },
    {
        "question": "危ぶむ",
        "answer": "あやぶむ"
    },
    {
        "question": "特集",
        "answer": "とくしゅう"
    },
    {
        "question": "血管",
        "answer": "けっかん"
    },
    {
        "question": "察する",
        "answer": "さっする"
    },
    {
        "question": "補償",
        "answer": "ほしょう"
    },
    {
        "question": "手元",
        "answer": "てもと"
    },
    {
        "question": "模索",
        "answer": "もさく"
    },
    {
        "question": "其処ら",
        "answer": "そこら"
    },
    {
        "question": "艶",
        "answer": "えん"
    },
    {
        "question": "伴う",
        "answer": "ともなう"
    },
    {
        "question": "不味い",
        "answer": "まずい"
    },
    {
        "question": "再建",
        "answer": "さいけん"
    },
    {
        "question": "丸める",
        "answer": "まるめる"
    },
    {
        "question": "凡そ",
        "answer": "およそ"
    },
    {
        "question": "手分け",
        "answer": "てわけ"
    },
    {
        "question": "試みる",
        "answer": "こころみる"
    },
    {
        "question": "員",
        "answer": "いん"
    },
    {
        "question": "無意味",
        "answer": "むいみ"
    },
    {
        "question": "優勢",
        "answer": "ゆうせい"
    },
    {
        "question": "詫び",
        "answer": "わび"
    },
    {
        "question": "棟",
        "answer": "とう"
    },
    {
        "question": "反射",
        "answer": "はんしゃ"
    },
    {
        "question": "技",
        "answer": "わざ"
    },
    {
        "question": "赤らむ",
        "answer": "あからむ"
    },
    {
        "question": "刺繍",
        "answer": "ししゅう"
    },
    {
        "question": "整然",
        "answer": "せいぜん"
    },
    {
        "question": "思考",
        "answer": "しこう"
    },
    {
        "question": "伐",
        "answer": "ばつ"
    },
    {
        "question": "勧誘",
        "answer": "かんゆう"
    },
    {
        "question": "易い",
        "answer": "やすい"
    },
    {
        "question": "恥じらう",
        "answer": "はじらう"
    },
    {
        "question": "上がる",
        "answer": "あがる"
    },
    {
        "question": "休戦",
        "answer": "きゅうせん"
    },
    {
        "question": "体",
        "answer": "てい"
    },
    {
        "question": "総",
        "answer": "そう"
    },
    {
        "question": "流行",
        "answer": "はやり"
    },
    {
        "question": "実践",
        "answer": "じっせん"
    },
    {
        "question": "構える",
        "answer": "かまえる"
    },
    {
        "question": "著書",
        "answer": "ちょしょ"
    },
    {
        "question": "断言",
        "answer": "だんげん"
    },
    {
        "question": "兼用",
        "answer": "けんよう"
    },
    {
        "question": "曲がる",
        "answer": "まがる"
    },
    {
        "question": "貫く",
        "answer": "つらぬく"
    },
    {
        "question": "束縛",
        "answer": "そくばく"
    },
    {
        "question": "増強",
        "answer": "ぞうきょう"
    },
    {
        "question": "嵩む",
        "answer": "かさむ"
    },
    {
        "question": "地元",
        "answer": "じもと"
    },
    {
        "question": "配慮",
        "answer": "はいりょ"
    },
    {
        "question": "蕾",
        "answer": "つぼみ"
    },
    {
        "question": "近付く",
        "answer": "ちかづく"
    },
    {
        "question": "剥げる",
        "answer": "はげる"
    },
    {
        "question": "郷愁",
        "answer": "きょうしゅう"
    },
    {
        "question": "宙返り",
        "answer": "ちゅうがえり"
    },
    {
        "question": "気まぐれ",
        "answer": "きまぐれ"
    },
    {
        "question": "類",
        "answer": "たぐい"
    },
    {
        "question": "進み",
        "answer": "すすみ"
    },
    {
        "question": "斑",
        "answer": "ぶち"
    },
    {
        "question": "教員",
        "answer": "きょういん"
    },
    {
        "question": "溝",
        "answer": "こう"
    },
    {
        "question": "取り混ぜる",
        "answer": "とりまぜる"
    },
    {
        "question": "人目",
        "answer": "じんもく"
    },
    {
        "question": "倒産",
        "answer": "とうさん"
    },
    {
        "question": "戦術",
        "answer": "せんじゅつ"
    },
    {
        "question": "戸締り",
        "answer": "とじまり"
    },
    {
        "question": "執着",
        "answer": "しゅうじゃく"
    },
    {
        "question": "危害",
        "answer": "きがい"
    },
    {
        "question": "一面",
        "answer": "いちめん"
    },
    {
        "question": "蔵相",
        "answer": "ぞうしょう"
    },
    {
        "question": "玉",
        "answer": "ぎょく"
    },
    {
        "question": "一昨昨日",
        "answer": "さきおととい"
    },
    {
        "question": "有力",
        "answer": "ゆうりょく"
    },
    {
        "question": "宿命",
        "answer": "しゅくめい"
    },
    {
        "question": "裸足",
        "answer": "はだし"
    },
    {
        "question": "供",
        "answer": "きょう"
    },
    {
        "question": "忠実",
        "answer": "ちゅうじつ"
    },
    {
        "question": "装備",
        "answer": "そうび"
    },
    {
        "question": "守備",
        "answer": "しゅび"
    },
    {
        "question": "借り",
        "answer": "かり"
    },
    {
        "question": "点検",
        "answer": "てんけん"
    },
    {
        "question": "香辛料",
        "answer": "こうしんりょう"
    },
    {
        "question": "官僚",
        "answer": "かんりょう"
    },
    {
        "question": "印鑑",
        "answer": "いんかん"
    },
    {
        "question": "兎も角",
        "answer": "ともかく"
    },
    {
        "question": "干渉",
        "answer": "かんしょう"
    },
    {
        "question": "作り",
        "answer": "つくり"
    },
    {
        "question": "割り込む",
        "answer": "わりこむ"
    },
    {
        "question": "月賦",
        "answer": "げっぷ"
    },
    {
        "question": "退化",
        "answer": "たいか"
    },
    {
        "question": "背く",
        "answer": "そむく"
    },
    {
        "question": "密集",
        "answer": "みっしゅう"
    },
    {
        "question": "控室",
        "answer": "ひかえしつ"
    },
    {
        "question": "魂",
        "answer": "こん"
    },
    {
        "question": "声明",
        "answer": "せいめい"
    },
    {
        "question": "稍",
        "answer": "やや"
    },
    {
        "question": "新人",
        "answer": "しんじん"
    },
    {
        "question": "煽てる",
        "answer": "おだてる"
    },
    {
        "question": "雅致",
        "answer": "がち"
    },
    {
        "question": "天皇",
        "answer": "すめらぎ"
    },
    {
        "question": "下品",
        "answer": "かひん"
    },
    {
        "question": "逃す",
        "answer": "のがす"
    },
    {
        "question": "討議",
        "answer": "とうぎ"
    },
    {
        "question": "磁気",
        "answer": "じき"
    },
    {
        "question": "抑制",
        "answer": "よくせい"
    },
    {
        "question": "大ざっぱ",
        "answer": "おおざっぱ"
    },
    {
        "question": "痛む",
        "answer": "いたむ"
    },
    {
        "question": "傾斜",
        "answer": "けいしゃ"
    },
    {
        "question": "入手",
        "answer": "にゅうしゅ"
    },
    {
        "question": "積もり",
        "answer": "つもり"
    },
    {
        "question": "当てはめる",
        "answer": "あてはめる"
    },
    {
        "question": "化石",
        "answer": "かせき"
    },
    {
        "question": "苛める",
        "answer": "いじめる"
    },
    {
        "question": "渋い",
        "answer": "しぶい"
    },
    {
        "question": "加味",
        "answer": "かみ"
    },
    {
        "question": "心掛け",
        "answer": "こころがけ"
    },
    {
        "question": "発作",
        "answer": "ほっさ"
    },
    {
        "question": "一挙に",
        "answer": "いっきょに"
    },
    {
        "question": "屡",
        "answer": "しばしば"
    },
    {
        "question": "基金",
        "answer": "ききん"
    },
    {
        "question": "浜辺",
        "answer": "はまべ"
    },
    {
        "question": "沿線",
        "answer": "えんせん"
    },
    {
        "question": "手配",
        "answer": "てはい"
    },
    {
        "question": "自我",
        "answer": "じが"
    },
    {
        "question": "座談会",
        "answer": "ざだんかい"
    },
    {
        "question": "洪水",
        "answer": "こうずい"
    },
    {
        "question": "堪える",
        "answer": "こたえる"
    },
    {
        "question": "お宮",
        "answer": "おみや"
    },
    {
        "question": "派",
        "answer": "は"
    },
    {
        "question": "購入",
        "answer": "こうにゅう"
    },
    {
        "question": "介護",
        "answer": "かいご"
    },
    {
        "question": "土木",
        "answer": "どぼく"
    },
    {
        "question": "退く",
        "answer": "しりぞく"
    },
    {
        "question": "痛める",
        "answer": "いためる"
    },
    {
        "question": "態々",
        "answer": "わざわざ"
    },
    {
        "question": "言伝",
        "answer": "ことづて"
    },
    {
        "question": "正義",
        "answer": "せいぎ"
    },
    {
        "question": "樹木",
        "answer": "じゅもく"
    },
    {
        "question": "有益",
        "answer": "ゆうえき"
    },
    {
        "question": "穂",
        "answer": "ほ"
    },
    {
        "question": "酸化",
        "answer": "さんか"
    },
    {
        "question": "人格",
        "answer": "じんかく"
    },
    {
        "question": "自動詞",
        "answer": "じどうし"
    },
    {
        "question": "面会",
        "answer": "めんかい"
    },
    {
        "question": "難い",
        "answer": "かたい"
    },
    {
        "question": "拗れる",
        "answer": "こじれる"
    },
    {
        "question": "若しかすると",
        "answer": "もしかすると"
    },
    {
        "question": "稲光",
        "answer": "いなびかり"
    },
    {
        "question": "世代",
        "answer": "せだい"
    },
    {
        "question": "悉く",
        "answer": "ことごとく"
    },
    {
        "question": "精巧",
        "answer": "せいこう"
    },
    {
        "question": "奉る",
        "answer": "たてまつる"
    },
    {
        "question": "保温",
        "answer": "ほおん"
    },
    {
        "question": "水洗",
        "answer": "すいせん"
    },
    {
        "question": "下番",
        "answer": "かばん"
    },
    {
        "question": "平行",
        "answer": "へいこう"
    },
    {
        "question": "貴女",
        "answer": "あなた"
    },
    {
        "question": "頬っぺた",
        "answer": "ほっぺた"
    },
    {
        "question": "染みる",
        "answer": "しみる"
    },
    {
        "question": "熱意",
        "answer": "ねつい"
    },
    {
        "question": "夕焼け",
        "answer": "ゆうやけ"
    },
    {
        "question": "放射能",
        "answer": "ほうしゃのう"
    },
    {
        "question": "火星",
        "answer": "かせい"
    },
    {
        "question": "災害",
        "answer": "さいがい"
    },
    {
        "question": "募金",
        "answer": "ぼきん"
    },
    {
        "question": "叶う",
        "answer": "かなう"
    },
    {
        "question": "政権",
        "answer": "せいけん"
    },
    {
        "question": "人柄",
        "answer": "ひとがら"
    },
    {
        "question": "営む",
        "answer": "いとなむ"
    },
    {
        "question": "期末",
        "answer": "きまつ"
    },
    {
        "question": "取り巻く",
        "answer": "とりまく"
    },
    {
        "question": "自尊心",
        "answer": "じそんしん"
    },
    {
        "question": "本気",
        "answer": "ほんき"
    },
    {
        "question": "恥じる",
        "answer": "はじる"
    },
    {
        "question": "素早い",
        "answer": "すばやい"
    },
    {
        "question": "緩和",
        "answer": "かんわ"
    },
    {
        "question": "把握",
        "answer": "はあく"
    },
    {
        "question": "年寄り",
        "answer": "としより"
    },
    {
        "question": "煙る",
        "answer": "けむる"
    },
    {
        "question": "受身",
        "answer": "うけみ"
    },
    {
        "question": "佳句",
        "answer": "かく"
    },
    {
        "question": "日向",
        "answer": "ひなた"
    },
    {
        "question": "住",
        "answer": "じゅう"
    },
    {
        "question": "細やか",
        "answer": "こまやか"
    },
    {
        "question": "混同",
        "answer": "こんどう"
    },
    {
        "question": "従業員",
        "answer": "じゅうぎょういん"
    },
    {
        "question": "悪者",
        "answer": "わるもの"
    },
    {
        "question": "敵",
        "answer": "かたき"
    },
    {
        "question": "内部",
        "answer": "ないぶ"
    },
    {
        "question": "分母",
        "answer": "ぶんぼ"
    },
    {
        "question": "外来",
        "answer": "がいらい"
    },
    {
        "question": "一連",
        "answer": "いちれん"
    },
    {
        "question": "相",
        "answer": "あい"
    },
    {
        "question": "換算",
        "answer": "かんさん"
    },
    {
        "question": "乏しい",
        "answer": "とぼしい"
    },
    {
        "question": "箇所",
        "answer": "かしょ"
    },
    {
        "question": "見苦しい",
        "answer": "みぐるしい"
    },
    {
        "question": "零れる",
        "answer": "こぼれる"
    },
    {
        "question": "有機",
        "answer": "ゆうき"
    },
    {
        "question": "効き目",
        "answer": "ききめ"
    },
    {
        "question": "浪費",
        "answer": "ろうひ"
    },
    {
        "question": "敗戦",
        "answer": "はいせん"
    },
    {
        "question": "類推",
        "answer": "るいすい"
    },
    {
        "question": "お蔭",
        "answer": "おかげ"
    },
    {
        "question": "包む",
        "answer": "くるむ"
    },
    {
        "question": "自ずから",
        "answer": "おのずから"
    },
    {
        "question": "揺らぐ",
        "answer": "ゆらぐ"
    },
    {
        "question": "原則",
        "answer": "げんそく"
    },
    {
        "question": "膳",
        "answer": "ぜん"
    },
    {
        "question": "焦る",
        "answer": "あせる"
    },
    {
        "question": "劇団",
        "answer": "げきだん"
    },
    {
        "question": "炒める",
        "answer": "いためる"
    },
    {
        "question": "年生",
        "answer": "ねんせい"
    },
    {
        "question": "手順",
        "answer": "てじゅん"
    },
    {
        "question": "削減",
        "answer": "さくげん"
    },
    {
        "question": "弓",
        "answer": "ゆみ"
    },
    {
        "question": "差し引く",
        "answer": "さしひく"
    },
    {
        "question": "家計",
        "answer": "かけい"
    },
    {
        "question": "斜面",
        "answer": "しゃめん"
    },
    {
        "question": "一筋",
        "answer": "ひとすき"
    },
    {
        "question": "騙す",
        "answer": "だます"
    },
    {
        "question": "悪い",
        "answer": "にくい"
    },
    {
        "question": "退ける",
        "answer": "しりぞける"
    },
    {
        "question": "受け付ける",
        "answer": "うけつける"
    },
    {
        "question": "回路",
        "answer": "かいろ"
    },
    {
        "question": "発足",
        "answer": "はっそく"
    },
    {
        "question": "覚え",
        "answer": "おぼえ"
    },
    {
        "question": "快い",
        "answer": "こころよい"
    },
    {
        "question": "補充",
        "answer": "ほじゅう"
    },
    {
        "question": "出くわす",
        "answer": "でくわす"
    },
    {
        "question": "議事堂",
        "answer": "ぎじどう"
    },
    {
        "question": "採算",
        "answer": "さいさん"
    },
    {
        "question": "碑",
        "answer": "いしぶみ"
    },
    {
        "question": "施す",
        "answer": "ほどこす"
    },
    {
        "question": "修了",
        "answer": "しゅうりょう"
    },
    {
        "question": "歩み",
        "answer": "あゆみ"
    },
    {
        "question": "追跡",
        "answer": "ついせき"
    },
    {
        "question": "根本",
        "answer": "こんぽん"
    },
    {
        "question": "概略",
        "answer": "がいりゃく"
    },
    {
        "question": "過ち",
        "answer": "あやまち"
    },
    {
        "question": "個別",
        "answer": "こべつ"
    },
    {
        "question": "風土",
        "answer": "ふうど"
    },
    {
        "question": "高原",
        "answer": "こうげん"
    },
    {
        "question": "給食",
        "answer": "きゅうしょく"
    },
    {
        "question": "圏",
        "answer": "けん"
    },
    {
        "question": "喫茶",
        "answer": "きっさ"
    },
    {
        "question": "仏像",
        "answer": "ぶつぞう"
    },
    {
        "question": "下痢",
        "answer": "げり"
    },
    {
        "question": "無駄遣い",
        "answer": "むだづかい"
    },
    {
        "question": "特許",
        "answer": "とっきょ"
    },
    {
        "question": "乾",
        "answer": "かん"
    },
    {
        "question": "坊ちゃん",
        "answer": "ぼっちゃん"
    },
    {
        "question": "応急",
        "answer": "おうきゅう"
    },
    {
        "question": "養護",
        "answer": "ようご"
    },
    {
        "question": "不明",
        "answer": "ふめい"
    },
    {
        "question": "花びら",
        "answer": "はなびら"
    },
    {
        "question": "桐",
        "answer": "きり"
    },
    {
        "question": "仕組み",
        "answer": "しくみ"
    },
    {
        "question": "布巾",
        "answer": "ふきん"
    },
    {
        "question": "凝る",
        "answer": "こごる"
    },
    {
        "question": "遥か",
        "answer": "はるか"
    },
    {
        "question": "活ける",
        "answer": "いける"
    },
    {
        "question": "軈て",
        "answer": "やがて"
    },
    {
        "question": "滅茶苦茶",
        "answer": "めちゃくちゃ"
    },
    {
        "question": "施行",
        "answer": "しぎょう"
    },
    {
        "question": "配布",
        "answer": "はいふ"
    },
    {
        "question": "簡易",
        "answer": "かんい"
    },
    {
        "question": "沼",
        "answer": "ぬま"
    },
    {
        "question": "歩む",
        "answer": "あゆむ"
    },
    {
        "question": "起点",
        "answer": "きてん"
    },
    {
        "question": "同志",
        "answer": "どうし"
    },
    {
        "question": "経過",
        "answer": "けいか"
    },
    {
        "question": "冷蔵",
        "answer": "れいぞう"
    },
    {
        "question": "外貨",
        "answer": "がいか"
    },
    {
        "question": "季刊",
        "answer": "きかん"
    },
    {
        "question": "主人公",
        "answer": "しゅじんこう"
    },
    {
        "question": "教訓",
        "answer": "きょうくん"
    },
    {
        "question": "長大",
        "answer": "ちょうだい"
    },
    {
        "question": "鉱山",
        "answer": "こうざん"
    },
    {
        "question": "お菜",
        "answer": "おかず"
    }
]